# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-13 11:26-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-31 09:07-0700\n"
"Last-Translator: Chuck LeDuc Díaz <chuck.leduc@sage.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.1\n"

#: app/models/role.rb:-
msgid "role"
msgstr "身份"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Name"
msgstr "名称"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Authorizable type"
msgstr "可授权类型"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Authorizable"
msgstr "可授权"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/tornado_gateway.rb:31
msgid "– Not Applicable –"
msgstr "– 不适用 –"

#: app/models/tornado_gateway.rb:74
msgid "The payment has not been set"
msgstr "付款尚未设定"

#: app/models/tornado_gateway.rb:75
msgid "The invoice has not been set"
msgstr "发票尚未设定"

#: app/models/tornado_gateway.rb:78
msgid "The recipient's account is misconfigured"
msgstr "收件人帐户配置错误"

#: app/models/tornado_gateway.rb:83
msgid "set currency rules for payment provider"
msgstr "设定支付服务提供商的货币规则"

#: app/models/tornado_gateway.rb:172
msgid "Invalid payment data"
msgstr "付款数据无效"

#: app/models/bean_stream_direct_deposit_gateway.rb:66
msgid "Beanstream Direct Payment electronic check service"
msgstr ""

#: app/models/bean_stream_direct_deposit_gateway.rb:70
#: app/models/bean_stream_interac_gateway.rb:44
#: app/models/bean_stream_gateway.rb:49
msgid "<a href='/beanstream_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/bookkeeping_invitation.rb:37
msgid "Bookkeeping"
msgstr ""

#: app/models/db_file.rb:-
msgid "db file"
msgstr "db档"

#: app/models/db_file.rb:-
msgid "DbFile|Data"
msgstr "数据"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "bookkeeper"
msgstr "簿记员"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "Bookkeeper|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "Bookkeeper|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/paypal_gateway.rb:37
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal (贝宝)"

#: app/models/paypal_gateway.rb:41
msgid ""
"basic web payments without status updates or integration <a href=\"/"
"paypal_help.html\" target=\"new\">learn more</a>"
msgstr "基本的网络支付方式无需更新状态或整合<a href=\"/paypal_help.html\" target=\"new\">了解更多</a>"

#: app/models/paypal_gateway.rb:45
msgid "PayPal basic web payments"
msgstr "贝宝基本网上支付"

#: app/models/sage_gateway.rb:54
msgid "Sage Electronic Check Services from Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage Payment Solutions提供的Sage Electronic Check Services"

#: app/models/sage_gateway.rb:58
msgid "Receive payments without the use of credit cards"
msgstr "无需使用信用卡收款"

#: app/models/tax.rb:-
msgid "taxis"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "tax"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Parent"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Rate"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Profile key"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Name"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Included"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxable"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxable type"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Created by"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Amount"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Enabled"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Edited"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Created at"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Updated at"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxed on"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:99
msgid "must be a number. Please enter a valid number greater than 0."
msgstr "必须是一个数值。请输入一个大于0的有效数值。"

#: app/models/tax.rb:100
msgid "can't be blank if tax is enabled"
msgstr "若启用征税此项不能是空白"

#: app/models/country_settings.rb:16 app/models/country_settings.rb:17
#: app/models/country_settings.rb:19 app/models/country_settings.rb:20
#: app/models/country_settings.rb:21 app/models/country_settings.rb:24
#: app/models/country_settings.rb:27 app/models/country_settings.rb:28
#: app/models/country_settings.rb:29 app/models/country_settings.rb:32
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:24
msgid "Province"
msgstr "省"

#: app/models/country_settings.rb:16 app/models/country_settings.rb:17
#: app/models/country_settings.rb:18 app/models/country_settings.rb:19
#: app/models/country_settings.rb:20 app/models/country_settings.rb:21
#: app/models/country_settings.rb:22 app/models/country_settings.rb:25
#: app/models/country_settings.rb:26 app/models/country_settings.rb:27
#: app/models/country_settings.rb:28 app/models/country_settings.rb:29
#: app/models/country_settings.rb:31 app/models/country_settings.rb:32
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_unknown_country.html.erb:5
#: app/views/shared/mobile/_unknown_country.html.erb:6
#: app/views/shared/_unknown_country.html.erb:6
msgid "Postal Code"
msgstr "邮编"

#: app/models/country_settings.rb:18 app/models/country_settings.rb:23
#: app/models/country_settings.rb:26 app/models/country_settings.rb:30
#: app/models/country_settings.rb:31
msgid "State"
msgstr "州"

#: app/models/country_settings.rb:22
msgid "Region"
msgstr ""

#: app/models/country_settings.rb:23
msgid "PLZ"
msgstr "PLZ"

#: app/models/country_settings.rb:24
msgid "Pincode"
msgstr "Pin码"

#: app/models/country_settings.rb:25
msgid "Prefecture"
msgstr "管区"

#: app/models/country_settings.rb:30
msgid "Zip Code"
msgstr "邮编"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "winner"
msgstr "得奖者"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Signup type"
msgstr "注册类型"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Draw date"
msgstr "抽奖日期"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Prize"
msgstr "奖品"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Winner name"
msgstr "得奖者名称"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Contest type"
msgstr "比赛类型"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "drivers license"
msgstr "驾照"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "DriversLicense|State"
msgstr "州"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "DriversLicense|Number"
msgstr "号码"

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "cas service ticket"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|St"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|User"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Created at"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Updated at"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Service"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Response"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Renew"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Pgt iou"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Cas ticket type"
msgstr ""

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "billing address"
msgstr "帐单地址"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Name"
msgstr "名称"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Address1"
msgstr "地址1"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Address2"
msgstr "地址2"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|City"
msgstr "城市"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|State"
msgstr "州"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Zip"
msgstr "邮编"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Country"
msgstr "国家"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Phone"
msgstr "电话"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Fax"
msgstr "传真"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/feedback_mailer.rb:5
msgid "Feedback received from website"
msgstr "由网站收到的意見"

#: app/models/feedback_mailer.rb:18
msgid "Reply to your feedback on Billing Boss"
msgstr "回复您对于Billing Boss的意見"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "spaccount"
msgstr "spaccount"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Spaccount name"
msgstr "Spaccount名称"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|First name"
msgstr "名字"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Last name"
msgstr "姓氏"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Address"
msgstr "地址"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|City"
msgstr "城市"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|State prov"
msgstr "州省"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Zip postal"
msgstr "邮编"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Company"
msgstr "公司"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Country"
msgstr "国家"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Phone"
msgstr "电话"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Fax"
msgstr "传真"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Transaction"
msgstr "交易"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Status"
msgstr "状态"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Comment"
msgstr "评语"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|User"
msgstr "用户"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "logo"
msgstr "标志"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Created by"
msgstr "创建人"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Parent"
msgstr "父母"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Name"
msgstr "名称"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Content type"
msgstr "内容类型"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Thumbnail"
msgstr "缩图"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Size"
msgstr "大小"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Width"
msgstr "宽度"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Height"
msgstr "高度"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Filename"
msgstr "档案名称"

#: app/models/logo.rb:12
msgid "The file you uploaded was not a JPEG, PNG or GIF"
msgstr "您上传的文件不是JPEG, PNG或GIF格式"

#: app/models/logo.rb:13
msgid "The image you uploaded was larger than the maximum size of %{size}"
msgstr "您上传的图片超过最大容量%{size}"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "activity"
msgstr "活动"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Invoice"
msgstr "发票"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|User"
msgstr "用户"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Body"
msgstr "主体"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Extra"
msgstr "外加"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "feedback"
msgstr "意見"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|User name"
msgstr "用户名称"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|User email"
msgstr "用户电邮"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Text to send"
msgstr "文字传送"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Response text"
msgstr "回应文本"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Response status"
msgstr "回应状态"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Owned by"
msgstr "拥有人"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Last reply mailed at"
msgstr "最后回覆电邮发出于"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/user.rb:-
msgid "user"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Email"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Crypted password"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Salt"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Remember token"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Remember token expires at"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Searches"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Activation code"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Activated at"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Bookkeeper"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Biller"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Signup type"
msgstr "注册类型"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Heard from"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Language"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Active"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Bogus"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Sage username"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:36
msgid "must be accepted."
msgstr ""

#: app/models/user.rb:39 app/models/contact.rb:13
msgid "must be a valid email address."
msgstr ""

#: app/models/user.rb:44
msgid "You must enter the signup key from the person who invited you."
msgstr "您必须输入邀请人给您的注册密钥"

#: app/models/user.rb:282
msgid "cannot have bookkeeping role unless you are a bookkeeper"
msgstr "您必须为簿记员才可拥有簿记身份"

#: app/models/user.rb:283
msgid "cannot have bookkeeping role for someone with no bookkeeping contract"
msgstr "没有簿记合约者无法享有簿记身份"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "line item"
msgstr "项目"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Unit"
msgstr "单位"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Description"
msgstr "内容"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Invoice"
msgstr "发票"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Position"
msgstr "职位"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Quantity"
msgstr "数量"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Price"
msgstr "价格"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Tax 1 enabled"
msgstr "启用征税1"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Tax 2 enabled"
msgstr "启用征税2"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "contact"
msgstr "联络"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|First name"
msgstr "名字"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Last name"
msgstr "姓氏"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Customer"
msgstr "客户"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Phone"
msgstr "电话"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "invoice"
msgstr "发票"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Created by"
msgstr "创建人"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Customer"
msgstr "客户"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Description"
msgstr "内容"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Contact"
msgstr "联络"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Unique number"
msgstr "唯一编号"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Date"
msgstr "日期"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Reference"
msgstr "参考"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Unique name"
msgstr "唯一名称"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Status"
msgstr "状态"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount amount"
msgstr "折扣金额"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Total amount"
msgstr "总金额"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount type"
msgstr "折扣类型"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount value"
msgstr "折扣价值"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Deleted at"
msgstr "删除于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount before tax"
msgstr "税前折扣"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Due date"
msgstr "到期日"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Calculated at"
msgstr "计算"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Tax 1 amount"
msgstr "税额1"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Tax 2 amount"
msgstr "税额2"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Subtotal amount"
msgstr "小计"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Using gateways"
msgstr "使用网关"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Simply amount owing"
msgstr "简单欠款"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Simply guid"
msgstr "简单全球唯一标识符"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Superceded by"
msgstr "取代于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Paid amount"
msgstr "已付金额"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Owing amount"
msgstr "尚欠金额"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Payment types"
msgstr "付款类型"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Changed printed"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Template name"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Quote unique number"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:- app/models/user_mailer.rb:7
#: app/helpers/reports_helper.rb:8
msgid "customer"
msgstr "客户"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Created by"
msgstr "创建人"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Name"
msgstr "名称"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Default contact"
msgstr "既定联络"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Address1"
msgstr "地址1"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Address2"
msgstr "地址2"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|City"
msgstr "城市"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Province state"
msgstr "省县"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Postalcode zip"
msgstr "邮编"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Country"
msgstr "国家"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Website"
msgstr "网站"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Phone"
msgstr "电话"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Fax"
msgstr "传真"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Simply guid"
msgstr "简单全球唯一标识符"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Language"
msgstr "语言"

#: app/models/invoice.rb:438 app/models/invoice.rb:439
msgid "Cannot record a payment on a draft invoice"
msgstr "草案发票无法纪录付款"

#: app/models/invoice.rb:480
msgid "Invoice has already been fully paid."
msgstr "发票已全额支付。"

#: app/models/invoice.rb:495
msgid "Invoice: %{num}"
msgstr "发票: %{num}"

#: app/models/invoice.rb:506
msgid ""
"Invoice No: ### Invoice Date: %{date} Invoice Amount: %{amt} Amount Due: %"
"{due}"
msgstr "发票号码: ### 发票日: %{date} 发票金额: %{amt} 需付金额: %{due}"

#: app/models/invoice.rb:636
msgid "$%.2f"
msgstr "$%.2f"

#: app/models/invoice.rb:667
msgid "Past Due Invoice"
msgstr "已过期的发票"

#: app/models/invoice.rb:669
msgid "Outstanding Invoice"
msgstr "尚未支付的发票"

#: app/models/invoice.rb:671
msgid "Draft Invoice"
msgstr "草案发票"

#: app/models/invoice.rb:673
msgid "Paid Invoice"
msgstr "已付发票"

#: app/models/invoice.rb:675 app/models/invoice.rb:691
#: app/helpers/invoices_helper.rb:288
msgid "Quote"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:683
msgid "Past Due"
msgstr "已过期的"

#: app/models/invoice.rb:685
msgid "Outstanding"
msgstr "尚未支付的"

#: app/models/invoice.rb:687
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: app/models/invoice.rb:689 app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:14
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:113
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:191
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:102
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:8
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:118
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:69
msgid "Paid"
msgstr "已付"

#: app/models/invoice.rb:724
msgid ""
"Company address is not complete. You can complete your company address "
"information in Settings."
msgstr "公司地址不全。您可以在‘设定’完成输入公司地址。"

#: app/models/invoice.rb:730 app/helpers/invoices_helper.rb:288
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:51
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: app/models/user_mailer.rb:9
msgid "friend"
msgstr "朋友"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "referral"
msgstr "推介"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring email"
msgstr "电邮推介"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring name"
msgstr "名字推介"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring type"
msgstr "类型推介"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Friend email"
msgstr "朋友电邮"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Friend name"
msgstr "朋友名字"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referral code"
msgstr "推介代码"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Sent at"
msgstr "发送于"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|User"
msgstr "用户"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Accepted at"
msgstr "接受于"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "invoice file"
msgstr "发票档"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Simply accounting invoice"
msgstr "简单会计发票"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Content type"
msgstr "内容类型"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Filename"
msgstr "档案名称"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Thumbnail"
msgstr "缩图"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Size"
msgstr "大小"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Width"
msgstr "宽度"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Height"
msgstr "高度"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Db file"
msgstr "Db档"

#: app/models/birth_date.rb:-
msgid "birth date"
msgstr "出生日期"

#: app/models/birth_date.rb:-
msgid "BirthDate|Birth date"
msgstr "出生日期"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "spsubscription"
msgstr "sp订阅"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Spaccount"
msgstr "Sp订阅"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Service code"
msgstr "服务代码"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Qty"
msgstr "数量"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Status"
msgstr "状态"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Comment"
msgstr "评语"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Transaction"
msgstr "交易"

#: app/models/contact.rb:10 app/models/contact.rb:11
msgid "Name may not contain ,()<>[]"
msgstr ""

#: app/models/moneris_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by Moneris"
msgstr ""

#: app/models/moneris_gateway.rb:44
msgid "<small>(Canadian Dollar)</small> Process payment through Moneris"
msgstr ""

#: app/models/line_item.rb:9
msgid "The line item subtotal must be less than 1,000,000"
msgstr "该项目小计必须小于1,000,000"

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:58
msgid "Invalid invoice type"
msgstr "发票类型无效"

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:67
msgid "Due date cannot be set before issue date"
msgstr "到期日不能设定于发行日期之前"

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:75
msgid "is invalid"
msgstr "无效的"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "payment"
msgstr "付款"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Customer"
msgstr "客户"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Date"
msgstr "日期"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Description"
msgstr "内容"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Created by"
msgstr "创建人"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Amount"
msgstr "金额"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Status"
msgstr "状态"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Pay type"
msgstr "支付类型"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Error details"
msgstr "资料错误"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|From"
msgstr "由"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Gateway token"
msgstr "网关令牌"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Gateway token date"
msgstr "网关令牌日期"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Processing pid"
msgstr "处理进程标识符"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Payment type"
msgstr "付款类型"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Ip"
msgstr ""

#: app/models/payment.rb:18
msgid "must be positive"
msgstr "必须为正数"

#: app/models/payment.rb:657 app/models/paypal_controller_actions.rb:59
#: app/models/paypal_controller_actions.rb:95
msgid "Your payment is being processed. Please check again in a few seconds."
msgstr "您的付款正在处理中。请于数秒后复查。"

#: app/models/payment.rb:663
msgid ""
"Sorry, we are unable to complete your payment at this time. The payment "
"service may be down or another error may have occurred. Please wait a moment "
"and try again."
msgstr "很抱歉，我们暂时无法完成您的付款。支付服务可能失效或发生了其他错误。请稍等片刻，然后再试一次。"

#: app/models/payment.rb:685
#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:1
#: app/views/profiles/edit.html.erb:53
msgid "Online Payments"
msgstr "网上付款"

#: app/models/cyber_source_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by CyberSource"
msgstr ""

#: app/models/cyber_source_gateway.rb:44
msgid "Process payment through CyberSource"
msgstr ""

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "bookkeeping contract"
msgstr "簿记合约"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Bookkeeping client"
msgstr "簿记客户"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Bookkeeper"
msgstr "记帐员"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Invitation"
msgstr "邀请函"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "user gateway"
msgstr "用户网关"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "beanstreamusergateway"
msgstr "beanstream用户网关"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "cybersourceusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Type"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|User"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Gateway name"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Merchant"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Merchant key"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Login"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Password"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Email"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Active"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Currency"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "paypalusergateway"
msgstr "贝宝用户网关"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "authorizenetusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Type"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|User"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Gateway name"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Merchant"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Merchant key"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Login"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Password"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Email"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Active"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Currency"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "paypalexpressusergateway"
msgstr "特快贝宝用户网关"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "exactusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "beanstreamdirectdepositusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Type"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|User"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Merchant"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Login"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Password"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Email"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Active"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Currency"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "monerisusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "beanstreaminteracusergateway"
msgstr "beanstream用户网关"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "sagesbsusergateway"
msgstr "sagesbs用户网关"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "sagevcheckusergateway"
msgstr "sagevcheck用户网关"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|User"
msgstr "用户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Gateway name"
msgstr "网关名称"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Merchant"
msgstr "商户"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Merchant key"
msgstr "商户密钥"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Login"
msgstr "登录"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Email"
msgstr "电邮"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Currency"
msgstr "货币"

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:55
msgid ""
"We were unable to retrieve your payment details from the PayPal gateway. "
"Please try to complete your payment later."
msgstr "我们无法从贝宝网关检索您的付款细节。请稍后再尝试完成付款。"

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:90
msgid ""
"An error occurred and we were unable to complete your payment at this time."
msgstr "发生错误,我们暂时无法完成您的付款。"

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:127
msgid "The payment has already gone through and cannot be cancelled"
msgstr "已完成之付款不能被取消"

#: app/models/currency.rb:9
msgid "AED|United Arab Emirates dirham"
msgstr "阿联酋迪拉姆"

#: app/models/currency.rb:10
msgid "AFN|Afghan afghani"
msgstr "阿富汗阿富汗尼"

#: app/models/currency.rb:11
msgid "ALL|Albanian lek"
msgstr "阿尔巴尼亚列克"

#: app/models/currency.rb:12
msgid "AMD|Armenian dram"
msgstr "亚美尼亚德拉姆"

#: app/models/currency.rb:13
msgid "ANG|Netherlands Antillean guilder"
msgstr "荷兰列斯荷兰盾"

#: app/models/currency.rb:14
msgid "AOA|Angolan kwanza"
msgstr "安哥拉宽扎"

#: app/models/currency.rb:15
msgid "ARS|Argentine peso"
msgstr "阿根廷比索"

#: app/models/currency.rb:16
msgid "AUD|Australian dollar"
msgstr "澳大利亚元"

#: app/models/currency.rb:17
msgid "AWG|Aruban florin"
msgstr "阿鲁巴基尔德元"

#: app/models/currency.rb:18
msgid "AZN|Azerbaijani manat"
msgstr "阿塞拜疆马纳特"

#: app/models/currency.rb:19
msgid "BAM|Bosnia and Herzegovina convertible mark"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那可兑换马克"

#: app/models/currency.rb:20
msgid "BBD|Barbadian dollar"
msgstr "巴巴多斯美元"

#: app/models/currency.rb:21
msgid "BDT|Bangladeshi taka"
msgstr "孟加拉塔卡"

#: app/models/currency.rb:22
msgid "BGN|Bulgarian lev"
msgstr "保加利亚新列弗"

#: app/models/currency.rb:23
msgid "BHD|Bahraini dinar"
msgstr "巴林第纳尔"

#: app/models/currency.rb:24
msgid "BIF|Burundian franc"
msgstr "布隆迪法郎"

#: app/models/currency.rb:25
msgid "BMD|Bermudian dollar"
msgstr "百慕大美元"

#: app/models/currency.rb:26
msgid "BND|Brunei dollar"
msgstr "文莱元"

#: app/models/currency.rb:27
msgid "BOB|Bolivian boliviano"
msgstr "玻利维亚币"

#: app/models/currency.rb:28
msgid "BRL|Brazilian real"
msgstr "巴西雷亚尔"

#: app/models/currency.rb:29
msgid "BSD|Bahamian dollar"
msgstr "巴哈马元"

#: app/models/currency.rb:30
msgid "BTN|Bhutanese ngultrum"
msgstr "不丹ngultrum"

#: app/models/currency.rb:31
msgid "BWP|Botswana pula"
msgstr "博茨瓦纳普拉"

#: app/models/currency.rb:32
msgid "BYR|Belarusian ruble"
msgstr "白俄罗斯卢布"

#: app/models/currency.rb:33
msgid "BZD|Belize dollar"
msgstr "伯利兹元"

#: app/models/currency.rb:34
msgid "CAD|Canadian dollar"
msgstr "加拿大元"

#: app/models/currency.rb:35
msgid "CDF|Congolese franc"
msgstr "刚果法郎"

#: app/models/currency.rb:36
msgid "CHF|Swiss franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: app/models/currency.rb:37
msgid "CLP|Chilean peso"
msgstr "智利比索"

#: app/models/currency.rb:38
msgid "CNY|Chinese renminbi"
msgstr "人民币"

#: app/models/currency.rb:39
msgid "COP|Colombian peso"
msgstr "哥伦比亚比索"

#: app/models/currency.rb:40
msgid "CRC|Costa Rican colón"
msgstr "哥斯达黎加科朗"

#: app/models/currency.rb:41
msgid "CUC|Cuban convertible peso"
msgstr "古巴可兑换比索"

#: app/models/currency.rb:42
msgid "CUP|Cuban peso"
msgstr "古巴比索"

#: app/models/currency.rb:43
msgid "CVE|Cape Verdean escudo"
msgstr "佛得角埃斯库多"

#: app/models/currency.rb:44
msgid "CZK|Czech koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: app/models/currency.rb:45
msgid "DJF|Djiboutian franc"
msgstr "吉布提法郎"

#: app/models/currency.rb:46
msgid "DKK|Danish krone"
msgstr "丹麦克朗"

#: app/models/currency.rb:47
msgid "DOP|Dominican peso"
msgstr "多米尼加比索"

#: app/models/currency.rb:48
msgid "DZD|Algerian dinar"
msgstr "阿尔及利亚第纳尔"

#: app/models/currency.rb:49
msgid "EEK|Estonian kroon"
msgstr "爱沙尼亚克朗"

#: app/models/currency.rb:50
msgid "EGP|Egyptian pound"
msgstr "埃及镑"

#: app/models/currency.rb:51
msgid "ERN|Eritrean nakfa"
msgstr "厄立特里亚纳克法"

#: app/models/currency.rb:52
msgid "ETB|Ethiopian birr"
msgstr "埃塞俄比亚比尔"

#: app/models/currency.rb:53
msgid "EUR|Euro"
msgstr "欧元"

#: app/models/currency.rb:54
msgid "FJD|Fijian dollar"
msgstr "斐济美元"

#: app/models/currency.rb:55
msgid "FKP|Falkland Islands pound"
msgstr "福克兰镑"

#: app/models/currency.rb:56
msgid "GBP|UK pound sterling"
msgstr "英国英镑"

#: app/models/currency.rb:57
msgid "GEL|Georgian lari"
msgstr "乔治亚拉瑞"

#: app/models/currency.rb:58
msgid "GHS|Ghanaian cedi"
msgstr "加纳塞地"

#: app/models/currency.rb:59
msgid "GIP|Gibraltar pound"
msgstr "直布罗陀镑"

#: app/models/currency.rb:60
msgid "GMB|Gambian dalasi"
msgstr "冈比亚达拉西"

#: app/models/currency.rb:61
msgid "GNF|Guinean franc"
msgstr "几内亚法郎"

#: app/models/currency.rb:62
msgid "GTQ|Guatemalan quetzal"
msgstr "危地马拉格查尔"

#: app/models/currency.rb:63
msgid "GYD|Guyanese dollar"
msgstr "圭亚那美元"

#: app/models/currency.rb:64
msgid "HKD|Hong Kong dollar"
msgstr "港元"

#: app/models/currency.rb:65
msgid "HNL|Honduran lempira"
msgstr "洪都拉斯伦皮拉"

#: app/models/currency.rb:66
msgid "HRK|Croatian kuna"
msgstr "克罗地亚库纳"

#: app/models/currency.rb:67
msgid "HTG|Haitian gourde"
msgstr "海地古德"

#: app/models/currency.rb:68
msgid "HUF|Hungarian forint"
msgstr "Hungarian forint"

#: app/models/currency.rb:69
msgid "IDR|Indonesian rupiah"
msgstr "印度尼西亚盾"

#: app/models/currency.rb:70
msgid "ILS|New Israeli Sheqel"
msgstr "以色列新谢克尔"

#: app/models/currency.rb:71
msgid "INR|Indian rupee"
msgstr "印度卢比"

#: app/models/currency.rb:72
msgid "IQD|Iraqi dinar"
msgstr "伊拉克第纳尔"

#: app/models/currency.rb:73
msgid "IRR|Iranian rial"
msgstr "伊朗里亚尔"

#: app/models/currency.rb:74
msgid "ISK|Icelandic króna"
msgstr "冰岛克朗"

#: app/models/currency.rb:75
msgid "JMD|Jamaican dollar"
msgstr "牙买加元"

#: app/models/currency.rb:76
msgid "JOD|Jordanian dinar"
msgstr "约旦第纳尔"

#: app/models/currency.rb:77
msgid "JPY|Japanese yen"
msgstr "日元"

#: app/models/currency.rb:78
msgid "KES|Kenyan shilling"
msgstr "肯尼亚先令"

#: app/models/currency.rb:79
msgid "KGS|Kyrgyzstani som"
msgstr "吉尔吉斯斯坦索姆"

#: app/models/currency.rb:80
msgid "KHR|Cambodian riel"
msgstr "柬埔寨瑞尔"

#: app/models/currency.rb:81
msgid "KMF|Comorian franc"
msgstr "科摩罗法郎"

#: app/models/currency.rb:82
msgid "KPW|North Korean won"
msgstr "朝鲜圆"

#: app/models/currency.rb:83
msgid "KRW|South Korean won"
msgstr "韩圆"

#: app/models/currency.rb:84
msgid "KWD|Kuwaiti dinar"
msgstr "科威特第纳尔"

#: app/models/currency.rb:85
msgid "KYD|Cayman Islands dollar"
msgstr "开曼元"

#: app/models/currency.rb:86
msgid "KZT|Kazakhstani tenge"
msgstr "哈萨克斯坦坚戈"

#: app/models/currency.rb:87
msgid "LAK|Lao kip"
msgstr "老挝硖"

#: app/models/currency.rb:88
msgid "LBP|Lebanese pound"
msgstr "黎巴嫩镑"

#: app/models/currency.rb:89
msgid "LKR|Sri Lankan rupee"
msgstr "斯里兰卡卢比"

#: app/models/currency.rb:90
msgid "LRD|Liberian dollar"
msgstr "利比亚元"

#: app/models/currency.rb:91
msgid "LSL|Lesotho loti"
msgstr "莱索托洛蒂"

#: app/models/currency.rb:92
msgid "LTL|Lithuanian litas"
msgstr "立陶宛立特"

#: app/models/currency.rb:93
msgid "LVL|Latvian lats"
msgstr "拉脱维亚拉特"

#: app/models/currency.rb:94
msgid "LYD|Libyan dinar"
msgstr "利比亚第纳尔"

#: app/models/currency.rb:95
msgid "MAD|Moroccan dirham"
msgstr "摩洛哥迪拉姆"

#: app/models/currency.rb:96
msgid "MDL|Moldovan leu"
msgstr "摩尔多瓦列伊"

#: app/models/currency.rb:97
msgid "MGA|Malagasy ariary"
msgstr "马达加斯加ariary"

#: app/models/currency.rb:98
msgid "MKD|Macedonian denar"
msgstr "马其顿戴代纳尔"

#: app/models/currency.rb:99
msgid "MMK|Myanma kyat"
msgstr "缅甸缅元"

#: app/models/currency.rb:100
msgid "MNT|Mongolian tögrög"
msgstr "蒙古tögrög"

#: app/models/currency.rb:101
msgid "MOP|Macanese pataca"
msgstr "澳葡澳门元"

#: app/models/currency.rb:102
msgid "MRO|Mauritanian ouguiya"
msgstr "毛里塔尼亚ouguiya"

#: app/models/currency.rb:103
msgid "MUR|Mauritian rupee"
msgstr "毛里求斯卢比"

#: app/models/currency.rb:104
msgid "MVR|Maldivian rufiyaa"
msgstr "马尔代夫罗非亚"

#: app/models/currency.rb:105
msgid "MWK|Malawian kwacha"
msgstr "马拉维克瓦查"

#: app/models/currency.rb:106
msgid "MXN|Mexican peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: app/models/currency.rb:107
msgid "MYR|Malaysian ringgit"
msgstr "马来西亚林吉特"

#: app/models/currency.rb:108
msgid "MZN|Mozambican metical"
msgstr "莫桑比克梅蒂卡尔"

#: app/models/currency.rb:109
msgid "NAD|Namibian dollar"
msgstr "纳米比亚元"

#: app/models/currency.rb:110
msgid "NGN|Nigerian naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: app/models/currency.rb:111
msgid "NIO|Nicaraguan córdoba"
msgstr "尼加拉瓜科多巴"

#: app/models/currency.rb:112
msgid "NOK|Norwegian krone"
msgstr "挪威克朗"

#: app/models/currency.rb:113
msgid "NPR|Nepalese rupee"
msgstr "尼泊尔卢比"

#: app/models/currency.rb:114
msgid "NZD|New Zealand dollar"
msgstr "新西兰元"

#: app/models/currency.rb:115
msgid "OMR|Omani rial"
msgstr "阿曼里亚尔"

#: app/models/currency.rb:116
msgid "PAB|Panamanian balboa"
msgstr "巴拿马巴波亚"

#: app/models/currency.rb:117
msgid "PEN|Peruvian nuevo sol"
msgstr "秘鲁新索尔"

#: app/models/currency.rb:118
msgid "PGK|Papua New Guinean kina"
msgstr "巴布亚新几内亚基那"

#: app/models/currency.rb:119
msgid "PHP|Philippine peso"
msgstr "菲律宾比索"

#: app/models/currency.rb:120
msgid "PKR|Pakistani rupee"
msgstr "巴基斯坦卢比"

#: app/models/currency.rb:121
msgid "PLN|Polish złoty"
msgstr "波兰兹罗提"

#: app/models/currency.rb:122
msgid "PYG|Paraguayan guaraní"
msgstr "巴拉圭瓜拉尼"

#: app/models/currency.rb:123
msgid "QAR|Qatari riyal"
msgstr "卡塔尔里亚尔"

#: app/models/currency.rb:124
msgid "RON|Romanian leu"
msgstr "罗马尼亚列伊"

#: app/models/currency.rb:125
msgid "RSD|Serbian dinar"
msgstr "塞尔维亚第纳尔"

#: app/models/currency.rb:126
msgid "RUB|Russian ruble"
msgstr "俄国卢布"

#: app/models/currency.rb:127
msgid "RWF|Rwandan franc"
msgstr "卢旺达法郎"

#: app/models/currency.rb:128
msgid "SAR|Saudi riyal"
msgstr "沙特里亚尔"

#: app/models/currency.rb:129
msgid "SBD|Solomon Islands dollar"
msgstr "所罗门群岛元"

#: app/models/currency.rb:130
msgid "SCR|Seychellois rupee"
msgstr "塞舌尔卢比"

#: app/models/currency.rb:131
msgid "SDG|Sudanese pound"
msgstr "苏丹镑"

#: app/models/currency.rb:132
msgid "SEK|Swedish krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: app/models/currency.rb:133
msgid "SGD|Singapore dollar"
msgstr "新加坡元"

#: app/models/currency.rb:134
msgid "SHP|Saint Helena pound"
msgstr "圣赫勒拿镑"

#: app/models/currency.rb:135
msgid "SLL|Sierra Leonean leone"
msgstr "塞拉利昂塞拉利昂"

#: app/models/currency.rb:136
msgid "SOS|Somali shilling"
msgstr "索马里先令"

#: app/models/currency.rb:137
msgid "SRD|Surinamese dollar"
msgstr "苏里南美元"

#: app/models/currency.rb:138
msgid "STD|São Tomé and Príncipe dobra"
msgstr "圣多美和普林西比多布拉"

#: app/models/currency.rb:139
msgid "SYP|Syrian pound"
msgstr "叙利亚镑"

#: app/models/currency.rb:140
msgid "SZL|Swazi lilangeni"
msgstr "斯威士兰lilangeni"

#: app/models/currency.rb:141
msgid "THB|Thai baht"
msgstr "泰铢"

#: app/models/currency.rb:142
msgid "TJS|Tajikistani somoni"
msgstr "塔吉克斯坦索莫尼"

#: app/models/currency.rb:143
msgid "TMM|Turkmenistani manat"
msgstr "土库曼斯坦马纳特"

#: app/models/currency.rb:144
msgid "TND|Tunisian dinar"
msgstr "突尼斯第纳尔"

#: app/models/currency.rb:145
msgid "TOP|Tongan paʻanga"
msgstr "汤加paanga"

#: app/models/currency.rb:146
msgid "TRY|New Turkish Lira"
msgstr "新土耳其里拉"

#: app/models/currency.rb:147
msgid "TTD|Trinidad and Tobago dollar"
msgstr "特立尼达和多巴哥元"

#: app/models/currency.rb:148
msgid "TWD|New Taiwan dollar"
msgstr "台币"

#: app/models/currency.rb:149
msgid "TZS|Tanzanian shilling"
msgstr "坦桑尼亚先令"

#: app/models/currency.rb:150
msgid "UAH|Ukrainian hryvnia"
msgstr "乌克兰格里夫尼亚"

#: app/models/currency.rb:151
msgid "UGX|Ugandan shilling"
msgstr "乌干达先令"

#: app/models/currency.rb:152
msgid "USD|United States dollar"
msgstr "美国美元"

#: app/models/currency.rb:153
msgid "UYU|Uruguayan peso"
msgstr "乌拉圭比索"

#: app/models/currency.rb:154
msgid "UZS|Uzbekistani som"
msgstr "乌兹别克斯坦苏姆"

#: app/models/currency.rb:155
msgid "VEF|Venezuelan bolívar"
msgstr "委内瑞拉博利瓦"

#: app/models/currency.rb:156
msgid "VND|Vietnamese đồng"
msgstr "越南đồng"

#: app/models/currency.rb:157
msgid "VUV|Vanuatu vatu"
msgstr "瓦努阿图瓦图"

#: app/models/currency.rb:158
msgid "WST|Samoan tala"
msgstr "萨摩亚塔拉"

#: app/models/currency.rb:159
msgid "XAF|Central African CFA franc"
msgstr "中部非洲金融共同体法郎"

#: app/models/currency.rb:160
msgid "XCD|East Caribbean dollar"
msgstr "东加勒比元"

#: app/models/currency.rb:161
msgid "XOF|West African CFA franc"
msgstr "西非法郎"

#: app/models/currency.rb:162
msgid "XPF|CFP franc"
msgstr "太平洋法郎"

#: app/models/currency.rb:163
msgid "YER|Yemeni rial"
msgstr "也门里亚尔"

#: app/models/currency.rb:164
msgid "ZAR|South African rand"
msgstr "南非兰特"

#: app/models/currency.rb:165
msgid "ZMK|Zambian kwacha"
msgstr "赞比亚克瓦查"

#: app/models/currency.rb:166
msgid "ZWD|Zimbabwean dollar"
msgstr "津巴布韦美元"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "api token"
msgstr "应用程序编程介面令牌"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Guid"
msgstr "全球唯一标识符"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Language"
msgstr "语言"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Mode"
msgstr "模式"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|User gateway"
msgstr "用户网关"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|New gateway"
msgstr "新网关"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Invoice"
msgstr "发票"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Delivery"
msgstr "派送"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|User"
msgstr "用户"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Password"
msgstr "密码"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Simply username"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "sage user"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Encrypted password"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Username"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Email"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Legacy salt"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Legacy password"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Encryption salt"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Source"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
#, fuzzy
msgid "SageUser|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/sage_user.rb:-
#, fuzzy
msgid "SageUser|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Profile"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Orig service url"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|First name"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Last name"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Portal app"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Theme"
msgstr ""

#: app/models/sage_sbs_gateway.rb:40
msgid "Sage Card Services by Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage Payment Solutions 的 Sage Card Services"

#: app/models/sage_sbs_gateway.rb:44
msgid ""
"<a href='http://www.sagespark.com/tools_services/merchant_services/"
"payment_solutions/merchant_accounts_and_processing_services' "
"target='_blank'>Click here</a> for more information."
msgstr ""
"<a href='http://www.sagespark.com/tools_services/merchant_services/payment_s"
"olutions/merchant_accounts_and_processing_services' "
"target='_blank'>点击这里</a>查看更多的资料。"

#: app/models/bounce_mailer.rb:6
msgid "Bounced Mail"
msgstr "退回邮件"

#: app/models/authorize_net_gateway.rb:42
msgid "Merchant service by Authorize.Net"
msgstr ""

#: app/models/authorize_net_gateway.rb:46
msgid ""
"<a href='/authorize_net_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "pay application"
msgstr "支付应用程式"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Payment"
msgstr "付款"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Invoice"
msgstr "发票"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Created by"
msgstr "创建人"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Amount"
msgstr "金额"

#: app/models/exact_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by E-xact"
msgstr ""

#: app/models/exact_gateway.rb:44
msgid "<a href='/exact_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/customer.rb:18
msgid " - Customer name is required."
msgstr " - 客户名称是必需的。"

#: app/models/customer.rb:21
msgid " - Address 1 maximum length is 255 characters."
msgstr " - 地址1最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:22
msgid " - Address 2 maximum length is 255 characters."
msgstr " - 地址2最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:23
msgid " - City maximum length is 255 characters."
msgstr " - 城市最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:24
msgid " - Province/State maximum length is 255 characters."
msgstr " - 省/州最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:25
msgid " - Postal Code/Zip maximum length is 255 characters."
msgstr " - 邮编最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:26
msgid " - Country maximum length is 255 characters."
msgstr " - 国家最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:27
msgid " - Website maximum length is 255 characters."
msgstr " - 网站最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:28
msgid " - Phone maximum length is 255 characters."
msgstr " - 电话最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:29
msgid " - Fax maximum length is 255 characters."
msgstr " - 传真最大长度是255个字符。"

#: app/models/customer.rb:54
msgid "Customer name already exists"
msgstr "客户名称已存在"

#: app/models/social_security_number.rb:-
msgid "social security number"
msgstr "社会安全号码"

#: app/models/social_security_number.rb:-
msgid "SocialSecurityNumber|Number"
msgstr "号码"

#: app/models/bookkeeping_invitation_mailer.rb:25
msgid "%{name} would like to share their invoice data."
msgstr "%{name} 欲分享他们的发票数据。"

#: app/models/bookkeeping_invitation_mailer.rb:26
msgid ""
"%{name} is using Billing Boss, a free online tool to create, track and "
"manage their invoices and would like to share their data with you.\n"
"\n"
"With Billing Boss you will get a bookkeeper or accountant's view of %"
"{name}'s invoice activities and won't need to worry about sending files back "
"and forth or sorting through a mountain of paper work."
msgstr ""
"%{name}已选用了Billing Boss现欲与您分享他们的发票数据。 Billing Boss是一个免费的线上工具让您创建,追踪与管理发票。 \n"
"\n"
"用了Billing Boss您可以以记帐员或会记师的身分观察%{name}的发票活动,不必再为档案的发送或是分拣大量的文书工作而担心。"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "delivery"
msgstr "派送"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Deliverable"
msgstr "货件"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Deliverable type"
msgstr "货件类型"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Status"
msgstr "状态"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Recipients"
msgstr "收件人"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Body"
msgstr "主体"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Mail name"
msgstr "邮件名称"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Created by"
msgstr "创建人"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Message"
msgstr "信息"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Mail options"
msgstr "邮件选项"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Subject"
msgstr "主题"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Error details"
msgstr "资料错误"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Access key"
msgstr ""

#: app/models/delivery.rb:16
msgid "must be a comma-separated list of email addresses"
msgstr ""

#: app/models/delivery.rb:219
msgid "You cannot invite yourself as a bookkeeper."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "invitation"
msgstr "邀请函"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Created by"
msgstr "创建人"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Invitee"
msgstr "受邀人"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Type"
msgstr "类型"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Status"
msgstr "状态"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/invitation.rb:90
msgid "Invitation has been accepted."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:92
msgid "Invitation has been declined."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:94
msgid "The invitation expired or was withdrawn by the sender."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:96
msgid "This invitation has been terminated and is no longer valid."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:98
msgid "This invitation has been rescinded and is no longer valid."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:106
msgid ""
"Invitation was created by the same user who is accepting the invitation."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:112
msgid "Invitation has already been accepted."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:125
#, fuzzy
msgid "Failed to accept invitation."
msgstr "无法接受邀请"

#: app/models/invitation.rb:129
msgid "You are not the user that was invited."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:136
msgid "Invitation has already been declined."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:140
msgid "Invitation cannot currently be declined."
msgstr ""

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "bounce"
msgstr "退回"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|User"
msgstr "用户"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Body"
msgstr "主体"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Delivery"
msgstr "派送"

#: app/models/bean_stream_gateway.rb:45
msgid "Merchant service by Beanstream"
msgstr "由Beanstream提供的商户服务"

#: app/models/profile.rb:-
msgid "profile"
msgstr "个人档案"

#: app/models/profile.rb:288
msgid "Please select an answer for \"How did you hear about Billing Boss?\""
msgstr "请选择答案“您从哪里得知有关Billing Boss?”"

#: app/models/profile.rb:292
msgid "Please fill out all address information"
msgstr "请填写联络资料"

#: app/models/biller.rb:-
msgid "biller"
msgstr "发票人"

#: app/models/biller.rb:-
msgid "Biller|Created at"
msgstr "创建于"

#: app/models/biller.rb:-
msgid "Biller|Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:6 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:5
msgid "created"
msgstr "已创建"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:8 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:7
msgid "sent"
msgstr "发送"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:10 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:9
msgid "withdrawn"
msgstr "取消"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:12 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:11
msgid "declined"
msgstr "拒绝"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:14 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:13
msgid "accepted"
msgstr ""

#: app/helpers/invitations_helper.rb:16 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:15
msgid "confirmed"
msgstr ""

#: app/helpers/invitations_helper.rb:18 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:17
msgid "rescinded"
msgstr ""

#: app/helpers/invitations_helper.rb:20 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:19
msgid "terminated"
msgstr ""

#: app/helpers/reports_helper.rb:6
msgid "Showing reports "
msgstr "显示报告 "

#: app/helpers/reports_helper.rb:8
msgid " for "
msgstr " 为 "

#: app/helpers/reports_helper.rb:22
msgid " from "
msgstr " 由 "

#: app/helpers/reports_helper.rb:25
msgid " until "
msgstr " 至 "

#: app/helpers/reports_helper.rb:35 app/views/reports/index.html.erb:37
msgid "Invoice Report"
msgstr "发票报告"

#: app/helpers/reports_helper.rb:47 app/views/reports/index.html.erb:41
msgid "Payment Report"
msgstr "付款报告"

#: app/helpers/feedback_helper.rb:6
#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:26
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/helpers/feedback_helper.rb:8
#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:28
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/helpers/localization_helper.rb:7
msgid "iso_639-1 af|Afrikaans"
msgstr "南非荷兰语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:8
msgid "iso_639-1 ar|Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:9
msgid "iso_639-1 bn|Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:10
msgid "iso_639-1 cs|Czech"
msgstr "捷克语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:11
msgid "iso_639-1 da|Danish"
msgstr "丹麦语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:12
msgid "iso_639-1 de|German"
msgstr "德语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:13
msgid "iso_639-1 el|Greek"
msgstr "希腊语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:14
msgid "iso_639-1 en|English"
msgstr "英语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:15
msgid "iso_639-1 es|Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:16
msgid "iso_639-1 fi|Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:17
msgid "iso_639-1 fr|French"
msgstr "法语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:18
msgid "iso_639-1 gu|Gujarati"
msgstr "古吉拉特文"

#: app/helpers/localization_helper.rb:19
msgid "iso_639-1 he|Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:20
msgid "iso_639-1 hi|Hindi"
msgstr "北印度语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:21
msgid "iso_639-1 it|Italian"
msgstr "意大利语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:22
msgid "iso_639-1 ja|Japanese"
msgstr "日语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:23
msgid "iso_639-1 jv|Javanese"
msgstr "爪哇语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:24
msgid "iso_639-1 ko|Korean"
msgstr "韩语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:25
msgid "iso_639-1 mr|Marathi"
msgstr "马拉地语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:26
msgid "iso_639-1 ms|Malay"
msgstr "马来语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:27
msgid "iso_639-1 nl|Dutch"
msgstr "荷兰"

#: app/helpers/localization_helper.rb:28
msgid "iso_639-1 pa_PK|Punjabi (Pakistan)"
msgstr "旁遮普语 (巴基斯坦)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:29
msgid "iso_639-1 pa_IN|Punjabi (India)"
msgstr "旁遮普语 (印度)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:30
msgid "iso_639-1 pl|Polish"
msgstr "波兰语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:31
msgid "iso_639-1 pt|Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:32
msgid "iso_639-1 pt_BR|Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

#: app/helpers/localization_helper.rb:33
msgid "iso_639-1 ru|Russian"
msgstr "俄语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:34
msgid "iso_639-1 sd|Sindhi"
msgstr "信德语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:35
msgid "iso_639-1 sv|Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:36
msgid "iso_639-1 ta|Tamil"
msgstr "泰米尔语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:37
msgid "iso_639-1 te|Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:38
msgid "iso_639-1 tr|Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:39
msgid "iso_639-1 ur|Urdu"
msgstr "乌尔都语"

#: app/helpers/localization_helper.rb:40
msgid "iso_639-1 zh_CN|Chinese (China)"
msgstr "中文"

#: app/helpers/localization_helper.rb:41
msgid "iso_639-1 zh_HK|Chinese (Hong Kong)"
msgstr "粵語 香港"

#: app/helpers/localization_helper.rb:42
msgid "iso_639-1 zh_TW|Chinese (Taiwan)"
msgstr "國語 台灣"

#: app/helpers/localization_helper.rb:66 app/helpers/localization_helper.rb:81
msgid "Unknown language"
msgstr "未知语言"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:8
msgid "Disable access"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:8
msgid "Enable access"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:23
msgid "Sent by email to %{recipients}"
msgstr "以电邮发送到%{recipients}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:25
msgid "Viewed online by %{ip}"
msgstr "%{ip}在线浏览"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:27
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:29
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:31
msgid "Emailed invoice bounced"
msgstr "通过电邮发送的发票被退回"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:33
msgid "Payment applied"
msgstr "付款纪录已启用"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:35
msgid "Payment edited"
msgstr "付款纪录已修改"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:37
msgid "Payment deleted"
msgstr "付款纪录已删除"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:39
msgid "Forwarded to sender"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:41
msgid "unknown activity"
msgstr "不祥活動"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:78 app/views/deliveries/new.html.erb:16
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:8
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:89
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:31
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:8
#: app/views/feedback/_form.html.erb:19
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:73
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:78
msgid "Re-send"
msgstr "重新发送"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:131 app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:11
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:110
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:170
#: app/views/invoices/_form.html.erb:26
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:164
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:81
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:102
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:120
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:160
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:133 app/views/invoices/_form.html.erb:220
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:171
msgid "Discount:"
msgstr "折扣"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:142 app/helpers/invoices_helper.rb:150
msgid "Can't"
msgstr "不能够"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:166
msgid ""
"Are you sure you want to delete this invoice? Doing so will permanently "
"erase all recorded payments for this invoice as well!"
msgstr "您确定要删除此发票吗?这样做将会永久删除所有支付此发票的记录!"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:168 app/helpers/invoices_helper.rb:301
msgid "Are you sure you want to delete this invoice?"
msgstr "您确定要删除此发票吗?"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:192
msgid "Please add or select a customer."
msgstr "请添加或选择一位客户。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:204
msgid "Calculating... %{img}"
msgstr "正在计算...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:209
msgid "Loading... %{img}"
msgstr "正在载入...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:214
msgid "Processing... %{img}"
msgstr "处理中..."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:219
msgid "Updating... %{img}"
msgstr "更新中...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:247
msgid "Professional 1"
msgstr "专业1"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:248
msgid "Professional 2"
msgstr "专业2"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:249
msgid "Service"
msgstr "服务业"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:250
msgid "Bold Orange"
msgstr "桔色"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:251
msgid "Clean Blue"
msgstr "清新蓝色"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:252
msgid "Power Red"
msgstr "力量红色"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:289
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:52
msgid "Invoice:"
msgstr "发票:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:289
msgid "Quote:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:290
#: app/controllers/invoices_controller.rb:156
msgid "Invoice %{num}"
msgstr "发票%{num}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:290
#, fuzzy
msgid "Quote %{num}"
msgstr "逾期(%{num})"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:291
#, fuzzy
msgid "Invoice %{num}:"
msgstr "发票%{num}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:291
#, fuzzy
msgid "Quote %{num}:"
msgstr "逾期(%{num})"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:292
#, fuzzy
msgid "Edit Invoice"
msgstr "已付发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:292
msgid "Edit Quote:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:293
#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:15
msgid "It has no customer. Please edit the invoice and add a customer."
msgstr "没有客户资料。请修改发票并加入一位客户。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:293
#, fuzzy
msgid "It has no customer. Please edit the quote and add a customer."
msgstr "没有客户资料。请修改发票并加入一位客户。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:294
#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:18
msgid ""
"It has no line items. Please edit the invoice and add one or more line items."
msgstr "没有项目.请修改发票并加入一项或多项。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:294
#, fuzzy
msgid ""
"It has no line items. Please edit the quote and add one or more line items."
msgstr "没有项目.请修改发票并加入一项或多项。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:295
msgid "Invoices without a customer cannot be sent."
msgstr "没有客户名称的发票不能发送。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:295
#, fuzzy
msgid "Quotes without a customer cannot be sent."
msgstr "没有客户名称的发票不能发送。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:296
msgid "Amount Due:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:296 app/helpers/invoices_helper.rb:297
msgid "Total Amount:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:297
#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:31
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:25
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:146
msgid "Amount Owing:"
msgstr "欠款:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:298
msgid "Preview Invoice"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:298
msgid "Preview Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:299
#, fuzzy
msgid "Delete this Invoice"
msgstr "删除此发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:299
#, fuzzy
msgid "Delete this Quote"
msgstr "删除此客户"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:300
msgid "Editing invoice"
msgstr "编辑发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:300
msgid "Editing quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:301
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this quote?"
msgstr "您确定要删除此客户吗?"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:302 app/helpers/invoices_helper.rb:303
msgid "Invoice has no customer"
msgstr "此发票没有客户"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:302 app/helpers/invoices_helper.rb:303
#, fuzzy
msgid "Quote has no customer"
msgstr "此发票没有客户"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:304
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:39
msgid "Edit this invoice"
msgstr "编辑此发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:304
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:16
msgid "Edit this quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:305 app/views/customers/index.html.erb:13
#: app/views/invoices/index.html.erb:3
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:11
msgid "New Invoice"
msgstr "新的发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:305
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:11
msgid "New Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:306
#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:9
msgid "Invoice number:"
msgstr "发票号码:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:306
msgid "Quote number:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:307
msgid "Invoice number already taken"
msgstr "发票号码已被使用."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:307
#, fuzzy
msgid "Quote number already taken"
msgstr "发票号码已被使用."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:308
msgid ""
"<p>Wanted invoice number <b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%"
"{wanted}</span></b> has already been taken.<br/>Closest available invoice "
"number: <b><span id='available_auto' value='%{available}'>%{available}</"
"span></b><br/>Use this number instead?</p>"
msgstr ""
"<p> 您想要的发票号码<b><span id='wanted_auto' "
"value='%{wanted}'>%{wanted}</span></b>已经被使用。 <br/>最接近的发票号码为: <b><span "
"id='available_auto' "
"value='%{available}'>%{available}</span></b><br/>用这号码取代吗?</p>"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:308
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Wanted quote number <b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%{wanted}"
"</span></b> has already been taken.<br/>Closest available quote number: "
"<b><span id='available_auto' value='%{available}'>%{available}</span></b><br/"
">Use this number instead?</p>"
msgstr ""
"<p> 您想要的发票号码<b><span id='wanted_auto' "
"value='%{wanted}'>%{wanted}</span></b>已经被使用。 <br/>最接近的发票号码为: <b><span "
"id='available_auto' "
"value='%{available}'>%{available}</span></b><br/>用这号码取代吗?</p>"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:309
msgid "This invoice cannot be sent because:"
msgstr "此发票不能发送因为:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:309
#, fuzzy
msgid "This quote cannot be sent because:"
msgstr "此发票不能发送因为:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:310
msgid ""
"Invoices must have at least one line item with positive price and quantity "
"before they can be sent."
msgstr "发票必须有至少一项的价格和数量是正数才可以被发送。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:310
#, fuzzy
msgid ""
"Quotes must have at least one line item with positive price and quantity "
"before they can be sent."
msgstr "发票必须有至少一项的价格和数量是正数才可以被发送。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:311
msgid "Save Invoice"
msgstr "储存发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:311
msgid "Save Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:312
msgid "Send Invoice"
msgstr "发送发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:312
msgid "Send Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:313
msgid "This email and invoice will be sent in the following language"
msgstr "此电邮与发票将以以下语言发送"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:313
#, fuzzy
msgid "This email and quote will be sent in the following language"
msgstr "此电邮与发票将以以下语言发送"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:314
msgid "Attach a copy of the invoice as Adobe PDF document"
msgstr "附上Adobe PDF文件格式的发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:314
#, fuzzy
msgid "Attach a copy of the quote as Adobe PDF document"
msgstr "附上Adobe PDF文件格式的发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:315
msgid "Invoice was successfully created."
msgstr "发票已成功创建。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:315
#, fuzzy
msgid "Quote was successfully created."
msgstr "客户已成功创建。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:316
msgid "Invoice was successfully updated."
msgstr "发票已成功更新。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:316
#, fuzzy
msgid "Quote was successfully updated."
msgstr "客户已成功更新。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:317
msgid ""
"This invoice was sent using Billing Boss – an online invoice and payment "
"tool that allows small businesses to create, send and track the status of "
"invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
"information, please visit www.billingboss.com."
msgstr ""
"这张发票是用Billing Boss发出-与Simply "
"Accounting来自同一小组的网上发票和支付工具,让小企业创建发送与跟踪发票。欲了解更多,请浏览www.billingboss.com."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:317
#, fuzzy
msgid ""
"This quote was sent using Billing Boss – an online invoice and payment tool "
"that allows small businesses to create, send and track the status of "
"invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
"information, please visit www.billingboss.com."
msgstr ""
"这张发票是用Billing Boss发出-与Simply "
"Accounting来自同一小组的网上发票和支付工具,让小企业创建发送与跟踪发票。欲了解更多,请浏览www.billingboss.com."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:318
msgid "Here is the invoice from %{name}."
msgstr "这是%{name}来的发票。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:318
#, fuzzy
msgid "Here is the quote from %{name}."
msgstr "这是%{name}来的发票。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:319
msgid "New invoice from %{sender}"
msgstr "%{sender}发出的新发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:319
#, fuzzy
msgid "New quote from %{sender}"
msgstr "%{sender}发出的新发票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:320
msgid "To view this invoice online, please go to %{link}"
msgstr "要在线上查看此发票，请到%{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:320
#, fuzzy
msgid "To view this quote online, please go to %{link}"
msgstr "要在线上查看此发票，请到%{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:321
msgid "To view or pay this invoice online, please go to %{link}"
msgstr "要在线上查看或支付此发票，请到%{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:321
#, fuzzy
msgid "To view or pay this quote online, please go to %{link}"
msgstr "要在线上查看或支付此发票，请到%{link}"

#: app/helpers/application_helper.rb:69 app/views/customers/edit.html.erb:12
msgid "Create New Invoice"
msgstr "创建新的发票"

#: app/helpers/application_helper.rb:74
msgid "Create New Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:78 app/helpers/application_helper.rb:85
#: app/helpers/application_helper.rb:92 app/helpers/application_helper.rb:128
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: app/helpers/application_helper.rb:97
#, fuzzy
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: app/helpers/application_helper.rb:103
msgid "Return to my data"
msgstr "回到我的数据"

#: app/helpers/application_helper.rb:116
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:30
#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:27
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: app/helpers/application_helper.rb:136
msgid "Logged in as %{user} (%{logout_link})"
msgstr "登录为%{user} (%{logout_link})"

#: app/helpers/application_helper.rb:146
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:12
#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:18
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: app/helpers/application_helper.rb:161
msgid ": "
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:385
msgid "View sample e-mail"
msgstr "检视电邮样本"

#: app/helpers/application_helper.rb:390
msgid "Send your clients an email to tell them about Billing Boss."
msgstr "给您的客户发送电邮,告诉他们关于Billing Boss。"

#: app/helpers/application_helper.rb:394
msgid ""
"Don't worry, your customers' e-mail addresses will only be used to tell them "
"about Billing Boss and not for any other purpose."
msgstr "不用担心,您给您的客户发的电邮只会用来告诉他们有关Billing Boss,而不会用来达到任何其他目的。"

#: app/helpers/application_helper.rb:400
msgid "Send your friends an email to tell them about Billing Boss."
msgstr "给您的朋友发送电邮,告诉他们关于Billing Boss。"

#: app/helpers/application_helper.rb:404
msgid ""
"Don't worry, your friends' e-mail addresses will only be used to tell them "
"about Billing Boss and not for any other purpose."
msgstr "不用担心,您给您的朋友发的电邮只会用来告诉他们有关Billing Boss,而不会用来达到任何其他目的。"

#: app/helpers/application_helper.rb:419
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: app/helpers/application_helper.rb:426 app/helpers/application_helper.rb:435
#: app/views/reports/index.html.erb:27
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: app/helpers/application_helper.rb:433
msgid "Invoices & Quotes"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:434
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:44
#: app/views/customers/index.html.erb:9
#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:7
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:8
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:10
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: app/helpers/application_helper.rb:436
msgid "Share Data"
msgstr "数据分享"

#: app/helpers/application_helper.rb:437
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:47
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:13
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:8
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: app/helpers/application_helper.rb:459
msgid "My Admin View"
msgstr "我的管理检视"

#: app/helpers/application_helper.rb:460
msgid "Switch to My Admin View"
msgstr "切换到我的管理检视"

#: app/helpers/application_helper.rb:464
msgid "My Billing View"
msgstr "我的发票检视"

#: app/helpers/application_helper.rb:465
msgid "Switch to My Billing View"
msgstr "切换到我的发票检视"

#: app/helpers/application_helper.rb:469
msgid "My Clients View"
msgstr "我的顾客检视"

#: app/helpers/application_helper.rb:470
msgid "Switch to My Clients View"
msgstr "切换到我的顾客检视"

#: app/helpers/application_helper.rb:689
msgid "%{num} errors prohibited this %{rec_name} from being saved"
msgstr "%{num}错误禁止这%{rec_name}被保存"

#: app/helpers/application_helper.rb:691
msgid "%{num} error prohibited this %{rec_name} from being saved"
msgstr "%{num}错误禁止这%{rec_name}被保存"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:25
msgid "Please select one"
msgstr "请选择一项"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:26
msgid "Accountant / Bookkeeper"
msgstr "会计师/簿记员"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:27
msgid "Banks"
msgstr "银行"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:28
msgid "Business expert blog"
msgstr "商业专家博客"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:29
msgid "Educational Institutions"
msgstr "教育机构"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:30
msgid "Friend / colleague"
msgstr "朋友/同事"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:31
msgid "Newspaper"
msgstr "报纸"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:32
msgid "Online Magazine"
msgstr "网上杂志"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:33
msgid "Print Magazine"
msgstr "杂志"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:34
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:35
msgid "Small business website"
msgstr "小型企业网站"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:36
msgid "Social Network (Facebook, Twitter, LinkedIn, etc)"
msgstr "社会网络（Facebook, Twitter, LinkedIn,等）"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:37
msgid "Small Business / Industry Associations"
msgstr "小型企业/行业协会"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:38
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（请注明）"

#: app/helpers/payments_helper.rb:24
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Alabama"
msgstr "亚拉巴马州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Alaska"
msgstr "阿拉斯加州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:26
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Arizona"
msgstr "亚利桑那州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:27
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Arkansas"
msgstr "阿肯色州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:28
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "California"
msgstr "加利福尼亚州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:29
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Colorado"
msgstr "科罗拉多州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:30
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Connecticut"
msgstr "康涅狄格州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:31
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Delaware"
msgstr "特拉华州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:32
msgid "District of Columbia"
msgstr "哥伦比亚特区"

#: app/helpers/payments_helper.rb:33
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Florida"
msgstr "佛罗里达州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:34 lib/country_select_options_override.rb:93
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Georgia"
msgstr "佐治亚州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:35
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Hawaii"
msgstr "夏威夷州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:36
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Idaho"
msgstr "爱达荷州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:37
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Illinois"
msgstr "伊利诺伊州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:38
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Indiana"
msgstr "印地安那州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:39
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Iowa"
msgstr "艾奥瓦州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:40
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Kansas"
msgstr "堪萨斯州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:41
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Kentucky"
msgstr "肯塔基州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:42
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Louisiana"
msgstr "路易斯安那州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:43
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Maine"
msgstr "缅因州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:44
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Maryland"
msgstr "马里兰州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:45
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Massachusetts"
msgstr "马萨诸塞州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:46
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Michigan"
msgstr "密歇根州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:47
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Minnesota"
msgstr "明尼苏达州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:48
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Mississippi"
msgstr "密西西比州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:49
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Missouri"
msgstr "密苏里州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:50
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Montana"
msgstr "蒙大拿州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:51
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Nebraska"
msgstr "内布拉斯加州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:52
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Nevada"
msgstr "内华达州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:53
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Hampshire"
msgstr "新罕布什尔州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:54
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Jersey"
msgstr "新泽西州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:55
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Mexico"
msgstr "新墨西哥州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:56
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New York"
msgstr "纽约州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:57
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "North Carolina"
msgstr "北卡罗来纳州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:58
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "North Dakota"
msgstr "北达科他州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:59
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Ohio"
msgstr "俄亥俄州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:60
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Oklahoma"
msgstr "奥克拉荷马州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:61
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Oregon"
msgstr "俄勒冈州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:62
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Pennsylvania"
msgstr "宾夕法尼亚州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:63
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Rhode Island"
msgstr "罗得岛州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:64
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "South Carolina"
msgstr "南卡罗莱那州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:65
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "South Dakota"
msgstr "南达科他州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:66
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Tennessee"
msgstr "田纳西州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:67
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Texas"
msgstr "得克萨斯州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:68
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Utah"
msgstr "犹他州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:69
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Vermont"
msgstr "佛蒙特州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:70
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Virginia"
msgstr "弗吉尼亚州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:71
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Washington"
msgstr "华盛顿州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:72
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "West Virginia"
msgstr "西弗吉尼亚州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:73
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Wisconsin"
msgstr "威斯康星州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:74
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Wyoming"
msgstr "怀俄明州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:75 lib/country_select_options_override.rb:12
msgid "American Samoa"
msgstr "美屬薩摩亞"

#: app/helpers/payments_helper.rb:76
msgid "Federated States of Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚联邦"

#: app/helpers/payments_helper.rb:77
#: lib/country_select_options_override.rb:101
msgid "Guam"
msgstr "关岛"

#: app/helpers/payments_helper.rb:78
#: lib/country_select_options_override.rb:151
msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

#: app/helpers/payments_helper.rb:79
#: lib/country_select_options_override.rb:182
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北马里亚纳群岛"

#: app/helpers/payments_helper.rb:80
#: lib/country_select_options_override.rb:188
msgid "Palau"
msgstr "帕劳"

#: app/helpers/payments_helper.rb:81
#: lib/country_select_options_override.rb:200
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: app/helpers/payments_helper.rb:82
msgid "Virgin Islands"
msgstr "维尔京群岛"

#: app/helpers/payments_helper.rb:83
msgid "Armed Forces Americas"
msgstr "美洲武装部队"

#: app/helpers/payments_helper.rb:84
msgid "Armed Forces"
msgstr "武装部队"

#: app/helpers/payments_helper.rb:85
msgid "Armed Forces Pacific"
msgstr "太平洋武装部队"

#: app/helpers/payments_helper.rb:95 lib/country_select_options_override.rb:47
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: app/helpers/payments_helper.rb:95
#: lib/country_select_options_override.rb:259
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: app/helpers/payments_helper.rb:114 app/helpers/payments_helper.rb:115
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:2
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:3
#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:3
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:3
msgid "– Select %{statelabel} –"
msgstr "–选择%{statelabel} –"

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:23
msgid "Your session has already been completed."
msgstr "您的活动已经完成了。"

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:25
msgid ""
"Your session has been cancelled, please use Simply Accounting to begin a new "
"one if needed."
msgstr "您的活动已被取消,如果需要的话请使用Simply Accounting开始一个新的活动。"

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:27
msgid "The requested page is not allowed during your current operation."
msgstr "您要求的网页不能在您现在的操作模式下显示。"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:80
msgid ""
"The server was unable to connect to the payment processor. If the problem "
"persists please wait a few minutes before trying again. The specific error "
"reported was \"%{msg}\""
msgstr ""

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:82
msgid ""
"The payment processor returned an unexpected response. If the problem "
"persists, please confirm with the merchant that their account is correctly "
"configured. The specific error reported was \"%{msg}\""
msgstr ""

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:84
msgid "An error occurred: %{msg}"
msgstr "发生错误: %{msg}"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:86
#: app/controllers/online_payments_controller.rb:94
msgid ""
"The selected payment option is not currently available. Please try again."
msgstr ""

# 我们没有收到PayPal的回应。请再试一次。
#: app/controllers/online_payments_controller.rb:88
msgid "The request has timed out."
msgstr "请求已超时。"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:90
#, fuzzy
msgid "An error occurred: %{name} %{msg}"
msgstr "发生错误: %{msg}"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:178
msgid ""
"A payment was already initiated. This can happen if you click the pay link "
"multiple times."
msgstr "付款程序已经开始。这种情况的发生可能是因为您按了支付链接多过一次。"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:292
msgid ""
"Sorry, we are unable to complete your payment at this time, as the payment "
"service appears to be busy or down. Please wait a moment and try again."
msgstr "很抱歉,因为支付服务很忙碌或暂时关闭了,我们暂时无法完成您的付款。请稍等片刻，然后再试一次。"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:15
#: app/controllers/profiles_controller.rb:71
msgid ""
"The fields marked with an asterisk (*) are required to send an invoice.  %"
"{line_break}Please complete the required fields before continuing."
msgstr "标有星号(*)的项目需要发送发票。 %{line_break}请完成必需填写的项目,然后继续。"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:65
msgid ""
"Your settings were successfully updated. You can now set up optional "
"settings by following the below links, or go straight to <a href='/invoices/"
"new'>creating</a> your first invoice."
msgstr "您的设定已成功更新。您现在可以按照下面的链接或直接到<a href='/invoices/new'>创建</a>为您的第一张发票设定可选设置。"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:67
#: app/controllers/profiles_controller.rb:79
msgid "Your settings were successfully updated."
msgstr "您的设定已成功更新。"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:76
msgid "Please enter the information for your first customer."
msgstr ""

#: app/controllers/profiles_controller.rb:105
msgid "An error occurred. Please check your settings and try again."
msgstr "发生错误。请检查您的设定,然后再试一次。"

#: app/controllers/line_items_controller.rb:57
msgid "LineItem was successfully created."
msgstr "项目已成功创建。"

#: app/controllers/line_items_controller.rb:82
msgid "LineItem was successfully updated."
msgstr "项目已成功更新。"

#: app/controllers/customers_controller.rb:88
msgid "Customer was successfully created."
msgstr "客户已成功创建。"

#: app/controllers/customers_controller.rb:174
msgid "Customer was successfully updated."
msgstr "客户已成功更新。"

#: app/controllers/customers_controller.rb:311
msgid "Customer list was updated."
msgstr "客户名单已更新。"

#: app/controllers/customers_controller.rb:313
msgid "No new customers were imported."
msgstr "没有导入任何新客户。"

#: app/controllers/reports_controller.rb:54
#: app/views/invoices/index.html.erb:33
msgid "dropdown|– All Statuses –"
msgstr "– 所有状态 –"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:5
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:6
msgid "Invoice #"
msgstr "发票#"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:6
#: app/views/reports/invoice.html.erb:30
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:130
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:111
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:5
#: app/views/customers/index.html.erb:44
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:76
#: app/views/contacts/index.html.erb:16 app/views/contacts/show.html.erb:27
#: app/views/invoices/index.html.erb:47
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:35
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:44
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
msgid "Reference #"
msgstr "参考#"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:8
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:144
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:143
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:9
#: app/views/deliveries/index.html.erb:14 app/views/invoices/show.html.erb:93
#: app/views/invoices/show.html.erb:109
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:87
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:9
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:108
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:156
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:128
msgid "Tax 1"
msgstr "征税1"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:10
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:109
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:163
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:142
msgid "Tax 2"
msgstr "征税2"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:12
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:111
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:177
#: app/views/invoices/_form.html.erb:153
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:72
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:155
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:91
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:42
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:13
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:39
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:112
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:184
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:22
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:124
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:85
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:124
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:95
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:93
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:172
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:114
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:65
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:75
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:15
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:114
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:198
msgid "Owed"
msgstr "尚欠"

#: app/controllers/reports_controller.rb:77
#: app/controllers/reports_controller.rb:106
#: app/controllers/invoices_controller.rb:76
msgid "Grand totals:"
msgstr "总计："

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:124
msgid "Invoice Amount"
msgstr "发票金额"

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:130
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:193
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:7
msgid "Payment Type"
msgstr "付款类型"

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:136
msgid "Payment Amount"
msgstr "付款金额"

#: app/controllers/tabs_controller.rb:9
msgid "Please take a moment to fill in your business information."
msgstr "请花点时间填写您的商业资料。"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:65
#: app/views/customers/_import.html.erb:9
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:48
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:88
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:13
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:8
#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:12
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:9
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:9
#: app/views/deliveries/new.html.erb:16
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:102
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:106
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:12
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:12
#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:66
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:73
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:86
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:90
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:67
msgid "Email delivery cancelled."
msgstr "电邮发送取消。"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:76
msgid "Email was successfully delivered."
msgstr "电邮已成功发送。"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:94
msgid "There was a problem delivering your email."
msgstr "发送电邮时出现了问题。"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:152
msgid "%{something} doesn't exist"
msgstr "%{something} 不存在"

#: app/controllers/bookkeeping_invitations_controller.rb:34
msgid ""
"You cannot add yourself as a bookkeeper. Please %{link} first and then "
"follow the invitation link again."
msgstr "您不能将自己作为记帐员。请先%{link}然后再次按照邀请函上的链接。"

#: app/controllers/referral_controller.rb:96
msgid "The invitations have been sent out!"
msgstr "邀请函已发送出去！"

#: app/controllers/referral_controller.rb:105
msgid "Invalid code entered. Please try again."
msgstr "输入的代码无效。请再试一次。"

#: app/controllers/referral_controller.rb:111
msgid ""
"You have not invited any friends. Please fill out at least one friend's e-"
"mail."
msgstr "您还没有邀请任何朋友。请填写至少一位朋友的电邮。"

#: app/controllers/referral_controller.rb:113
msgid ""
"You must enter your name and e-mail, and a valid e-mail for each friend you "
"invite. Invalid fields have been highlighted."
msgstr "您必须输入您的姓名和电邮,以及每位您邀请的朋友的有效电邮。需要再次填写的无效的项目已经强调了。"

#: app/controllers/home_controller.rb:11
msgid "Billing Boss - Online Invoicing"
msgstr "Billing Boss: 网上发票系统"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:105
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:128
msgid "Amount Owing"
msgstr "欠款"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:91
msgid "Recorded payments for this invoice:"
msgstr "此发票的支付记录："

#: app/controllers/invoices_controller.rb:93
msgid "History:"
msgstr "历史:"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:94
msgid "People who have access to this invoice:"
msgstr ""

#: app/controllers/invoices_controller.rb:134
msgid "Missing or incompatible invoice for this action"
msgstr "这项行动有遗失或不兼容的发票"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:432
msgid ""
"Can't record a payment on a draft invoice. %{line_break}Please send it or "
"mark it as sent first."
msgstr "草案发票无法记录付款。 %{line_break}请先发送发票或将发票标记为已发送。"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:435
msgid "This invoice has already been fully paid."
msgstr "此发票已全额支付。"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:438
msgid "Can't record a payment without a customer."
msgstr "没有客户名称不能记录付款。"

#: app/controllers/contacts_controller.rb:27
msgid "Contact was successfully created."
msgstr "联络已成功创建。"

#: app/controllers/contacts_controller.rb:46
msgid "Contact was successfully updated."
msgstr "联络已成功更新。"

#: app/controllers/invitations_controller.rb:119
#, fuzzy
msgid ""
"You cannot invite yourself. Please %{link} first and then follow the "
"invitation link again."
msgstr "您不能将自己作为记帐员。请先%{link}然后再次按照邀请函上的链接。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:73
#: app/controllers/payments_controller.rb:125
msgid "Payment was successfully recorded."
msgstr "付款已成功记录。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:84
msgid ""
"This invoice has a payment in progress. Please wait a moment and try again."
msgstr "此发票正在处理付款中。请稍等片刻，然后再试一次。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:153
msgid "Payment deleted."
msgstr "付款记录删除。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:178
msgid "Submitted payment amount must be greater than zero."
msgstr "提交付款金额必须大于零。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:183
msgid "Submitted payment amount is greater than the invoice amount owing."
msgstr "提交付款金额大于发票欠额。"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:13
msgid "<b>Dear %{name},"
msgstr "<b>亲爱的%{name},"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:15
msgid ""
"Thank you for your feedback on Billing Boss. Here is the reviewer's response:"
msgstr "感谢您对Billing Boss的意见。请看以下回应:"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:19
msgid "We hope the response was helpful"
msgstr "我们希望这些回应是有帮助的"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:21
msgid "Below is the original feedback text you sent us:"
msgstr "以下是您发送给我们的意见原文:"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:34
msgid ""
"You are receiving this e-mail because we received a feedback with this reply-"
"to address. If you didn't send the feedback, please disregard the e-mail."
msgstr "您收到这封电邮是因为我们收到有这回邮地址的意见函。如果您发送这意见函,请忽略此电邮。"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.plain.erb:1
msgid ""
"Dear %{name},\n"
"\n"
"Thank you for your feedback on Billing Boss. Here is the reviewer's "
"response:\n"
"\n"
"%{response_text}\n"
"\n"
"We hope the response was helpful.\n"
"\n"
"Below is the original feedback text you sent us:\n"
"\n"
"%{text_to_send}\n"
"\n"
"------------------------------------------\n"
"\n"
"You are receiving this e-mail because we received a feedback with this reply-"
"to address. If you didn't send the feedback, please disregard the e-mail."
msgstr ""
"亲爱的%{name},\n"
"\n"
"感谢您对Billing Boss的意见。请看以下回应:\n"
"\n"
"%{response_text}\n"
"\n"
"我们希望这些回应是有帮助的。 \n"
"\n"
"以下是您发送给我们的意见原文:\n"
"\n"
"%{text_to_send}\n"
"\n"
"------------------------------------------\n"
"\n"
"您收到这封电邮是因为我们收到有这回邮地址的意见函。如果您发送这意见函,请忽略此电邮。"

#: app/views/feedback_mailer/feedback.erb:1
msgid "User comment from %{name} %{email}:"
msgstr "%{name} %{email}的用户评语:"

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:2
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:12
msgid "An error has occurred."
msgstr "发生错误。"

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:3
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:13
msgid ""
"Something went wrong, and your request cannot be processed. Please try again."
msgstr "发生错误,您的要求无法处理。请再试一次。"

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:4
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:14
msgid ""
"If the problem persists, please send us a report using the %"
"{feedback_form_link}. Please be as descriptive as possible, so that we can "
"quickly find and fix the cause of the problem."
msgstr "如果问题仍然存在,请使用%{feedback_form_link}向我们报告。请尽可能详细的描述,这样我们就可以迅速找出原因和解决问题。"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:1
msgid "Merchant ID"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:2
msgid "User"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:3
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:5
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:5
#: app/views/reports/invoice.html.erb:41 app/views/reports/payment.html.erb:41
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:117
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:11
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:11
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:11
msgid ""
"Important: Please ensure that the currency selected here matches the "
"currency of your BeanStream account. Changing this setting will not affect "
"which currency BeanStream uses to process your transactions."
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:15
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:15
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:17
msgid "Where do I find Beanstream information?"
msgstr "在哪里可以找到有关Beanstream的资料？"

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:19
msgid "Collect payments online"
msgstr "在网上收款"

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:21
msgid ""
"Your customers can pay your invoices online using the payment methods listed "
"below."
msgstr "您的客户可以使用下列的付款方法在网上支付您的发票."

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:21
msgid "Please review your payment information for accuracy before continuing."
msgstr "在继续以前,请先复查您的付款资料是否正确."

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:24
msgid "Choose the payment methods you accept in addition to manual payment:"
msgstr "除了一般的付款方法,请选择您可以接受的其他付款方式:"

#: app/views/user_gateways/_paypal_form.html.erb:2
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:46
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:28
msgid "Email address"
msgstr "电邮地址"

#: app/views/user_gateways/_paypal_form.html.erb:5
msgid "Where do I find PayPal® information?"
msgstr "在哪里可以找到有关贝宝®的资料？"

#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:2
msgid "Login ID"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:7
msgid "Where do I find Authorize.Net information?"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:15
msgid "Where do I find INTERAC Online information?"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:3
msgid "Merchant Key"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:7
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:7
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:7
msgid "Where do I find information on this payment method?"
msgstr "在哪里可以找到有关付款方法的资料？"

#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:1
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:15
msgid ""
"\tYou can get quick payments from your customers by setting up an online "
"payment processor to use with your Billing Boss account. The processor will "
"be a method of payment available to your customers for every invoice you "
"send through Billing Boss. This can be updated at any time from your Billing "
"Boss settings page."
msgstr ""
"\t建立一个与您的Billing Boss帐户连接的网上付款处理器,您可以从您的客户快速地收款。每一张通过Billing "
"Boss发送的发票都让您的客户可以选择使用这处理器来付款。从您的Billing Boss帐户设定页里,您可以随时更新。"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:17
msgid "Currently available options are"
msgstr "目前可用的选择有"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:19
msgid "Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage Payment Solutions"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:20
msgid "[Sage Payment Solutions description]"
msgstr "[Sage Payment Solutions内容]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:21
msgid "[+] I want to use Sage Payment Solutions"
msgstr "[+]我希望使用Sage Payment Solutions"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:29
msgid "I want to sign up for an SPS account"
msgstr "我想注册为SPS用户"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:31
msgid "If you don't have a Sage Payment Solutions account..."
msgstr "如果您没有Sage Payment Solutions帐户"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:33
#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:64
msgid "Go There To Sign Up Now"
msgstr "现在立即去注册"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:51
msgid "[Beanstream description]"
msgstr "[Beanstream 内容]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:52
msgid "[+] I want to use Beanstream"
msgstr "[+]我希望使用Beanstream"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:60
#, fuzzy
msgid "I want to sign up for a Beanstream account"
msgstr "我想注册为贝宝用户"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:62
msgid "If you don't have a Beanstream account..."
msgstr "如果您没有Beanstream 帐户"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:70
msgid "I already have a Beanstream account"
msgstr "我已经有Beanstream帐户"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:74
#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:105
msgid "Make This My Payment Processor"
msgstr "设为我的付款处理器"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:82
msgid "[PayPal description]"
msgstr "[贝宝内容]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:83
msgid "[+] I want to use PayPal"
msgstr "[+]我希望使用贝宝"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:91
msgid "I want to sign up for an PayPal account"
msgstr "我想注册为贝宝用户"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:93
msgid "If you don't have a PayPal account..."
msgstr "如果您没有贝宝帐户"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:101
msgid "I already have a PayPal account"
msgstr "我已经有贝宝帐户"

#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:7
#, fuzzy
msgid "Where do I find Moneris information?"
msgstr "在哪里可以找到有关贝宝®的资料？"

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:2
#, fuzzy
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:4
msgid "Transaction Key"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:27
#, fuzzy
msgid "Where do I find CyberSource information?"
msgstr "在哪里可以找到有关Beanstream的资料？"

#: app/views/home/index.html.erb:22
msgid "In your language"
msgstr "用您的语言"

#: app/views/home/index.html.erb:24
#: app/views/layouts/_change_language.html.erb:2
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#: app/views/home/index.html.erb:27
msgid "Community supported"
msgstr "支持社群"

#: app/views/home/index.html.erb:53
msgid "Send Invoices Quickly &amp; Easily"
msgstr "简单轻松又快速地发送发票"

#: app/views/home/index.html.erb:54
msgid ""
"A simple online invoicing tool. No more messy spreadsheets or complicated "
"accounting software. We've ignored features that you don't need and focused "
"just on making billing simple."
msgstr "一个简单的网上发票工具. 不再有混乱的试算表或复杂的会计软件。我们把重点放在帐单简单化,把所有您不需要的功能省掉。"

#: app/views/home/index.html.erb:55
msgid "Learn more about the online invoicing >"
msgstr "了解更多有关网上发票 >"

#: app/views/home/index.html.erb:57
msgid "Always Free to Use"
msgstr "永久免费"

#: app/views/home/index.html.erb:58
msgid ""
"Unlike other invoice solutions, with Billing Boss, there are no limits to "
"the number of invoices you can create or send."
msgstr "Billing Boss与其他发票方法不一样,它不会限制您可以创建或发送发票的数量。"

#: app/views/home/index.html.erb:59
msgid "Why is Billing Boss free >"
msgstr "为什么Billing Boss是免费 >"

#: app/views/home/index.html.erb:61
msgid "Get Paid Faster"
msgstr "更快地收到付款"

#: app/views/home/index.html.erb:62
msgid "Your customers can pay you immediately with online payments."
msgstr "网上付款您的客户可以立即支付款项。"

#: app/views/home/index.html.erb:63
msgid "How it works >"
msgstr "它是如何操作 >"

#: app/views/home/index.html.erb:65
msgid "Safe &amp; Secure"
msgstr "安全和有保障"

#: app/views/home/index.html.erb:66
msgid ""
"Your data and your customer information is encrypted and stored in a state "
"of the art facility with regular backup. We never use or share your data."
msgstr "您的数据和您的客户资料会进行加密,存储在一个最先进的设施里并定期备份。我们保证不会使用或共享您的数据。"

#: app/views/home/index.html.erb:67
msgid "Read our Privacy policy >"
msgstr "阅读我们的隐私政策 >"

#: app/views/home/index.html.erb:69
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:125
msgid "Share data with your bookkeeper or accountant"
msgstr "与您的簿记员或会计师共享数据"

#: app/views/home/index.html.erb:70
msgid ""
"Invite your accounting professional to share your data - no more sending "
"files back and forth."
msgstr "邀请您的会计同业与您分享资料-不再需要来回传送档案。"

#: app/views/home/index.html.erb:71
msgid "Learn more about sharing your data >"
msgstr "了解更多有关分享您的数据 >"

#: app/views/home/index.html.erb:88
msgid "Now for iPhone and Google G1"
msgstr "现在可以用iPhone和Google G1"

#: app/views/home/index.html.erb:90 app/views/layouts/_main_footer.html.erb:22
msgid "Mobile version"
msgstr "移动版"

#: app/views/home/index.html.erb:94
msgid "Billing Boss mobile version"
msgstr "Billing Boss移动版"

#: app/views/home/index.html.erb:106
#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:14
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:5
#: app/views/referral/new_external_main.html.erb:23
msgid "Invite a Friend"
msgstr "邀请朋友"

#: app/views/home/index.html.erb:113
msgid "Your Name:"
msgstr "您的名字:"

#: app/views/home/index.html.erb:114
msgid "Your Email Address:"
msgstr "您的电邮地址:"

#: app/views/home/index.html.erb:121
msgid "Friend's Name:"
msgstr "您的朋友的名字:"

#: app/views/home/index.html.erb:122
msgid "Friend's Email Address:"
msgstr "您的朋友的电邮地址:"

#: app/views/home/index.html.erb:131
msgid "Please type the code you see into the box below it:"
msgstr "请在下面框中输入您看到的代码:"

#: app/views/home/index.html.erb:139
msgid "Send to multiple friends"
msgstr "发送给数位朋友"

#: app/views/home/index.html.erb:141 app/views/referral/_form.html.erb:36
msgid "send"
msgstr "发送"

#: app/views/home/index.html.erb:149
msgid "* See <a href='/contest/rules'>contest rules</a>"
msgstr "*查看<a href='/contest/rules'>比赛规则</a>"

#: app/views/home/index.html.erb:164
msgid "Click on a topic below to read more:"
msgstr "点击以下标题,查看更多信息:"

#: app/views/home/index.html.erb:170
msgid "A simple invoicing solution"
msgstr "一个简单的发票方法"

#: app/views/home/index.html.erb:171
msgid ""
"You don't need any accounting experience to run Billing Boss because it "
"isn't an online accounting application. We've kept in simple on purpose, so "
"you can get organized and get the job done fast.  With our billing solution, "
"you can easily create and send invoices while being able to see the "
"customers that have paid and those who still owes you money. Spending less "
"time on billing and tracking down payments, means that you have more time to "
"focus on your business."
msgstr ""
"不需要任何会计经验操作Billing Boss,因为它不是一个网上会计应用程式。我们特意保持简单,好让您可以组织起来,并很快的完成任务。用我们的发票方法"
",您可以在轻松地创建和发送发票的同时,看到哪些客户已经付款和哪些还未付款。花少一点时间在帐单和追踪付款上,意味着您有更多的时间专注于您的业务。"

#: app/views/home/index.html.erb:173 app/views/home/index.html.erb:181
#: app/views/home/index.html.erb:191 app/views/home/index.html.erb:201
#: app/views/home/index.html.erb:215 app/views/home/index.html.erb:223
#: app/views/home/index.html.erb:233 app/views/home/index.html.erb:240
msgid "Close Topic"
msgstr "关闭主题"

#: app/views/home/index.html.erb:178
msgid "Why Billing Boss is Free"
msgstr "为什么Billing Boss是免费"

#: app/views/home/index.html.erb:179
msgid ""
"Billing Boss is here to help you meet your number 1 need (getting paid "
"quickly and easily).  It has to be free – after all, you can easily write "
"invoices by hand in Word or struggle with an ugly spreadsheet.  Where we "
"will make money is when we solve harder problems for you. We're currently "
"working on some exciting services to help you grow your business. Stay tuned "
"as we'll be announcing them in the coming months."
msgstr ""
"Billing Boss是专为帮助您满足您的首要（便捷地收到付款）。它必须是免费的-毕竟,您可以简单地用Word来写发票或者艰辛地用电子表格来做丑陋的发"
"票。为您解决困难的问题才是我们赚钱的方法。我们正努力地设计一些令人兴奋的服务,以帮助您拓展业务。请耐心等候,我们将在未来的几个月里作出宣布。"

#: app/views/home/index.html.erb:186
msgid "Accepting Online Payments"
msgstr "接受网上付款"

#: app/views/home/index.html.erb:187
msgid ""
"Get your invoices paid an average of 2 weeks faster by accepting online "
"payments through Billing Boss. "
msgstr "通过Billing Boss在网上付款让您收款比一般方式快平均2周。"

#: app/views/home/index.html.erb:189
msgid ""
"If you have a merchant account through Sage Payment Services, Beanstream, or "
"if you have a PayPal account, when you email your customer an invoice, they "
"can pay your invoice online immediately."
msgstr ""
"如果您有Sage Payment Services, "
"Beanstream或者是Paypal的商家帐户,当您通过电邮发送发票,您的客户可以立即在网上支付您的发票。"

#: app/views/home/index.html.erb:196
msgid "Sharing your data"
msgstr "分享您的数据"

#: app/views/home/index.html.erb:197
msgid ""
"While other online invoicing tools do not allow you to <strong>easily share "
"your data</strong>, Billing Boss allows you to securely grant your "
"accountant or bookkeeper access to your invoices, without having to transfer "
"files back and forth. "
msgstr ""
"当其他网上发票工具不允许您<strong>轻松地分享您的数据</strong>, Billing "
"Boss让您安全地授予您的会计师或记帐员提取您的发票资料,而无需来回传送文件。"

#: app/views/home/index.html.erb:199
msgid ""
"Since you can see everything online, your workflow and communication between "
"you and your accountant or bookkeeper will be faster, more efficient and "
"more accurate."
msgstr "因为您可以在网上看到所有资料,您的工作流程和您与您的会计师或记帐员的沟通将更快,更有效和更准确。"

#: app/views/home/index.html.erb:212
msgid "Access from anywhere"
msgstr "可从任何地方进入"

#: app/views/home/index.html.erb:213
msgid ""
"Because Billing Boss is an online application, there is no software to "
"download and you're not tied to your home computer. You can access Billing "
"Boss 24/7 through any internet connection - even if you are traveling, as "
"long as you have access to a computer, you can send your customers an "
"invoice. "
msgstr ""
"由于Billing Boss是一个网上应用程序,不需要下载任何软件您也无需关在家里用电脑。您可以全天候地通过互联网连接到Billing Boss "
"-即使您外出旅行时,只要您有部电脑就可以发送发票给您的客户。"

#: app/views/home/index.html.erb:220
msgid "Look Professional - fast"
msgstr "专业形象-快速"

#: app/views/home/index.html.erb:221
msgid ""
"There's no need to spend time designing an invoice template with Billing "
"Boss. We've done the work for you - just add your business information and "
"you have a professionally designed invoice template that is ready to use "
"over and over."
msgstr ""
"用Billing Boss您无需花时间设计发票翻版模板。我们已经帮您完成了这个工作-只要输入您的企业资料您就有一个可以重复使用的专业设计的发票模板。"

#: app/views/home/index.html.erb:228
msgid "Built by Small Business Experts"
msgstr "由Small Business Experts建造"

#: app/views/home/index.html.erb:229
msgid ""
"Sage is a leading supplier of business management software and services to "
"5.7 million customers worldwide. From small start-ups to larger "
"organizations, we make it easier for companies to manage their business "
"processes."
msgstr "Sage是一个领先的企业管理软件供应商,服务达全球570万客户。从小型初办的业务到较大的企业,我们让公司业务流程更容易管理。"

#: app/views/home/index.html.erb:231
msgid ""
"Our purpose is to help our customers run their businesses more effectively, "
"helping them to gain greater insight into their business activities and "
"providing them with lasting benefits by automating their business processes"
msgstr "我们的目的是帮助我们的客户更加有效地经营他们的业务,帮助他们更加了解其业务活动,以业务流程自动化为他们提供恒久的益处"

#: app/views/home/index.html.erb:238
msgid "Get Organized and Stay Organized"
msgstr "组织起来并保持井井有条"

#: app/views/home/index.html.erb:239
msgid ""
"With Billing Boss, all of your invoices are stored in one place for easy "
"access. You'll be able to quickly see how much you've billed out, what is "
"paid and which invoices are overdue."
msgstr "用Billing Boss所有的发票都存储在一个地方,方便提取。您可以很快地查看到您发出了多少发票,哪些发票已支付与哪些发票逾期未付。"

#: app/views/home/_tour.html.erb:5
msgid ""
"Watch our video to see how easy it is to create, send and track invoices "
"with Billing Boss, our FREE online invoicing tool!"
msgstr "观看我们的录像看看用Billing Boss,我们的免费网上发票工具,多么容易就可以创建,发送和追踪发票!"

#: app/views/home/faq.html.erb:21
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: app/views/home/faq.html.erb:34
msgid "How much is it?"
msgstr "多少钱?"

#: app/views/home/faq.html.erb:37
msgid "Let's get this out of the way first. It is Free. Cool, huh?"
msgstr "让我们先把这个做好。它是免费的。很棒吧?"

#: app/views/home/faq.html.erb:40
msgid "What is it?"
msgstr "它是什么？"

#: app/views/home/faq.html.erb:42
msgid ""
"Billing Boss is a simple online invoicing tool that allows you to send "
"invoices quickly to your customers and get paid online."
msgstr "Billing Boss是一个简单的网上发票的工具,让您快捷地发送发票到您的客户和网上收款。"

#: app/views/home/faq.html.erb:44
msgid "Who is it for?"
msgstr "是给谁用的呢?"

#: app/views/home/faq.html.erb:46
msgid ""
"This tool is great for small businesses who want to get invoices out to "
"customers faster so they can get paid faster. Basically, any business can "
"use Billing Boss. Who wouldn't want this?"
msgstr "这个工具非常适合想要快捷地发送发票给客户,以便能够更快地收到款项的小企业。基本上,任何业务都可以使用Billing Boss。谁会不想用它呢？"

#: app/views/home/faq.html.erb:49
msgid "What can I do with it?"
msgstr "我能用它做些什么呢？"

#: app/views/home/faq.html.erb:54
msgid "You can:"
msgstr "您可以:"

#: app/views/home/faq.html.erb:58
msgid ""
"Replace your manual invoicing process and create invoices online using your "
"Internet browser."
msgstr "取代人手发票的过程,透过您的互联网浏览器创建网上发票。"

#: app/views/home/faq.html.erb:59
msgid "Send invoices to your customers online."
msgstr "网上出发票给您的客户"

#: app/views/home/faq.html.erb:60
msgid ""
"Stay on top of your cash flow by knowing who owes you money, how much, and "
"by when."
msgstr "知道谁欠您钱,欠您多少钱,以及到期日,帮您掌控您的现金流量。"

#: app/views/home/faq.html.erb:61
msgid "Keep your customer list online for quick reference."
msgstr "线上客户名单让您可以快速参考。"

#: app/views/home/faq.html.erb:62
msgid "Track taxes collected from invoices."
msgstr "追踪发票的收税。"

#: app/views/home/faq.html.erb:63
msgid "Grant access to your data to your bookkeeper or accountant."
msgstr "让您的记帐员和会计师能取得您的数据。"

#: app/views/home/faq.html.erb:69
msgid "What can your bookkeeper or accountant do with Billing Boss?"
msgstr "您的记帐员和会计师可以怎么用Billing Boss?"

#: app/views/home/faq.html.erb:71
msgid "They can:"
msgstr "他们可以:"

#: app/views/home/faq.html.erb:75
msgid ""
"Access your invoice and payment information online to prepare your books."
msgstr "在网上取得您的发票和付款资料从而编写您的帐簿。"

#: app/views/home/faq.html.erb:76
msgid ""
"Get an accountant's view of your data with information such as taxes "
"collected and total invoices sent."
msgstr "以会计师的角度查看您的数据如收到税额和寄出的发票总数。"

#: app/views/home/faq.html.erb:80
msgid "How will my invoices be sent?"
msgstr "如何将我的发票发送？"

#: app/views/home/faq.html.erb:82
msgid "They can be sent either via e-mail or as PDF attachments."
msgstr "他们可以通过电邮或者以PDF附件发送。"

#: app/views/home/faq.html.erb:83
msgid ""
"If you choose, you can also print your invoices and <em>snail mail</em> them."
msgstr "如果您喜欢的话,您可以把发票打印出来用<em>邮递</em>方式寄出。"

#: app/views/home/faq.html.erb:86
msgid "Is my data safe?"
msgstr "我的数据安全吗?"

#: app/views/home/faq.html.erb:87
msgid ""
"It sure is. Billing Boss uses industry-standard 128K SSL encryption at login "
"and payment to ensure the safe transmission and delivery of your data. "
"Billing Boss houses your data in a secure, state-of-the-art off-site data "
"centre that ensures that your privacy and billing transactions are safe."
msgstr ""
"絕對安全。以确保安全传送您的数据, Billing Boss在登录和付款采用业界标准的128K的SSL加密。 Billing "
"Boss把您的数据储存在一个安全的,最先进的非现场数据中心,以确保您的隐私和结算交易得到保障。"

#: app/views/home/faq.html.erb:89
msgid ""
"Why should I use Billing Boss rather than any other online invoicing tool?"
msgstr "为什么我要使用Billing Boss,而不用其他的网上发票工具？"

#: app/views/home/faq.html.erb:91
msgid ""
"We have designed Billing Boss with both you and your accountant or "
"bookkeeper in mind. Where other online invoicing tools do not allow you to "
"easily share your data, Billing Boss allows you to grant your accountant or "
"bookkeeper read only access easily and securely, without having to transfer "
"files back and forth. Since you can see everything online, your workflow and "
"communication between you and your accountant or bookkeeper will be faster, "
"more efficient and more accurate."
msgstr ""
"我们的Billing Boss是专为您与您的会计师或记帐员而设计的。其他网上发票工具不允许您轻松地共享您的数据, Billing Boss让您简单而安全"
"地授予您的会计师或记帐员以唯读方式取得资料,而不需要文件来回传送。因为您可以在网上操作,您的工作流程与您和您的会计师或记帐员的沟通将更快,更有效和更准确"
"。"

#: app/views/home/faq.html.erb:93
msgid ""
"You don't need any accounting experience to run Billing Boss: You will get "
"your data in a way that helps you run your business (a business process "
"oriented view) while your accountant or bookkeeper will get the information "
"from an accounting perspective.  You can quickly become one of your book "
"balancer's favorite clients!"
msgstr ""
"您不需要任何会计经验操作Billing "
"Boss:当您的会计师或记帐员从会计角度获得所需的资料的同时,您可以从帮助您操作业务的方式得到您所需的数据（业务流程导向的观点） "
"。您很快就会成为您的会计师或记帐员的最喜欢的客户!"

#: app/views/home/faq.html.erb:95
msgid ""
"Why else should you use Billing Boss? Did we mention that it's FREE? Unlike "
"some other online invoicing tools, we don't have a pricing section for "
"Billing Boss. Use it as much as you need to - the more you use it, the "
"better! More invoices mean that your business is growing - and that's what "
"we like to see!"
msgstr ""
"还有什么原因您会选择Billing Boss呢？我们有提到它是免费的吗？与其他一些网上发票工具不一样,我们Billing "
"Boss没有价钱表。请尽量使用它-用得越多越好!越多发票就意味着您的企业越来越大-这就是我们希望看到的!"

#: app/views/home/faq.html.erb:98
msgid "When can I access it?"
msgstr "我什么时候可以用它呢?"

#: app/views/home/faq.html.erb:100
msgid "Anytime you are connected to the Internet."
msgstr "只要您连接到互联网就随时可以用。"

#: app/views/home/faq.html.erb:102
msgid "How do I get started?"
msgstr "怎样开始使用?"

#: app/views/home/faq.html.erb:104
msgid ""
"Just sign up and start using it. You will need either IE 6.0+, FireFox 2.0+ "
"or Safari 2.0+ for your Internet browser and an Internet connection."
msgstr "只要注册就可以开始使用。您将需要接通互联网和以IE 6.0+,火狐2.0+或Safari 2.0+作为您的互联网浏览器。"

#: app/views/home/_header.html.erb:14
msgid "Billing Boss by Sage - Invoicing Made Easy"
msgstr "由Sage提供的Billing Boss - 开发票简单又轻松"

#: app/views/home/about.html.erb:16 app/views/feedback/_accepted.html.erb:4
msgid "About Billing Boss"
msgstr "关于Billing Boss"

#: app/views/home/about.html.erb:40
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:7
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: app/views/home/about.html.erb:41 app/views/feedback/_accepted.html.erb:8
msgid ""
"Billing Boss is a product of Sage, a leading supplier of business management "
"software and services to 5.5 million customers worldwide. From small start-"
"ups to larger organizations, we make it easier for companies to manage their "
"business processes. Billing Boss was developed by a small dynamic, sugar and "
"coffee driven team within Sage. We love the internet and believe that the "
"internet can help small business grow and succeed."
msgstr ""
"Billing Boss是Sage的其中一个产品。 "
"Sage是一个领先的企业管理软件供应商,服务达全球550万客户。从小型初办的业务到较大的企业,我们让公司业务流程更容易管理。 Billing "
"Boss是由Sage的一个充满动力的小组创建的。我们热爱互联网并认为互联网可以帮助小型企业成长与成功。"

#: app/views/home/about.html.erb:42
msgid "About Sage Spark"
msgstr ""

#: app/views/home/about.html.erb:43
msgid ""
"For business owners focused on success, <a href='http://sagespark."
"com'>SageSpark.com</a> is your trusted and experienced team available 24/7 "
"to help you deliver your vision. SageSpark.com allows you to tap into advice "
"from experts, fellow entrepreneurs within your industry, and access time-"
"saving business management tools and services so you can get on with doing "
"what you do best."
msgstr ""

#: app/views/home/about.html.erb:44 app/views/feedback/_accepted.html.erb:11
msgid "About Sage"
msgstr "关于Sage"

#: app/views/home/about.html.erb:45 app/views/feedback/_accepted.html.erb:15
msgid ""
"Sage is the North American business of UK-based The Sage Group plc. Sage "
"supports the needs, dreams, and challenges of small and midsized businesses "
"(SMB) by offering leading business management products and services. More "
"than 2.8 million North American small and midsized businesses currently rely "
"on Sage applications."
msgstr ""
"Sage是英国Sage集团公司总部设在北美的业务。 Sage支持中小型企业（ SMB "
"）的需要,梦想和挑战,提供了领先的商业管理产品和服务。超过280万北美中小企业目前依靠Sage的应用程式。"

#: app/views/home/about.html.erb:48 app/views/feedback/_accepted.html.erb:17
msgid ""
"For more than 30 years, Sage has delivered easy-to-use, scalable, and "
"customizable software for accounting, customer relationship management, "
"human resources, merchant services, time tracking, and the specialized needs "
"of the construction, distribution, healthcare, manufacturing, nonprofit, and "
"real estate industries."
msgstr ""
"30多年来Sage提供了易于使用的可扩展和可制定的会计软件,客户关系管理,人力资源软件,商业服务软件,实时追踪软件,并为建筑,分销,医疗,制造,非营利性"
"和房地产行业制定了专门需求的软件。"

#: app/views/home/about.html.erb:51
msgid "Staying Connected"
msgstr "保持联系"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:15
#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:13
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:13
#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
#: app/views/layouts/external_mobile.html.erb:27
#: app/views/layouts/mobile.html.erb:28
#: app/views/invoice_mailer/send.text.html.erb:22
msgid "Billing Boss"
msgstr "Billing Boss"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:27
msgid "Existing user?"
msgstr "现有用户?"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:27
#: app/views/users/simply/new.html.erb:22
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:30
msgid "New user?"
msgstr "新用户?"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:41
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:7
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:7
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:17
msgid "Inviting a bookkeeper or accountant to view your records"
msgstr "邀请会计师或记帐员查看您的记录"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:25
msgid ""
"To share your invoicing activity data with your bookkeeper or accountant, "
"follow these simple steps:"
msgstr "要与您的记帐员或会计师分享您的发票活动数据,请按照以下简单的步骤:"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:29
msgid "Login or signup to Billing Boss."
msgstr "登录或注册到Billing Boss。"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:32
msgid "Click on the Share Data tab in the navigation menu."
msgstr "点击在导览选单中的共享数据标签。"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:35
msgid ""
"Click on the \"Send email invitation to share data\" link on the left menu."
msgstr "点击在左边选单的“发送邀请数据共享电邮”链接。"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:38
msgid "Enter your bookkeeper's or accountant's email and click Send."
msgstr ""

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:41
msgid ""
"Your bookkeeper will then receive the invitation in his or her email, and "
"will be able to confirm or decline the request. If the bookkeeper or "
"accountant accepts, he or she will be able to access your invoicing activity "
"reports."
msgstr "您的记帐员将会以电邮收到邀请函,并且能够确认或拒绝该邀请。如果您的会计师或记帐员接受邀请,他或她将能够取得您的发票活动报告。"

#: app/views/home/tour_external_main.html.erb:28
msgid "Billing Boss Tour"
msgstr "浏览Billing Boss"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:1
msgid ""
"There are many different ways to ensure that you're among the first to know "
"about new features, functionality and exciting promotions at Billing Boss."
msgstr "有许多不同的方法以确保您是最先知道有关新的功能,特点与Billing Boss令人兴奋的促销活动。"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:4
msgid ""
"Visit the %{blog_url} to catch up on all the latest or subscribe to the Blog "
"RSS feed."
msgstr "浏灠%{blog_url}赶上所有最新的或订阅的博客RSS消息来源。"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:6
msgid "Connect with Billing Boss on %{facebook_url} or %{linkedin_url}."
msgstr "以%{facebook_url}或%{linkedin_url}连接到Billing Boss。"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:10
msgid "Follow us on %{friendfeed_url} or %{twitter_url}"
msgstr "在%{friendfeed_url}或%{twitter_url}跟随我们"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:15
msgid ""
"We value your privacy. Your information and your customer information will "
"not be shared or used by Sage."
msgstr "我们非常重视您的隐私。 Sage保证不会使用或共享您与您的客户的资料。"

#: app/views/reports/index.html.erb:38
msgid "Lists your client's invoices with totals and taxes."
msgstr "列出您的客户的发票总额和税收。"

#: app/views/reports/index.html.erb:38
msgid "Lists your invoices with totals and taxes."
msgstr "列出您的发票总额和税收。"

#: app/views/reports/index.html.erb:42
msgid "Lists payments that have been applied to invoices."
msgstr "列出已开了发票的付款。"

#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:3
msgid "Invoices Report for %{company} (%{num} invoices)"
msgstr "发票报告%{company} (%{num} invoices)"

#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:7
msgid "Ref #"
msgstr "参考"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:35 app/views/reports/payment.html.erb:35
#: app/views/invoices/index.html.erb:23
#: app/views/invoices/overview.html.erb:46
msgid "dropdown|– All Customers –"
msgstr "– 所有客户 –"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:47
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:150
#: app/views/deliveries/index.html.erb:13
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:62
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:52 app/views/reports/payment.html.erb:47
msgid "Date From"
msgstr "日期由"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:57 app/views/reports/payment.html.erb:52
msgid "Date To"
msgstr "日期至"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:63 app/views/reports/payment.html.erb:58
#: app/views/customers/index.html.erb:36 app/views/invoices/index.html.erb:36
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:64 app/views/reports/payment.html.erb:59
#: app/views/customers/index.html.erb:37 app/views/invoices/index.html.erb:37
#: app/views/invoices/overview.html.erb:63
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:73 app/views/reports/invoice.html.erb:75
#: app/views/reports/payment.html.erb:68 app/views/reports/payment.html.erb:70
msgid "Printable version"
msgstr "可打印版本"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:80 app/views/reports/invoice.html.erb:82
#: app/views/reports/payment.html.erb:75 app/views/reports/payment.html.erb:77
#: app/views/admin/overview/users_who_joined_after_being_invoiced.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/user_summary.html.erb:34
#: app/views/admin/overview/users_by_customers.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/customers_by_country.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/users_sharing_data.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/invoices_by_currency.html.erb:39
#: app/views/admin/overview/users_by_language.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/payment_gateway_users.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/referral_summary.html.erb:34
#: app/views/admin/overview/users_details.html.erb:36
#: app/views/admin/overview/users_by_country.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/customers_by_language.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/user_referral_sources.html.erb:37
#: app/views/admin/overview/users_summary.html.erb:36
#: app/views/admin/overview/invoices_by_date.html.erb:35
msgid "Save as CSV file"
msgstr "另存为CSV文件"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:87 app/views/reports/payment.html.erb:82
msgid "Back to Clients"
msgstr "回到客户"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:102
msgid "Invoice Report for "
msgstr "发票报告给"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:105
msgid "Invoice Report for client "
msgstr "给客户的发票报告"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:123
msgid "No."
msgstr "号码"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:136
msgid "Ref. No."
msgstr "参考号码"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:232
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:176
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:141
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:165
msgid "Displaying %{what} {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示 %{what} {0} - {1} of {2}"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:233
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:177
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:142
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:166
msgid "No %{what} to display"
msgstr "没有%{what}可显示"

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:118
msgid "Invoice. No."
msgstr "发票号码"

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:184
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:88
msgid "Totals"
msgstr "合計"

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:194
#: app/views/invoices/show.html.erb:110
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:123
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: app/views/reports/payment.html.erb:97
msgid "Payment Report for "
msgstr "付款报告给"

#: app/views/reports/payment.html.erb:100
msgid "Payment Report for client "
msgstr "给客户的付款报告"

#: app/views/reports/payment_print.html.erb:3
msgid "Payments Report for %{company} (%{num} payments)"
msgstr "收支报告 %{company} (%{num} payments)"

#: app/views/customers/_form.html.erb:6
msgid "Contact people"
msgstr "联络人"

#: app/views/customers/index.html.erb:12
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:39
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:57
#: app/views/customers/new.html.erb:8
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:7
msgid "New Customer"
msgstr "新客户"

#: app/views/customers/index.html.erb:19
msgid "Find by name"
msgstr "以名字搜寻"

#: app/views/customers/index.html.erb:24
msgid "Find by contact"
msgstr "以联络搜寻"

#: app/views/customers/index.html.erb:29
msgid "Find by phone number"
msgstr "以电话号码搜寻"

#: app/views/customers/index.html.erb:34
msgid "Find by e-mail"
msgstr "以电邮搜寻"

#: app/views/customers/index.html.erb:45
msgid "Contact name"
msgstr "联络名称"

#: app/views/customers/index.html.erb:46
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:51
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:11
#: app/views/contacts/_default.html.erb:13
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:15
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:29
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:58
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: app/views/customers/index.html.erb:47
#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:25
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:38
msgid "E-mail"
msgstr "电邮"

#: app/views/customers/index.html.erb:48
msgid "Balance owing"
msgstr "尚欠余额"

#: app/views/customers/index.html.erb:64 app/views/line_items/show.html.erb:12
#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:6
#: app/views/contacts/index.html.erb:26 app/views/contacts/show.html.erb:3
#: app/views/invoices/_form.html.erb:42 app/views/invoices/index.html.erb:65
#: app/views/invoices/show.html.erb:128 app/views/offers/index.html.erb:14
#: app/views/invitations/index.html.erb:13
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: app/views/customers/index.html.erb:65 app/views/contacts/index.html.erb:27
#: app/views/invoices/index.html.erb:66 app/views/invoices/show.html.erb:131
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/views/customers/index.html.erb:65
#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:7
#: app/views/contacts/index.html.erb:27 app/views/invoices/index.html.erb:66
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: app/views/customers/_import.html.erb:2
msgid "Import Customer List"
msgstr "导入客户名单"

#: app/views/customers/_import.html.erb:7
msgid "Select a CSV file"
msgstr "选择一个CSV档"

#: app/views/customers/_import.html.erb:9
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: app/views/customers/_import.html.erb:9
msgid "or"
msgstr "或者"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:44
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:59
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:79
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:98
#: app/views/customers/edit.html.erb:8
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:12
msgid "Edit Customer"
msgstr "编辑客户"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:100
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/customers/edit.html.erb:13
#: app/views/customers/overview.html.erb:18
#: app/views/invoices/edit.html.erb:17 app/views/invoices/overview.html.erb:17
#: app/views/invoices/new.html.erb:16
msgid "Add New Customer"
msgstr "增加新客户"

#: app/views/customers/edit.html.erb:20
#: app/views/customers/overview.html.erb:29
#: app/views/customers/new.html.erb:19 app/views/payments/edit.html.erb:8
#: app/views/payments/new.html.erb:8
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:2
#: app/views/invoices/edit.html.erb:30 app/views/invoices/new.html.erb:33
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:13
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:13
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: app/views/customers/edit.html.erb:22
#: app/views/customers/overview.html.erb:21
#: app/views/customers/new.html.erb:21
msgid "Customer List"
msgstr "客户名单"

#: app/views/customers/edit.html.erb:23
msgid "Delete This Customer"
msgstr "删除此客户"

#: app/views/customers/edit.html.erb:23
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:60
msgid "Are you sure you want to delete this customer?"
msgstr "您确定要删除此客户吗?"

#: app/views/customers/edit.html.erb:39
msgid "Editing customer"
msgstr "编辑客户"

#: app/views/customers/edit.html.erb:44 app/views/customers/new.html.erb:37
msgid "Save Customer"
msgstr "储存客户"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:3
msgid "Customer Information"
msgstr "客户资料"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:12
#: app/views/contacts/_default.html.erb:3
msgid "Primary Contact"
msgstr "主要联系人"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:9
msgid "First Name:"
msgstr "名字:"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:25
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:13
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏:"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:29
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:17
msgid "Email:"
msgstr "电邮:"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:33
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:25
#: app/views/customers/_fields.html.erb:33
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:71
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:98
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:144
msgid "Phone:"
msgstr "电话:"

#: app/views/customers/overview.html.erb:31
msgid "Export Customer list"
msgstr "导出客户名单"

#: app/views/customers/overview.html.erb:49
msgid "customers"
msgstr "客户"

#: app/views/customers/_preview.html.erb:28
#: app/views/invoices/_form.html.erb:72
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:228
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/views/customers/_preview.html.erb:30
#: app/views/invoices/_form.html.erb:76
msgid "Attention"
msgstr "致"

#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:14
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:48
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:9
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:39
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:43
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:39
#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:7
#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:7
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:13
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:13
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:45
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:10
#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:10
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:10
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:43
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:8
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:8
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:9
msgid "Menu"
msgstr "选单"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:9
msgid "Customer|New"
msgstr "新的"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:24
msgid "No customers."
msgstr "没有客户."

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:2
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:12
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:5
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:15
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:10
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:20
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:15
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:26
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:23
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:25
msgid "City"
msgstr "城市"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:20
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:30
msgid "State/Prov."
msgstr "州/省"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:35
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:30
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:27
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:40
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:24
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:55
msgid "Postal/ZIP"
msgstr "邮编"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:35
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:40
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:45
msgid "Contact"
msgstr "联络"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:2
#: app/views/customers/_fields.html.erb:4
msgid "Name:"
msgstr "名字:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:6
#: app/views/customers/_fields.html.erb:8
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:46
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:125
msgid "Address 1:"
msgstr "地址 1:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:10
#: app/views/customers/_fields.html.erb:12
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:50
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:81
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:129
msgid "Address 2:"
msgstr "地址 2:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:14
#: app/views/customers/_fields.html.erb:16
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:54
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:133
msgid "City:"
msgstr "城市:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:18
#: app/views/customers/_fields.html.erb:20
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:64
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:137
msgid "Country:"
msgstr "国家:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:29
#: app/views/customers/_fields.html.erb:37
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:75
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:102
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:148
msgid "Fax:"
msgstr "传真:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:33
#: app/views/customers/_fields.html.erb:41
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:58
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:106
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:152
msgid "Website:"
msgstr "网站:"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:9
#: app/views/line_items/show.html.erb:13
#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:16
#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:12
#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:11
#: app/views/contacts/show.html.erb:4 app/views/deliveries/show.html.erb:2
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:8
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:15
#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:14
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:10
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:9
msgid "Modify"
msgstr "改动"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:24
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:16
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:15
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:52
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:30
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:39
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:64
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:33
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:34
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:61
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:36
msgid "Amt. Owed"
msgstr "尚欠金额"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:43
#: app/views/line_items/index.html.erb:6
#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:3
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:47
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:130
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:144
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:46
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:98
#: app/views/contacts/index.html.erb:15
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:10
#: app/views/contacts/_default.html.erb:12 app/views/contacts/show.html.erb:22
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:11
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:61
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:56
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:58
msgid "Invoice this customer"
msgstr "给此客户发送发票"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:59
msgid "Edit this customer"
msgstr "编辑此客户"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:60
msgid "Delete this customer"
msgstr "删除此客户"

#: app/views/customers/_fields.html.erb:46
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:84
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:91
msgid "Contact Name"
msgstr "联络名称"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:13
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:13
msgid ""
"%{name} sent you this e-mail to tell you about %{link} – a FREE online "
"invoicing tool designed for small businesses and freelancers to quickly "
"create, send, and track invoices and payments."
msgstr "%{name}发这电邮给您要告诉您有关%{link} –一个为小型企业和自由工作者而设,可以快速创建,发送和追踪发票的免费网上发票工具。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:15
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:15
msgid "With Billing Boss you can:"
msgstr "用Billing Boss您可以:"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:19
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:19
msgid "Take control of your billing in minutes – quick and easy set up."
msgstr "在数分钟内掌握您的帐单-快速而便利。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:22
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:22
msgid "Get paid faster – receive online payments immediately."
msgstr "更快地收到付款-网上付款立时收到。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:25
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:25
msgid "share_data_link|Share data"
msgstr "数据分享"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:26
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:26
msgid ""
"%{share_data_link} with your accountant or bookkeeper securely – no sending "
"files back and forth!"
msgstr "%{share_data_link}安全地与您的会计师和记帐员分享-不再需要来回传送档案!"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:31
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:31
msgid "video_link|2-minute video tour"
msgstr "2分钟的录像浏览"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:32
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:32
msgid ""
"It's so simple that you can create and send your first invoice within "
"minutes. Watch our %{video_link} to see how you can get organized and save "
"time."
msgstr "这是如此简单,您可以在几分钟内创建和发送您的第一张发票。观赏我们的%{video_link}看看您怎么可以组织妥当和节省时间。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:34
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:34
msgid "Get started now >>"
msgstr "现在就行动 >>"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:47
msgid "Over $5,000 in Prizes!"
msgstr "奖品总值超过$5,000"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:61
msgid ""
"Best of all, Billing Boss is celebrating the launch with an exciting new "
"contest that is giving away over $5,000 in great prizes to help you Build "
"your Business."
msgstr "最重要的是,为了庆祝Billing Boss我们推出了令人振奋的新比赛,送您超过$5,000大奖帮助您建立您的业务。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:62
msgid "For your chance to win, visit %{link_url}"
msgstr "查看您的赢取机会,请浏览%{link_url}"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:64
msgid ""
"To celebrate the launch, Billing Boss is giving away over $5,000 in prizes "
"to help Build your Business."
msgstr "为了庆祝推出, Billing Boss送您超过$5,000大奖来帮助您建立您的业务。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:74
msgid "Enter now"
msgstr "现在进入"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:95
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:41
msgid ""
"Your privacy is very important to us. You received this message because your "
"friend, %{email}, sent you an invitation. This is the only e-mail you will "
"receive from us unless you already are a Billing Boss Email Updates "
"subscriber or if you opt-in to receive further communications. Your email "
"addresses will not be sold or provided to a third party."
msgstr ""
"我们非常重视您的隐私。您收到这封电邮是因为您的朋友, %{email},给您发了邀请函。除非您已经是Billing "
"Boss的电邮通讯订户或者您选择了要获得进一步的联系,否则这将是您收到我们唯一的电邮。您的电邮地址将不会被出售或提供给第三者。"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:12
#: app/views/users/mobile/new.html.erb:12
#: app/views/session/mobile/new.html.erb:8
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:13
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:3
msgid "Contest"
msgstr "比赛"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:15
#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:18
#: app/views/feedback/new_external_main.html.erb:21
#: app/views/feedback/accepted_external_main.html.erb:28
msgid "Feedback"
msgstr "意見"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:18
msgid "%{log_out} (%{current_user})"
msgstr ""

#: app/views/layouts/contacts.html.erb:7
msgid "Contacts: %{action}"
msgstr "联络: %{action}"

#: app/views/layouts/contest.html.erb:8
msgid "Billing Boss: Build your Business Sweepstakes"
msgstr "Billing Boss:建立您的业务抽奖"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:2
msgid "M T W T F S S"
msgstr "一 二 三 四 五 六 日"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:3
msgid ""
"January February March April May June July August September October November "
"December"
msgstr "一月 二月 三月 四月 五月 六月 七月 八月 九月 十月 十一月 十二月"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:8
#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:7
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:9
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:10
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:7
msgid "Switch to non-mobile version"
msgstr "切换到非移动版"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:14
msgid "Take the Tour"
msgstr "浏览一下"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:16
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:29
msgid "Billing Boss &copy; 2009 %{sage_link}. All rights reserved."
msgstr "版权所有Billing Boss &copy; 2009 %{sage_link}. 保留所有权利。"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:18
msgid "Billing Boss by Sage Logo"
msgstr "由Sage Logo提供的Billing Boss"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:20
msgid "watch the tour"
msgstr "观看示范"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:22
#: app/views/users/simply/new.html.erb:38
msgid "What is Billing Boss?"
msgstr "什么是Billing Boss?"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid ""
"is a free online invoicing tool designed for small businesses and "
"freelancers to"
msgstr "是一个为小型企业和自由工作者而设的免费网上发票工具"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid "create, send and track the status of invoices"
msgstr "创建,发送与追踪发票状态"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid ""
"It's so simple to use that you can create and send your first invoice within "
"minutes."
msgstr "这是如此简单易用,您可以在几分钟内创建和发送您的第一张发票。"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:32
msgid "sign up now"
msgstr "立即注册"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:37
msgid "Or see how easy it is to use in this 2-minute Tour"
msgstr "要知道多么容易就可以发送网上发票。请收看一段2分钟的录像。"

#: app/views/layouts/maintenance.erb:1
msgid "The Billing boss site is under maintenance."
msgstr "Billing Boss网站正在维修中。"

#: app/views/layouts/maintenance.erb:3
msgid "Please wait a few moments and try again."
msgstr "请稍等片刻,然后再试一次。"

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:2
msgid "Try Sage Spark!"
msgstr ""

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:4
msgid "Tour"
msgstr ""

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:6
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: app/views/line_items/_form.html.erb:2
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: app/views/line_items/_form.html.erb:7 app/views/line_items/index.html.erb:7
#: app/views/invoices/_form.html.erb:151 app/views/invoices/index.html.erb:46
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:120
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:83
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:93
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:91
#: app/views/invoices/show.html.erb:112
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:73
msgid "Description"
msgstr "内容"

#: app/views/line_items/index.html.erb:1
msgid "Add Item [+]"
msgstr "增加项目[+]"

#: app/views/line_items/show.html.erb:2
msgid "Unit:"
msgstr "单位:"

#: app/views/line_items/show.html.erb:7
msgid "Description:"
msgstr "内容:"

#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:5
msgid "Add another item"
msgstr "增加另一个项目"

#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:7
msgid "Destroy"
msgstr "销毁"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:24
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:24
msgid "You have been invited by %{name} to join Billing Boss."
msgstr "%{name}邀请您加入Billing Boss."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid ""
"You will be able to see the invoicing data of %{name}. To accept this "
"invitation, you must %{login_link}."
msgstr "您将可以查看到%{name}的发票数据.要接受此邀请,您需要先登录."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:25
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:29
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:31
msgid "login"
msgstr "登录"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:33
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:35
msgid "Not an existing user?"
msgstr "不是现有用户?"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:33
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:35
msgid "Create a new account..."
msgstr "创建一个新帐户..."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:24
#, fuzzy
msgid "You have been invited by %{invitor} to join Billing Boss."
msgstr "%{name}邀请您加入Billing Boss."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid ""
"Once you have created an account, you will be able to see the invoice data "
"of %{invitor}. To accept this invitation, you must %{signup_link}."
msgstr "一旦您创建了一个帐户，您将能够查看到%{link}的发票数据。要接受此邀请,您必须创建一个新的帐户."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid "create a new account."
msgstr "创建一个新帐户"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:29
msgid "register"
msgstr "登记"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:33
msgid "Already an existing user?"
msgstr "已经是现有用户?"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:33
msgid "Login..."
msgstr "登录..."

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:15
msgid "Do you accept access to the invoice activity data of %{name}"
msgstr "您接受%{name}查看您的发票活动数据吗"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:21
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:24
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:15
msgid "You now have access to %{name}'s invoice data."
msgstr "您现在可以取得%{name}的发票数据."

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:17
msgid ""
"A special section called My Clients View is now available to you. You can "
"see a list of users who has shared data with you and you can access reports "
"on their data in this view."
msgstr "现在为您提供了一个特别的查看模式叫做我的客户.您可以看到与您共享数据的用户列表,同时可以取得他们的数据报告。"

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:18
msgid "View client information."
msgstr "查看客户资料"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:25
msgid ""
"You will be able to see %{name} invoicing data if you accept this invitation."
msgstr "如果您接受此邀请,您将可以查看到%{name}的发票数据."

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:26
msgid ""
"To accept this invitation, you must log in using your existing Billing Boss "
"account. If you do not have a Billing Boss account, you can create a new one."
msgstr "要接受此邀请,您必须先登录您的帐户.如果您还没有Billing Boss帐户,您可以创建一个新的帐户."

#: app/views/bookkeeping_invitations/declined.html.erb:15
msgid "You declined the invitation from %{name}"
msgstr "您拒绝了%{name}的邀请"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:8
msgid "Credit Card Information"
msgstr "信用卡资料"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:8
msgid "Credit Card Number"
msgstr "信用卡号码"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:15
msgid "Cardholder's First Name"
msgstr "持卡人的名字"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:19
msgid "Cardholder's Last Name"
msgstr "持卡人的姓氏"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:13
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:23
msgid "Expiration Date"
msgstr "到期日"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:14
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:27
msgid "3-digit CVV Number"
msgstr "信用卡安全码"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:22
#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:19
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:89
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:34
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:36
msgid "Pay Now"
msgstr "现在付款"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:20
msgid "Check Information"
msgstr "复查资料"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:8
msgid "Institution Number"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:9
msgid "Transit Number"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:44
msgid "Routing Number"
msgstr "电汇路由号码"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:44
msgid " (9 digits)"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:48
msgid "Account Number"
msgstr "帐户号码"

#: app/views/online_payments/_paypal_form.html.erb:3
msgid "Pay now with PayPal"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/cancel.html.erb:9
msgid "Payment Cancelled"
msgstr "取消付款"

#: app/views/online_payments/_beanstream_interac_form.html.erb:9
msgid "Pay Now Through INTERAC Online"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:8
#: app/views/online_payments/new.html.erb:7
#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:7
msgid "Invoice Options"
msgstr "发票选项"

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:11
#: app/views/online_payments/new.html.erb:10
msgid "View Invoice"
msgstr "检视发票"

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:19
msgid "Payment is successfully recorded. Thank You."
msgstr "付款已成功记录。谢谢。"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:23
msgid "Check Type"
msgstr "复查类型"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:24
msgid "Business"
msgstr "业务"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:25
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:28
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:8
#: app/views/contacts/_default.html.erb:10
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:3
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:32
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:9
#: app/views/contacts/_default.html.erb:11
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:7
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:36
msgid "Account Type"
msgstr "帐户类型"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:40
msgid "Check Number"
msgstr "复查号码"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:57
msgid "Business information"
msgstr "业务资料"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:60
msgid "Business Federal Tax Number (EIN)"
msgstr "联邦税务局商业号码(EIN)"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:69
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:75
msgid "Driver's License State"
msgstr "驾照州份"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:79
msgid "Driver's License Number"
msgstr "驾照号码"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:83
msgid "Social Security Number / Social Insurance Number"
msgstr "社会安全号码/社会保险号码"

#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:19
#, fuzzy
msgid "Zip or Postal Code"
msgstr "邮编"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:7
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:19
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:13
msgid "Please select Country:"
msgstr "请选择国家:"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:21
#, fuzzy
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行2"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:35
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:27
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:41
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号码"

#: app/views/online_payments/new.html.erb:18
#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:11
msgid "Pay Invoice"
msgstr "支付发票"

#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:7
msgid ""
"Please confirm payment of %{amount} for invoice %{invoice_number} to %"
"{email}."
msgstr "请确认致%{email}的发票%{invoice_number}的付款金额为%{amount} 。"

#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:13
msgid "Confirm Payment"
msgstr "确认付款"

#: app/views/online_payments/_payment_form.html.erb:16
msgid "Paying %{currency} %{amount}."
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:20
msgid "Address line 1"
msgstr "地址行1"

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:21
msgid "Address line 2"
msgstr "地址行2"

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:22
msgid "(optional)"
msgstr "(可选的)"

#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:14
msgid "Phone: %{num}"
msgstr "电话: %{num}"

#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:15
msgid "Fax: %{num}"
msgstr "传真: %{num}"

#: app/views/online_payments/_known_country.html.erb:1
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:1
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/_known_country.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/_unknown_country.html.erb:2
#: app/views/profiles/mobile/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/profiles/_unknown_country.html.erb:1
msgid "%{state_prompt}:"
msgstr "%{state_prompt}:"

#: app/views/online_payments/_known_country.html.erb:5
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:6
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:6
#: app/views/bookkeepers/_known_country.html.erb:6
#: app/views/bookkeepers/_unknown_country.html.erb:6
#: app/views/profiles/mobile/_unknown_country.html.erb:4
#: app/views/profiles/_unknown_country.html.erb:5
msgid "%{postalcode_prompt}:"
msgstr "%{postalcode_prompt}:"

#: app/views/online_payments/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/shared/mobile/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/shared/_unknown_country.html.erb:2
msgid "Province/State"
msgstr "州/省"

#: app/views/online_payments/already_paid.html.erb:9
msgid "This invoice has already been fully paid. Thank you."
msgstr "这发票已全额支付。谢谢。"

#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:5
msgid "All fields must be filled in except the fax number."
msgstr "除了传真号码以外,所有项目必须填写。"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:3
msgid "Send To:"
msgstr "发送到:"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:6
msgid "No Contacts have been entered for this customer"
msgstr "这个客户没有输入联络资料"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:17
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:34
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:61
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:22
msgid "more contacts..."
msgstr "更多联络资料..."

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:9
msgid "Subject:"
msgstr "主题:"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:29
#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:12
msgid "Message:"
msgstr "信息:"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:43
msgid "Send me a copy of the email"
msgstr "的副本发给我的电子邮件"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:49
msgid "Allow customer to pay online using the following:"
msgstr "允许客户使用下面的方法在网上付款："

#: app/views/invoice_mailer/send.text.html.erb:22
msgid "Sent by %{url_link} - your Free online invoicing tool."
msgstr "由%{url_link}发出-您的免费网上发票工具。"

#: app/views/invoice_mailer/send.text.plain.erb:11
msgid "Sent by Billing Boss - your Free online invoicing tool."
msgstr "由Billing Boss发出的帐单-您的免费网上发票工具。"

#: app/views/payments/_form.html.erb:4
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:5
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:5
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:6
msgid "[Choose payment type]"
msgstr "[选择付款类型]"

#: app/views/payments/_form.html.erb:8
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:8 app/views/invoices/_form.html.erb:118
#: app/views/invoices/_form.html.erb:123
msgid "(yyyy-mm-dd)"
msgstr "(年-月-日)"

#: app/views/payments/_form.html.erb:11
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:13
msgid "Amount:"
msgstr "金额:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:18
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:17
msgid "Notes:"
msgstr "注:"

#: app/views/payments/edit.html.erb:11 app/views/payments/new.html.erb:11
msgid "Back to invoice"
msgstr "回到发票"

#: app/views/payments/edit.html.erb:12 app/views/payments/new.html.erb:12
msgid "Edit payment customer"
msgstr "修改付款客户"

#: app/views/payments/edit.html.erb:35 app/views/payments/new.html.erb:38
msgid "Save Payment"
msgstr "保存付款"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:6
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:5
msgid "Customer name:"
msgstr "客户名称:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:14
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:13
msgid "Invoice date:"
msgstr "发票日期:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:18
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:17
#: app/views/invoices/_form.html.erb:128
msgid "Reference number:"
msgstr "参考号码:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:27
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:21
msgid "Invoice Amount:"
msgstr "发票金额:"

#: app/views/payments/new.html.erb:27
msgid "Record a new payment"
msgstr "纪录一个新的付款"

#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:9
msgid "Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "日期: (年-月-日)"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:8
msgid "Edit Payment"
msgstr "修改付款"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:38
msgid "Delete payment"
msgstr "删除付款"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:38
#: app/views/invoices/show.html.erb:131
msgid "Are you sure you want to delete this payment?"
msgstr "您确定要删除此付款吗?"

#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:14
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:69
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:82
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:60
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:66
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:80
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:72
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:78
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:32
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:59
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:61
msgid "%B %d, %Y"
msgstr "%Y年%m月%d日"

#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:8
msgid "New Payment"
msgstr "新的付款"

#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:30
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:32
msgid "Select&nbsp;Multiple"
msgstr "选择&nbsp;多项"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:20
msgid "Listing bookkeeping clients"
msgstr "簿记客户列表"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:37
msgid "View Client's Data"
msgstr "查看客户数据"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:39
msgid "Unsubscribe From Client's Data"
msgstr "取消订阅客户数据"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:40
msgid ""
"Warning! This action cannot be undone. Do you wish to delete access to view "
"this client’s invoicing data?"
msgstr "警告! 此操作一旦完成将无法撤销。您要取消对这一客户发票数据的访问权限吗?"

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:2
msgid "Client name:"
msgstr "顾客名:"

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:7
msgid "Total invoice amounts:"
msgstr "总发票金额:"

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:12
msgid "Total amount owing:"
msgstr "尚欠金额总数:"

#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:1
msgid "Editing bookkeeping_clients"
msgstr "修改bookkeeping_clients"

#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:11
#: app/views/contacts/index.html.erb:25 app/views/invoices/index.html.erb:64
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:14
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:1
msgid "New bookkeeping_clients"
msgstr "新的bookkeeping_clients"

#: app/views/contacts/index.html.erb:2
msgid "New contact"
msgstr "新的联络"

#: app/views/contacts/index.html.erb:9
msgid "Listing contacts"
msgstr "联络列表"

#: app/views/contacts/index.html.erb:13 app/views/contacts/show.html.erb:12
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: app/views/contacts/index.html.erb:14 app/views/contacts/show.html.erb:17
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:7
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:21
msgid "Add Contact [+]"
msgstr "增加联络[+]"

#: app/views/contacts/_contact_line_item.html.erb:30
#: app/views/contacts/_contact_line_item.html.erb:32
msgid "delete contact"
msgstr "删除联络"

#: app/views/deliveries/unable.html.erb:8
msgid "This %{what} cannot be mailed because:"
msgstr "这%{what}不能寄出,因为:"

#: app/views/deliveries/index.html.erb:8
msgid "Listing deliveries"
msgstr "交货列表"

#: app/views/deliveries/index.html.erb:12
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:10
msgid "Mailed on: %{when}"
msgstr "发送于: %{when}"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:11
msgid "To: %{recip}"
msgstr "致: %{recip}"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:12
msgid "Message: %{msg}"
msgstr "信息: %{msg}"

#: app/views/users/simply_finish.html.erb:20
msgid "Your account has been created."
msgstr "您的帐户已被创建了。"

#: app/views/users/communications.html.erb:27
msgid "Subscribe to Billing Boss communications"
msgstr "订阅Billing Boss通讯"

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:15
msgid "Thanks for signing up!"
msgstr "感谢您注册!"

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:16
msgid "You should soon receive an email confirming your username and password."
msgstr "您很快就会收到一封电邮确认您的用户名和密码。"

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:20
msgid "CONTINUE"
msgstr "继续"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:1
msgid ""
"Your Billing Boss account is now active and from here you can choose to send "
"the invoice\n"
"you were working on in Simply Accounting, or delay sending and learn more "
"about online payment solutions."
msgstr ""
"您的Billing Boss帐户已经启用,您可以选择\n"
"将您在Simply Accounting处理的发票现在发送出去或者您可以了解更多有关网上付款方法。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:5
msgid "Send the invoice now or later"
msgstr "现在或是稍后发送发票"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:15
msgid ""
"Your Billing Boss account is ready to go! Email now\n"
"                  and that invoice will be in your customer's hands in no "
"time!\n"
"                  If you didn't set your online payment method, they can "
"still\n"
"                  pay you in the usual way (e.g. mailing a cheque)\n"
"                  and you can go to your\n"
"                  <a onclick='window.open(this.href);return false;' \n"
"                  href='%{url}'>Billing Boss settings</a>\n"
"                  anytime to setup online payment."
msgstr ""
"您的Billing Boss帐户已经准备妥了!立即发送电邮\n"
"迅间您的客户将会收到您的发票!\n"
"如果您还没有设定网上付款方法,他们依然可以\n"
"透过通常的方式付款（例如）把支票邮寄给您。 \n"
"您可以任何时间到\n"
"<a onclick='window.open(this.href);return false;' \n"
"href='%{url}'>Billing Boss设定</a>\n"
"设置网上付款方式。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:24
msgid ""
"If you'd prefer to wait on sending, choose \"I Will Send the Invoice Later"
"\"\n"
"                  and you'll be returned to Simply Accounting."
msgstr ""
"如果您想稍后才发送电邮,请选择“我稍后才发送发票”。 \n"
"您将会回到Simply Accounting."

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:30
#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:21
msgid "E-mail the Invoice"
msgstr "电邮发送发票"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:31
#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:50
#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:29
msgid "Close this window"
msgstr "关闭此视窗"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:1
msgid ""
"Your Billing Boss account is now active and from here you can choose to send "
"the invoice you were working on in Simply Accounting"
msgstr "您的Billing Boss帐户已经启用,您可以选择将您在Simply Accounting处理的发票发送出去"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:6
msgid "Send the invoice now"
msgstr "现在发送发票"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:15
msgid ""
"Your customer will receive an email with the invoice attached and a link to "
"view the invoice and payment method in Billing Boss."
msgstr "您的客户将会收到一封附上发票的电邮,电邮里还有一个链接以查看在Billing Boss上的发票和付款方法。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:17
msgid ""
"Note that until you set up an online payment solution, customers will only "
"be able to pay in the usual way (e.g.) mailing you a cheque."
msgstr "请注意,直到您建立了一个网上付款方法,您的客户只能透过通常的方式付款（例如）把支票邮寄给您。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:31
msgid "Send the invoice later"
msgstr "稍后发送发票"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:40
msgid ""
"Before you start using Billing Boss, learn about the variety of online "
"payment solutions available, pick the right one for your company and be "
"guided through a signup process."
msgstr "在您开始使用Billing Boss以前,先了解各种在网上付款的方法,为您的公司选择适合的付款方法,并随到注册过程。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:42
msgid ""
"Once your account with the payment solution is active, you can send invoices "
"from Simply Accounting and customers will have the option of quick and easy "
"online payment!"
msgstr "一旦您的帐户的付款方法启用了,您可以从Simply Accounting发送发票,您的客户将可以选择快捷的网上付款!"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:44
msgid ""
"You can select online payment methods at any time\n"
"        from your"
msgstr ""
"您可以在任何时候从您的\n"
"选择网上付款方法"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:46
msgid "Billing Boss settings"
msgstr "Billing Boss设定"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:52
msgid "Send Invoice Later"
msgstr "稍后发送发票"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:14
msgid ""
"Have your customers pay you online quickly and easily with Billing Boss!"
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:19
msgid "Sign up now"
msgstr "立即注册"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:22
msgid "Already have a Billing Boss account?"
msgstr "已经是现有用户?"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:28
msgid "Introduction"
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:31
msgid "More Details"
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:40
msgid ""
"Billing Boss (<a href='http://www.billingboss.com' target='new'>www."
"billingboss.com</a>) is a free, simple online invoicing tool that allows you "
"to send invoices quickly to your customers and get paid online. It is "
"developed and maintained by the same team that brought you Simply Accounting."
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:45
msgid "What can I use Billing Boss for?"
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:49
msgid ""
"You can send Simply Accounting invoices to your customers online through "
"Billing Boss."
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:50
msgid "Billing Boss sends the invoice as a PDF attachment via email."
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:51
msgid ""
"If you sign up for online payment in Billing Boss, Billing Boss will send a "
"link with the email for your customer to pay the invoice online."
msgstr ""

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:20
msgid "I accept the Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr "我接受服务条款和隐私政策"

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:24
msgid "Receive Billing Boss e-mail updates"
msgstr "接收Billing Boss的电邮通讯"

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:28
msgid "Existing account"
msgstr "现有帐户"

#: app/views/users/mobile/new.html.erb:11
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: app/views/users/mobile/new.html.erb:21
msgid ""
"Please enter an email address and select a password to create an account"
msgstr "请输入电邮地址并选择一个密码以创建您的帐户"

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:7
msgid "Invoice has been marked as sent."
msgstr "发票标记为已发送。"

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:12
msgid "This invoice cannot be marked as sent because:"
msgstr "此发票不可以标记为已发送因为:"

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:25
msgid "This invoice has already been sent or marked as sent."
msgstr "此发票已经发送或者已经标记为已发送。"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:15
msgid "Tax"
msgstr "征税"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:17
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:139
msgid "Charge %{tax_name}"
msgstr "征收%{tax_name}"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:39
#: app/views/invoices/overview.html.erb:41
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:4
msgid "Customer:"
msgstr "客户:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:40
msgid "dropdown|– Select Customer –"
msgstr "– 选择客户 –"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:41
msgid "Invoice|New"
msgstr "新"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:118
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:102
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:38
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:81
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:59
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:79
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:58
msgid "Issue date:"
msgstr "发出日期:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:43
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:66
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:64
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:60
msgid "Due date:"
msgstr "到期日:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:139
msgid "Line Items"
msgstr "项目"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:150
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:82
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:122
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:92
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:90
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:72
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:152
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:84
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:94
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:92
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:74
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:199
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:127
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:132
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:79
msgid "Comment"
msgstr "评语"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:210
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:150
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:111
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:152
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:119
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:101
msgid "Subtotal:"
msgstr "小计："

#: app/views/invoices/_form.html.erb:244
#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:22
#: app/views/invoices/recalculate.js.rjs:12
msgid "Total:"
msgstr "合计:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:251
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:57
msgid "Currency:"
msgstr "货币："

#: app/views/invoices/index.html.erb:10
msgid "Listing invoices"
msgstr "列出发票"

#: app/views/invoices/index.html.erb:14
msgid "Find by number:"
msgstr "以号码搜寻"

#: app/views/invoices/index.html.erb:19
msgid "Find by customer:"
msgstr "以客户搜寻"

#: app/views/invoices/index.html.erb:28
msgid "Find by status:"
msgstr "以状态搜寻"

#: app/views/invoices/index.html.erb:45
msgid "Last Changed"
msgstr "最后一次修改"

#: app/views/invoices/index.html.erb:48
msgid "items"
msgstr "项目"

#: app/views/invoices/index.html.erb:67
msgid "Pay"
msgstr "付款"

#: app/views/invoices/index.html.erb:78
msgid "New invoice"
msgstr "新的发票"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:29
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:21
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:51
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:28
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:15
msgid "Fax %{fax}"
msgstr "传真%{fax}"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:38
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:108
msgid "Due by"
msgstr ""

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:40
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:104
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:39
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:45
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:21
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:108
msgid "%b %d, %Y"
msgstr "%Y年%m月%d日"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:56
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:57
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:63
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:39
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:31
#: app/views/invoices/new.html.erb:51
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:27
msgid "Bill to:"
msgstr "发票送到:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:75
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:59
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:87
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:52
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:34
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:40
msgid "Attention:"
msgstr "致:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:96
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:33
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:17
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:76
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:73
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:54
msgid "Reference No.:"
msgstr "参考号码:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:201
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:139
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:149
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:147
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:129
msgid "Total Due:"
msgstr "尚欠总额"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:208
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:147
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:157
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:155
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:137
msgid "Less Payments:"
msgstr "减去付款:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:239
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:170
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:185
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:180
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:178
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:37
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:89
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:160
msgid "Comment:"
msgstr "评语:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_selector.html.erb:1
msgid "Choose a style"
msgstr ""

#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:15
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:15
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:38
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:12
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:28
msgid "Convert into invoice"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:13
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:36
msgid "Save as PDF"
msgstr "另存为PDF格式"

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:17
#, fuzzy
msgid "Delete this quote"
msgstr "删除此客户"

#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:96
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:80
msgid "Close"
msgstr ""

#: app/views/invoices/show.html.erb:66
msgid "Show/Hide invoice recipient information"
msgstr ""

#: app/views/invoices/show.html.erb:73
msgid "Date sent"
msgstr ""

#: app/views/invoices/show.html.erb:74
#, fuzzy
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件人:"

#: app/views/invoices/show.html.erb:86
msgid "Show/Hide History"
msgstr "显示/隐藏历史"

#: app/views/invoices/show.html.erb:94
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: app/views/invoices/show.html.erb:111
msgid "Payment type"
msgstr "付款类型"

#: app/views/invoices/show.html.erb:128
msgid ""
"Cannot edit payment without customer. Please edit the invoice and add a "
"customer."
msgstr "没有客户不能编辑付款。请修改发票并加入一位客户。"

#: app/views/invoices/edit.html.erb:57
msgid "calculate"
msgstr "计算"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:20
msgid "Invoice List"
msgstr "发票列表"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:29
msgid "Search Invoice"
msgstr "搜索发票"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:35
msgid "Invoice Type:"
msgstr "发票类型:"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:36
msgid "dropdown|– All Invoice Types –"
msgstr "– 所有发票类型 –"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:51
msgid "Date From:"
msgstr "日期由:"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:56
msgid "Date To:"
msgstr "日期至:"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:82
msgid "Help us improve Billing Boss"
msgstr ""

#: app/views/invoices/overview.html.erb:90
msgid ""
"You have not created any invoices. Click on New Invoice to create your first "
"invoice."
msgstr "您还没有创建发票.要创建您的第一张发票,点击新的发票."

#: app/views/invoices/overview.html.erb:115
msgid "InvoiceGridTitle|quotes"
msgstr ""

#: app/views/invoices/overview.html.erb:121
msgid "Convert quote into invoice?"
msgstr ""

#: app/views/invoices/overview.html.erb:127
msgid "InvoiceGridTitle|past due"
msgstr "逾期"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:136
msgid "InvoiceGridTitle|outstanding"
msgstr "尚欠"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:144
msgid "InvoiceGridTitle|draft"
msgstr "初稿"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:150
#, fuzzy
msgid "Send invoice"
msgstr "发送发票"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:156
msgid "InvoiceGridTitle|paid"
msgstr "已付"

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:38
msgid "This invoice was created in Simply Accounting."
msgstr "此发票是由Simply Accounting创建的."

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:40
msgid ""
"You cannot edit this invoice in Billing Boss, and it can only be paid in "
"full on the Billing Boss site. If you wish to record a partial payment, "
"please record it in Simply Accounting, and re-send the invoice to Billing "
"Boss from Simply Accounting."
msgstr ""
"您不能在Billing Boss编辑此发票，此发票只能在Billing Boss网站上全额支付。如果您想记录部分付款,请用Simply "
"Accounting记录,然后从Simply Accounting重新发送发票到Billing Boss。"

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:42
msgid ""
"Any actions on this invoice in Billing Boss (such as deleting, marking it as "
"paid, or collecting an automated payment through your selected payment "
"method), will <b>not</b> automatically update the invoice in Simply "
"Accounting!"
msgstr ""
"在Billing Boss此发票的任何行动(如删除,标志为已支付,或通过您所选择的付款方式收取自动付款）将<b>不会</b>自动更新Simply "
"Accounting的发票!"

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:45
msgid "The invoice link received by your customer is:"
msgstr "您的客户收到的鏈接是:"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:6
msgid "Only the invoice summary is displayed on this page."
msgstr "此页只可以显示发票摘要。"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:9
msgid "To see the entire invoice, <b>%{link}</b>."
msgstr "要查看整张发票, <b>%{link}</b>."

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:9
msgid "download it in PDF format"
msgstr "以PDF格式下载"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:23
msgid "To:"
msgstr "致："

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:55
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:71
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:25
msgid "Issue date"
msgstr "发出日期"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:59
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:77
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:31
msgid "Due date"
msgstr "到期日"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:63
msgid "Reference No."
msgstr "参考号码"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:111
msgid "Total Due"
msgstr "尚欠总额"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:119
msgid "Less Payments"
msgstr "减去付款"

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:14
msgid "The invoice will be sent to %{cust} at %{recip}."
msgstr "发票将会寄到%{recip}致%{cust}."

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:18
msgid ""
"Allow the invoice recipient to pay online using one of the methods listed "
"below:"
msgstr "允许发票收件人使用下面列出的方法之一在网上付款："

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:25
msgid "Do you want to send the invoice?"
msgstr "要发送发票吗?"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:19
msgid "Your invoice has been sent! Click %{link} to view the invoice"
msgstr ""

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:20
msgid "From here you can:"
msgstr "由此您可以:"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:31
msgid "Close Billing Boss and continue working in Simply Accounting."
msgstr "关闭Billing Boss,继续在Simply Accounting操作。"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:50
msgid "Go To BillingBoss"
msgstr "去Billing Boss"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:53
msgid ""
"Review your invoices, account settings, and learn more about online payments."
msgstr "复查您的发票，帐户设定，并了解更多有关网上付款。"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:5
msgid "– Select Customer –"
msgstr "-选择客户-"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:68
msgid "Inv. number:"
msgstr "发票号码:"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:76
msgid "Ref. number:"
msgstr "参考号码:"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:80
msgid "Issue Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "发出日期: (年-月-日)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:84
msgid "Due Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "到期日: (年-月-日)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:127
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:135
#: app/views/profiles/edit.html.erb:44
msgid "Taxes"
msgstr "税务"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:141
msgid "Rate (%)"
msgstr "税收率(%)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:152
msgid "Invoice summary"
msgstr "发票摘要"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:1
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:2
#: app/views/offers/index.html.erb:5
msgid "From"
msgstr "由"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:44
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:17
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:3
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:5
#: app/views/invitations/index.html.erb:5
msgid "To"
msgstr "致"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:67
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:38
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:47
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:83
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:37
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:123
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:74
msgid "Due"
msgstr "到期"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:7
msgid "Inv. %{num}"
msgstr "发票 %{num}"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:47
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:56
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:22
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:22
msgid "Items (%{num})"
msgstr "项目 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:6
msgid "Recipients:"
msgstr "收件人:"

#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:16
msgid "Send!"
msgstr "发送!"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:7
msgid "Inv. #%{num}"
msgstr "发票 #%{num}"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:25
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:56
msgid "%{amt} %{currency} paid %{days} days ago"
msgstr "%{days}天前已支付%{amt} %{currency}"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:61
msgid "No payments recorded."
msgstr "没有支付纪录."

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:65
msgid "New payment"
msgstr "新的付款"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:74
msgid "Cannot send because:"
msgstr "不能发送因为:"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:88
msgid "Profile addressing info incomplete"
msgstr "个人档案的地址资料不全"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:11
msgid "Edit Inv. %{num}"
msgstr "编辑发票%{num}"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:41
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:50
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:44
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:53
msgid "Charges"
msgstr "收费"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:64
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:73
msgid "Invoice unique number has already been taken."
msgstr "发票的唯一号码已被使用."

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:13
msgid "Your organization"
msgstr "您的机构"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:9
msgid "Invoice|New invoice"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:10
msgid "Quote|New quote"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:19
msgid "Sent (%{num})"
msgstr "已发送(%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:23
msgid "Late (%{num})"
msgstr "逾期(%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:27
#, fuzzy
msgid "Quote (%{num})"
msgstr "逾期(%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:31
msgid "Draft (%{num})"
msgstr "初稿(%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:35
msgid "Paid (%{num})"
msgstr "已付(%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:51
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} due in %{days} days"
msgstr "给%{cust}之发票#%{num} <br/>%{amt} %{currency}将于%{days}天后到期"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:53
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} due"
msgstr "给%{custname}之发票#%{num}<br/>%{amt} %{currency}已到期"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:57
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} due in %{days} days"
msgstr "发票#%{num} <br/>%{amt} %{currency}将于%{days}天后到期"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:59
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} due"
msgstr "发票#%{num}<br/>%{amt} %{currency}已到期"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:67
msgid "No outstanding invoices."
msgstr "没有尚未支付的发票."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:78
msgid "Inv. #%{num} for %{cust}<br/>%{amt} %{currency} is %{days} days late"
msgstr "给%{cust}之发票#%{num} <br/>%{amt} %{currency}已逾期%{days}天"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:80
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} is %{days} days late"
msgstr "发票#%{num} <br/>%{amt} %{currency}已逾期%{days}天"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:87
msgid "No past due invoices."
msgstr "没有逾期发票"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:98
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:118
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} total"
msgstr "给%{custname}之发票#%{num} <br/>合计%{amt} %{currency}"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:100
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:120
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} total"
msgstr "发票#%{num} <br/>合计%{amt} %{currency}"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:107
msgid "No quote invoices"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:127
msgid "No draft invoices"
msgstr "没有草案发票"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:138
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} paid"
msgstr "给%{custname}之发票#%{num} <br/> %{amt} %{currency}已付"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:140
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} paid"
msgstr "发票#%{num} <br/> %{amt} %{currency}已付"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:147
msgid "No paid invoices."
msgstr "没有已支付发票."

#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:14
msgid "Tel. %{tel}"
msgstr "电话%{tel}"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:6
msgid "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} units @ %{price} %{currency} ea.)"
msgstr "%{subtotal} %{currency} (%{qty}单位@ %{price} %{currency} ea.)"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:8
msgid "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} unit @ %{price} %{currency})"
msgstr "%{subtotal} %{currency} (%{qty}单位@ %{price} %{currency})"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:17
msgid "No line items."
msgstr "没有项目."

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:19
msgid "Quantity:"
msgstr "数量:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:20
msgid "Price:"
msgstr "价钱:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:21
msgid "Desc.:"
msgstr "内容:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:25
#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:27
msgid "Delete item"
msgstr "删除项目"

#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:59
msgid "Convert"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:75
#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:78
msgid "Do you really want to convert this quote to an invoice?"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:15
#, fuzzy
msgid "invoices"
msgstr "发票"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:93
msgid "Invoice No."
msgstr "发票号码"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:99
msgid "Customer Name"
msgstr "客户名称"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:105
msgid "Total Amt."
msgstr "合计金额"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:111
msgid "Amt. Owing"
msgstr "尚欠金额"

#: app/views/invoices/_send_notice.html.erb:13
msgid ""
"Your company address is not complete. You can complete it in %"
"{settings_link}."
msgstr "您的公司地址资料不全.您可以在%{settings_link}完成."

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:15
msgid "Click %{link} to pay this invoice now."
msgstr "要现在付款点击%{link} ."

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:15
#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:22
msgid "here"
msgstr "这里"

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:22
msgid ""
"This invoice is out of date and has been replaced by a new one. Click %"
"{link} to view the new invoice."
msgstr "此发票已过期,并已被一张新发票取代了。要查看新的发票点击%{link}."

#: app/views/invoices/_line_item.html.erb:31
#: app/views/invoices/_line_item.html.erb:33
msgid "delete line"
msgstr "删除行"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:15
msgid "Mark as sent"
msgstr "标记为已发送"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:23
msgid "Preview customer copy"
msgstr "预览客户副本"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:29
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:31
msgid "Record a payment"
msgstr "纪录一项付款"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:40
msgid "Delete this invoice"
msgstr "删除此发票"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:43
msgid "Allowed Online<br/> Payment Method"
msgstr "允许网上<br/>付款方式"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:10
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:14
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:20
msgid "reload"
msgstr "重载"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:14
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:3
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:14
msgid ""
"To accept or decline this invitation and view the data of %{name} you will "
"need to register for an account at Billing Boss by clicking on this link "
"below:"
msgstr "接受或拒绝这个邀请并查看%{name}的数据,您需要点击以下链接,在Billing Boss注册为用户:"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:16
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:5
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:16
msgid "Join Billing Boss Now"
msgstr "现在就加入Billing Boss"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:32
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:7
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:32
msgid ""
"If you cannot click on the link provided, please copy the link %{link} to "
"your browser and try again."
msgstr "如果您不能点击以下提供的链接,请复制该链接%{link}到您的浏览器,然后再试一次。"

#: app/views/referral/_form.html.erb:7
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: app/views/referral/_form.html.erb:11
msgid "Your e-mail"
msgstr "您的电邮"

#: app/views/referral/_form.html.erb:20
msgid "Friend's name"
msgstr "您的朋友的名字"

#: app/views/referral/_form.html.erb:24
msgid "Friend's e-mail"
msgstr "您的朋友的电邮"

#: app/views/referral/_form.html.erb:38
msgid "Send invitations!"
msgstr "发送邀请函!"

#: app/views/referral/_form.html.erb:45
msgid "Please type the code you see into the box below it"
msgstr "请在下面框中输入您看到的代码"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:1
msgid ""
"Thank you for helping to spread the word about Billing Boss. Your "
"invitations have been sent."
msgstr "谢谢您帮助传播有关Billing Boss的消息。您的邀请函已经发出。"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:3
msgid ""
"For each referral you send, you will get an extra entry in the contest, up "
"to a maximum of 25 entries."
msgstr "您的每一位推介人将令您收到额外的比赛票数,最多可达25个推介票。"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:7
msgid "Learn how to make invoicing easy."
msgstr "了解如何能简易地出发票。"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:7
#, fuzzy
msgid "Take a Tour"
msgstr "浏览一下"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:10
msgid "login_link|Log in"
msgstr "登录"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:11
msgid "signup_link|sign up"
msgstr "注册"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:12
msgid "%{login_link} or %{signup_link} to Billing Boss now."
msgstr "现在就%{login_link}或%{signup_link}到Billing Boss。"

#: app/views/referral/accepted_external_main.html.erb:28
msgid "Referral"
msgstr "推介"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:4
msgid "Please use this form to send us feedback on this site."
msgstr "请用此表格把您对此网站的意见发送给我们."

#: app/views/feedback/_form.html.erb:4
msgid ""
"If you are reporting a bug or malfunction, please be descriptive in the "
"nature of the problem and how you got it, so we can reproduce and fix it as "
"soon as possible."
msgstr "如果您要向我們報告網站的小毛病或是失靈, 請盡可能詳細的描述毛病或失靈的所在和您怎麼發現的,這樣我們就可以迅速解決問題。"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:6
msgid "Your Name (optional):"
msgstr "您的名字（可选的):"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:10
msgid "Your email address (must be provided if you want a response):"
msgstr "您的电邮地址(如果您需要回覆必须提供):"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:14
msgid "Your message:"
msgstr "您的信息:"

#: app/views/feedback/_accepted.html.erb:1
msgid "Your feedback has been accepted. Thank you."
msgstr "您的意见已被接受了.谢谢."

#: app/views/offers/index.html.erb:1
msgid "Listing offers"
msgstr "列出提议"

#: app/views/offers/index.html.erb:6 app/views/invitations/index.html.erb:6
msgid "For"
msgstr "为"

#: app/views/contest/signup.html.erb:38
msgid ""
"As a registered user (%{name}), you have already been entered to the Build "
"Your Business Sweepstakes."
msgstr "作为注册用户(%{name}),您已经参加了Build Your Business大抽奖。"

#: app/views/contest/signup.html.erb:40
msgid "You can increase your chances to win by %{referring_friends_link}"
msgstr "您可以%{referring_friends_link}来增加您的赢取机会"

#: app/views/contest/signup.html.erb:41
msgid "Back to Billing Boss >>"
msgstr "回到Billing Boss >>"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:19
msgid "Increase your chances to WIN*"
msgstr "增加您的赢取机会*"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:33
msgid "Contest Rules"
msgstr "比赛规则"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:34
msgid "* See %{contest_rules_link}"
msgstr "*查看%{contest_rules_link}"

#: app/views/contest/winners.html.erb:31
msgid ""
"Congratulations to the following winners in the Build your Business Contest:"
msgstr "恭喜以下Build Your Business比赛的获奖者："

#: app/views/bounce_mailer/forward_bounce.text.html.erb:1
#, fuzzy
msgid ""
"We were unable to deliver invoice #%{invoice_num}.  Please check the "
"recipient's email address %{sent_to} to make sure it is correct."
msgstr "我们无法派送您的发票.请复查收件人的电邮地址以确定无错."

#: app/views/bounce_mailer/forward_bounce.text.html.erb:2
msgid ""
"It may be necessary to send this invoice directly from your own email "
"account, as the message may have been rejected by a spam filter."
msgstr "可能有必要将此发票直接从您自己的电子邮箱发出,因为此邮件可能已被垃圾邮件过滤器拒绝了。"

#: app/views/session/redirect.html.erb:1
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: app/views/session/simply/logged_on.html.erb:3
#: app/views/session/logged_on.html.erb:20
msgid "You have been logged on."
msgstr "您已经登录。"

#: app/views/session/simply/logged_on.html.erb:4
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:7
msgid "Existing User"
msgstr "现有用户?"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:20
msgid "Please enter your email address and password if you have an account"
msgstr "如果您已经有帐户,请输入您的电邮地址和密码"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:23
msgid "Remember me:"
msgstr "记住我:"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:26
msgid "New account"
msgstr "新帐户"

#: app/views/invitations/index.html.erb:1
msgid "Listing invitations"
msgstr "邀请函列表"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:31
msgid "invite"
msgstr "邀请"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:32
msgid ""
"You can send an %{invite} to your bookkeeper or accountant.  Your bookkeeper "
"or accountant will receive an email containing instruction on how to sign up "
"for Billing Boss.  Once they sign up, they will obtain access to a read-only "
"view of your invoicing data."
msgstr ""
"您可以发送%{invite}给您的记帐员和会计师。您的记帐员或会计师将会收到一封电邮, 里面有如何注册Billing "
"Boss的详情。一旦注册了,他们将可以以唯读方式检视您的发票数据。"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:34
msgid "List of people who currently have access to your invoicing data"
msgstr "可以得到您的发票数据的人的名单"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:46
msgid "Stop Sharing Data"
msgstr "停止分享数据"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:47
msgid ""
"Warning! This action cannot be undone. Do you wish to delete this person's "
"access to view your invoicing data?"
msgstr "警告! 此动作将无法复原。您要删除让此人检视您的发票数据吗?"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:56
msgid "Invitations"
msgstr "邀请函"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:60
msgid "Sent Date"
msgstr "发送日期"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:74
msgid "Cancel this invitation?"
msgstr ""

#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:121
msgid "Send email invitation to share data"
msgstr "发送邀请数据分享的电邮"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:16
msgid "Hire"
msgstr "聘请"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:17
msgid "Bookkeeper List"
msgstr "记帐员名单"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:27
msgid "Bookkeeper"
msgstr "记帐员"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:42
msgid "Contact Name:"
msgstr "联络名称:"

#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:1 app/views/bookkeepers/new.html.erb:1
msgid "not currently implemented"
msgstr "目前尚未实施"

#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:4
msgid "Editing bookkeeper"
msgstr "修改记帐员"

#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:4
msgid "New bookkeeper"
msgstr "新记帐员"

#: app/views/profiles/_time_zone_select.html.erb:1
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:35
msgid "How did you hear about Billing Boss?"
msgstr "您怎么知道有关Billing Boss?"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:52
msgid "Venture One ID:"
msgstr ""

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:58
msgid "Set up your business address"
msgstr "设置您的业务地址"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:61
msgid ""
"Please enter your company addressing information. All data entered here will "
"be displayed on all your invoices."
msgstr "请输入您的公司联络资料。此处输入的所有资料将会显示在您的所有发票上。"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:69
msgid "Business name:%{name}"
msgstr "业务名称:%{name}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:73
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:121
msgid "Contact name:"
msgstr "联络名称:"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:77
msgid "Address 1:%{address}"
msgstr "地址 1:%{address}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:85
msgid "City:%{city}"
msgstr "城市:%{city}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:89
msgid "Country:%{country}"
msgstr "国家:%{country}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:111
msgid "Time zone:"
msgstr "时区："

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:123
msgid ""
"Default message to be used on invoices. You can put your tax number here if "
"applicable."
msgstr "用于发票的既定信息。如果适用的话,您可以将您的税号放在这里。"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:128
#, fuzzy
msgid "Default message to be used on quotes."
msgstr "用于发票的既定信息:"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:41
msgid "Business Information"
msgstr "业务资料"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:47
msgid "Company Logo"
msgstr "公司标志"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:50
msgid "Communications"
msgstr "沟通"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:84
msgid "Save and Continue"
msgstr "储存并继续"

#: app/views/profiles/_form_user_communications.html.erb:8
msgid "Subscribe to Billing Boss!"
msgstr "订阅Billing Boss!"

#: app/views/profiles/_form_user_communications.html.erb:15
msgid "Sign me up to receive Billing Boss email updates"
msgstr "我要登记接收Billing Boss的电邮通知"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:110
msgid "Company address"
msgstr "公司地址"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:117
msgid "Business name:"
msgstr "业务名称:"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:156
msgid "Default message to be used on invoices:"
msgstr "用于发票的既定信息:"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:160
#, fuzzy
msgid "Default message to be used on quotes:"
msgstr "用于发票的既定信息:"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:169
msgid "Tax Settings"
msgstr "征税设定"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:174
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:113
msgid "My company charges taxes"
msgstr "我公司会收取税款"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:180
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:118
msgid "Use the official tax values for my province"
msgstr "使用正式税务值于我的省份"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:182
msgid "Tax 1 Name"
msgstr "征税 1 名字"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:186
msgid "Tax 1 Rate in %"
msgstr "征税 1 税收率%"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:190
msgid "Tax 2 Name"
msgstr "征税 2 名字"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:194
msgid "Tax 2 Rate in %"
msgstr "征税 2 税收率%"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:203
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:157
msgid "Calculate discount before tax"
msgstr "计算税前折扣"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:207
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:162
msgid "Include GST in taxable amount"
msgstr ""

#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:1
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:1
msgid "%{state_prompt}:%{mandatory_placeholder}"
msgstr "%{state_prompt}:%{mandatory_placeholder}"

#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:5
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:6
#, fuzzy
msgid "%{postalcode_prompt}:%{mandatory_placeholder}"
msgstr "%{state_prompt}:%{mandatory_placeholder}"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:9
msgid "Upload a logo"
msgstr "上载标志"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:11
msgid "You can upload your company logo that will be shown on your invoices:"
msgstr "您可以上载要印在您的发票的公司标志:"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:14
msgid "Current logo:"
msgstr "當前標誌:"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:20
msgid "Delete logo"
msgstr "删除标志"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:24
msgid "Upload New Logo:"
msgstr "上载新标志:"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:26
msgid ""
"(jpg, gif, png files accepted). Maximum size: 500x150 pixels, 1 megabyte"
msgstr "(可接受jpg, gif, png档).最大容量：500x150像素， 1百万字节"

#: app/views/profiles/_other.html.erb:1
msgid "Please indicate where you heard about Billing Boss."
msgstr "请注明您怎么知道有关Billing Boss。"

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:102
msgid "Set up your tax settings"
msgstr "设定征税设置"

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:104
msgid ""
"If you collect taxes, please enter them here. They will be included on all "
"your new invoices (changing a tax setting here will not affect previously "
"saved invoices)."
msgstr "如果您会征收税务,请在这输入.它们将会被包括在您的新的发票内(在这里修改征税设置不会影响已保存的发票)."

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:133
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:147
msgid "Rate in %"
msgstr "税收率%"

#: app/views/profiles/_accountantbookkeeper.html.erb:1
msgid ""
"We'd like to personally thank the Accountant or Bookkeeper that told you "
"about us. Please tell us their name. (optional)"
msgstr "我们想亲自感谢告诉您关于我们的会计师或簿记员。请告诉我们他们的名字。（可选的)"

#: app/views/rac_contest/login.html.erb:46
msgid ""
"If you already have a Billing Boss account, simply fill in your e-mail and "
"password."
msgstr "如果您已经有Billing Boss帐户,您只需填写您的电邮地址和密码。"

#: lib/country_select_options_override.rb:7
msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

#: lib/country_select_options_override.rb:8
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: lib/country_select_options_override.rb:9
msgid "Aland Islands"
msgstr "奥兰群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:10
msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:11
msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:13
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: lib/country_select_options_override.rb:14
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

#: lib/country_select_options_override.rb:15
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: lib/country_select_options_override.rb:16
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

#: lib/country_select_options_override.rb:17
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: lib/country_select_options_override.rb:18
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:19
msgid "Aruba"
msgstr "阿鲁巴"

#: lib/country_select_options_override.rb:20
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:21
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: lib/country_select_options_override.rb:22
msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

#: lib/country_select_options_override.rb:23
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马"

#: lib/country_select_options_override.rb:24
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

#: lib/country_select_options_override.rb:25
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉"

#: lib/country_select_options_override.rb:26
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:27
msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:28
msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

#: lib/country_select_options_override.rb:29
msgid "Belize"
msgstr "伯利兹"

#: lib/country_select_options_override.rb:30
msgid "Benin"
msgstr "贝宁"

#: lib/country_select_options_override.rb:31
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大"

#: lib/country_select_options_override.rb:32
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: lib/country_select_options_override.rb:33
msgid "Bolivia"
msgstr "波利维亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:34
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波黑"

#: lib/country_select_options_override.rb:35
msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

#: lib/country_select_options_override.rb:36
msgid "Bouvet Island"
msgstr "布韦岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:37
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: lib/country_select_options_override.rb:38
msgid "British Antarctic Territory"
msgstr "英属南极洲领地"

#: lib/country_select_options_override.rb:39
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英属印度洋领地"

#: lib/country_select_options_override.rb:40
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "英屬維京群島"

#: lib/country_select_options_override.rb:41
msgid "Brunei"
msgstr "文莱"

#: lib/country_select_options_override.rb:42
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:43
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

#: lib/country_select_options_override.rb:44
msgid "Burundi"
msgstr "布隆迪"

#: lib/country_select_options_override.rb:45
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔塞"

#: lib/country_select_options_override.rb:46
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

#: lib/country_select_options_override.rb:48
msgid "Canton and Enderbury Islands"
msgstr "坎顿和恩德贝里岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:49
msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

#: lib/country_select_options_override.rb:50
msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:51
msgid "Central African Republic"
msgstr "中非"

#: lib/country_select_options_override.rb:52
msgid "Chad"
msgstr "乍得"

#: lib/country_select_options_override.rb:53
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: lib/country_select_options_override.rb:54
msgid "China"
msgstr "中国"

#: lib/country_select_options_override.rb:55
msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:56
msgid "Cocos Islands"
msgstr "科科斯群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:57
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:58
msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

#: lib/country_select_options_override.rb:59
msgid "Congo - Brazzaville"
msgstr "刚果（布）"

#: lib/country_select_options_override.rb:60
msgid "Congo - Kinshasa"
msgstr "刚果（金）"

#: lib/country_select_options_override.rb:61
msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:62
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

#: lib/country_select_options_override.rb:63
msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:64
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: lib/country_select_options_override.rb:65
msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:66
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克"

#: lib/country_select_options_override.rb:67
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#: lib/country_select_options_override.rb:68
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

#: lib/country_select_options_override.rb:69
msgid "Dominica"
msgstr "多米尼克"

#: lib/country_select_options_override.rb:70
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多米尼加共和国"

#: lib/country_select_options_override.rb:71
msgid "Dronning Maud Land"
msgstr "毛德皇后地"

#: lib/country_select_options_override.rb:72
msgid "East Timor"
msgstr "东帝汶"

#: lib/country_select_options_override.rb:73
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

#: lib/country_select_options_override.rb:74
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: lib/country_select_options_override.rb:75
msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

#: lib/country_select_options_override.rb:76
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:77
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:78
msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:79
msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:80
#: lib/country_select_options_override.rb:81
msgid "European Union"
msgstr "欧洲联盟"

#: lib/country_select_options_override.rb:82
msgid "Falkland Islands"
msgstr "马尔维纳斯群岛（福克兰）"

#: lib/country_select_options_override.rb:83
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:84
msgid "Fiji"
msgstr "斐济"

#: lib/country_select_options_override.rb:85
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: lib/country_select_options_override.rb:86
msgid "France"
msgstr "法国"

#: lib/country_select_options_override.rb:87
msgid "French Guiana"
msgstr "法属圭亚那"

#: lib/country_select_options_override.rb:88
msgid "French Polynesia"
msgstr "法属玻利尼西亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:89
msgid "French Southern and Antarctic Territories"
msgstr "法属南半球及南极领地"

#: lib/country_select_options_override.rb:90
msgid "French Southern Territories"
msgstr "法属南部领地"

#: lib/country_select_options_override.rb:91
msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

#: lib/country_select_options_override.rb:92
msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:94
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: lib/country_select_options_override.rb:95
msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

#: lib/country_select_options_override.rb:96
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

#: lib/country_select_options_override.rb:97
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#: lib/country_select_options_override.rb:98
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

#: lib/country_select_options_override.rb:99
msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

#: lib/country_select_options_override.rb:100
msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普"

#: lib/country_select_options_override.rb:102
msgid "Guatemala"
msgstr "瓜地马拉"

#: lib/country_select_options_override.rb:103
msgid "Guernsey"
msgstr "根西岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:104
msgid "Guinea"
msgstr "几内亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:105
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "几内亚比绍"

#: lib/country_select_options_override.rb:106
msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

#: lib/country_select_options_override.rb:107
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: lib/country_select_options_override.rb:108
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "赫德岛与麦克唐纳群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:109
msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:110
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: lib/country_select_options_override.rb:111
msgid "Hong Kong SAR China"
msgstr "中国香港特别行政区"

#: lib/country_select_options_override.rb:112
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: lib/country_select_options_override.rb:113
msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:114
msgid "India"
msgstr "印度"

#: lib/country_select_options_override.rb:115
msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"

#: lib/country_select_options_override.rb:116
msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

#: lib/country_select_options_override.rb:117
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: lib/country_select_options_override.rb:118
msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#: lib/country_select_options_override.rb:119
msgid "Isle of Man"
msgstr "马恩岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:120
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: lib/country_select_options_override.rb:121
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: lib/country_select_options_override.rb:122
msgid "Ivory Coast"
msgstr "科特迪瓦"

#: lib/country_select_options_override.rb:123
msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

#: lib/country_select_options_override.rb:124
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: lib/country_select_options_override.rb:125
msgid "Jersey"
msgstr "泽西岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:126
msgid "Johnston Island"
msgstr "约翰斯顿岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:127
msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

#: lib/country_select_options_override.rb:128
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:129
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:130
msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:131
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: lib/country_select_options_override.rb:132
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉尔吉斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:133
msgid "Laos"
msgstr "老挝"

#: lib/country_select_options_override.rb:134
msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:135
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

#: lib/country_select_options_override.rb:136
msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

#: lib/country_select_options_override.rb:137
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:138
msgid "Libya"
msgstr "利比亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:139
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

#: lib/country_select_options_override.rb:140
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: lib/country_select_options_override.rb:141
msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

#: lib/country_select_options_override.rb:142
msgid "Macau"
msgstr "澳门"

#: lib/country_select_options_override.rb:143
msgid "Macau SAR China"
msgstr "澳门特别行政区"

#: lib/country_select_options_override.rb:144
msgid "Macedonia"
msgstr "马其顿"

#: lib/country_select_options_override.rb:145
msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

#: lib/country_select_options_override.rb:146
msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

#: lib/country_select_options_override.rb:147
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:148
msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

#: lib/country_select_options_override.rb:149
msgid "Mali"
msgstr "马里"

#: lib/country_select_options_override.rb:150
msgid "Malta"
msgstr "马尔他"

#: lib/country_select_options_override.rb:152
msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克"

#: lib/country_select_options_override.rb:153
msgid "Mauritania"
msgstr "毛里塔尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:154
msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:155
msgid "Mayotte"
msgstr "马约特"

#: lib/country_select_options_override.rb:156
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: lib/country_select_options_override.rb:157
msgid "Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚联邦"

#: lib/country_select_options_override.rb:158
msgid "Midway Islands"
msgstr "中途岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:159
msgid "Moldova"
msgstr "摩尔多瓦"

#: lib/country_select_options_override.rb:160
msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

#: lib/country_select_options_override.rb:161
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

#: lib/country_select_options_override.rb:162
msgid "Montenegro"
msgstr "黑山"

#: lib/country_select_options_override.rb:163
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙塞拉特岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:164
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: lib/country_select_options_override.rb:165
msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

#: lib/country_select_options_override.rb:166
msgid "Myanmar"
msgstr "缅甸"

#: lib/country_select_options_override.rb:167
msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:168
msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

#: lib/country_select_options_override.rb:169
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

#: lib/country_select_options_override.rb:170
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#: lib/country_select_options_override.rb:171
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "荷属安的列斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:172
msgid "Neutral Zone"
msgstr "中立区"

#: lib/country_select_options_override.rb:173
msgid "New Caledonia"
msgstr "新喀里多尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:174
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: lib/country_select_options_override.rb:175
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: lib/country_select_options_override.rb:176
msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

#: lib/country_select_options_override.rb:177
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:178
msgid "Niue"
msgstr "纽埃"

#: lib/country_select_options_override.rb:179
msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:180
msgid "North Korea"
msgstr "朝鲜；北朝鲜"

#: lib/country_select_options_override.rb:181
msgid "North Vietnam"
msgstr "北越"

#: lib/country_select_options_override.rb:183
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: lib/country_select_options_override.rb:184
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: lib/country_select_options_override.rb:185
msgid "Outlying Oceania"
msgstr "外围大洋洲"

#: lib/country_select_options_override.rb:186
msgid "Pacific Islands Trust Territory"
msgstr "太平洋诸岛 (托管地)"

#: lib/country_select_options_override.rb:187
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:189
msgid "Palestinian Territory"
msgstr "巴勒斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:190
msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

#: lib/country_select_options_override.rb:191
msgid "Panama Canal Zone"
msgstr "巴拿马运河区"

#: lib/country_select_options_override.rb:192
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亚新几内亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:193
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: lib/country_select_options_override.rb:194
msgid "People's Democratic Republic of Yemen"
msgstr "也门民主人民共和国"

#: lib/country_select_options_override.rb:195
msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

#: lib/country_select_options_override.rb:196
msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

#: lib/country_select_options_override.rb:197
msgid "Pitcairn"
msgstr "皮特凯恩群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:198
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#: lib/country_select_options_override.rb:199
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: lib/country_select_options_override.rb:201
msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

#: lib/country_select_options_override.rb:202
msgid "Reunion"
msgstr "留尼汪"

#: lib/country_select_options_override.rb:203
msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:204
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯联邦"

#: lib/country_select_options_override.rb:205
msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

#: lib/country_select_options_override.rb:206
msgid "Saint Barthélemy"
msgstr "圣巴泰勒米岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:207
msgid "Saint Helena"
msgstr "圣海伦娜"

#: lib/country_select_options_override.rb:208
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "圣基茨和尼维斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:209
msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣路西亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:210
msgid "Saint Martin"
msgstr "法属圣马丁"

#: lib/country_select_options_override.rb:211
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆"

#: lib/country_select_options_override.rb:212
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:213
msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:214
msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

#: lib/country_select_options_override.rb:215
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "圣多美和普林西比"

#: lib/country_select_options_override.rb:216
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#: lib/country_select_options_override.rb:217
msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

#: lib/country_select_options_override.rb:218
msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:219
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr "塞尔维亚和黑山"

#: lib/country_select_options_override.rb:220
msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔"

#: lib/country_select_options_override.rb:221
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: lib/country_select_options_override.rb:222
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: lib/country_select_options_override.rb:223
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#: lib/country_select_options_override.rb:224
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:225
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:226
msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

#: lib/country_select_options_override.rb:227
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: lib/country_select_options_override.rb:228
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛和南桑德韦奇岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:229
msgid "South Korea"
msgstr "韩国；南朝鲜"

#: lib/country_select_options_override.rb:230
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: lib/country_select_options_override.rb:231
msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

#: lib/country_select_options_override.rb:232
msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

#: lib/country_select_options_override.rb:233
msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

#: lib/country_select_options_override.rb:234
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "斯瓦尔巴特和扬马延岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:235
msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

#: lib/country_select_options_override.rb:236
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: lib/country_select_options_override.rb:237
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: lib/country_select_options_override.rb:238
msgid "Syria"
msgstr "叙利亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:239
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: lib/country_select_options_override.rb:240
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:241
msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:242
msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

#: lib/country_select_options_override.rb:243
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: lib/country_select_options_override.rb:244
msgid "Tokelau"
msgstr "托克劳"

#: lib/country_select_options_override.rb:245
msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

#: lib/country_select_options_override.rb:246
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特立尼达和多巴哥"

#: lib/country_select_options_override.rb:247
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:248
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: lib/country_select_options_override.rb:249
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:250
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:251
msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

#: lib/country_select_options_override.rb:252
msgid "U.S. Miscellaneous Pacific Islands"
msgstr "美属太平洋诸岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:253
msgid "U.S. Virgin Islands"
msgstr "美属维尔京群岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:254
msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

#: lib/country_select_options_override.rb:255
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: lib/country_select_options_override.rb:256
msgid "Union of Soviet Socialist Republics"
msgstr "苏维埃社会主义共和国联盟"

#: lib/country_select_options_override.rb:257
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿联酋"

#: lib/country_select_options_override.rb:258
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: lib/country_select_options_override.rb:260
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "美国本土外小岛屿"

#: lib/country_select_options_override.rb:261
msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

#: lib/country_select_options_override.rb:262
msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:263
msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

#: lib/country_select_options_override.rb:264
msgid "Vatican"
msgstr "梵蒂冈"

#: lib/country_select_options_override.rb:265
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: lib/country_select_options_override.rb:266
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

#: lib/country_select_options_override.rb:267
msgid "Wake Island"
msgstr "威克岛"

#: lib/country_select_options_override.rb:268
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯和富图纳"

#: lib/country_select_options_override.rb:269
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

#: lib/country_select_options_override.rb:270
msgid "Yemen"
msgstr "也门"

#: lib/country_select_options_override.rb:271
msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

#: lib/country_select_options_override.rb:272
msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

#: lib/country_select_options_override.rb:273
msgid "Unknown or Invalid Region"
msgstr "未知领域"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Buenos Aires"
msgstr "布宜诺斯艾利斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Catamarca"
msgstr "卡塔马卡省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Chaco"
msgstr "查科省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Chubut"
msgstr "丘布特省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Ciudad autónoma de Buenos Aires"
msgstr "布宜諾斯艾利斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Córdoba"
msgstr "科尔多瓦省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Corrientes"
msgstr "科连特斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Entre Ríos"
msgstr "洛斯里奥斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Formosa"
msgstr "福尔摩沙省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Jujuy"
msgstr "胡胡伊省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Pampa"
msgstr "拉潘帕省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "La Rioja"
msgstr "拉里奥哈"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Mendoza"
msgstr "门多萨省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Misiones"
msgstr "米西奥斯内斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Neuquén"
msgstr "内乌肯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Río Negro"
msgstr "内格罗河省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Salta"
msgstr "萨尔塔省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "San Juan"
msgstr "圣胡安省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "San Luis"
msgstr "圣路易斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santa Cruz"
msgstr "圣克鲁斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santa Fe"
msgstr "圣菲省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santiago del Estero"
msgstr "圣地亚哥-德尔埃斯特罗省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Tierra del Fuego, Antártida e Islas del Atlántico Sur"
msgstr "火地島、南極與南大西洋島嶼省火地島、南極與南大西洋島嶼省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Tucumán"
msgstr "图库曼省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Australian Capital Territory"
msgstr "澳大利亚首都特区"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "New South Wales"
msgstr "新南威尔士"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Northern Territory"
msgstr "北部地区"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Queensland"
msgstr "昆士兰州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "South Australia"
msgstr "南澳大利亚州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Tasmania"
msgstr "塔斯曼尼亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Victoria"
msgstr "维多利亚州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Western Australia"
msgstr "西澳大利亚州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Acre"
msgstr "阿克里州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Alagoas"
msgstr "阿拉戈阿斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Amapá"
msgstr "阿马帕"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Amazonas"
msgstr "亚马孙州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Bahia"
msgstr "巴伊亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Ceará"
msgstr "塞阿腊"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Distrito Federal"
msgstr "聯邦區"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Espírito Santo"
msgstr "圣埃斯皮里图州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Goiás"
msgstr "戈亚斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Maranhão"
msgstr "马拉尼昂州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Mato Grosso"
msgstr "马托格罗索"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Mato Grosso do Sul"
msgstr "南马托格罗索"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "Minas Gerais"
msgstr "米纳斯吉拉斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Pará"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Paraíba"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Paraná"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "Pernambuco"
msgstr "伯南布哥"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Piauí"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "Rio de Janeiro"
msgstr "里约热内卢"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "Rio Grande do Norte"
msgstr "北里约格朗德"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "Rio Grande do Sul"
msgstr "南里约格朗德"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rondônia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "Roraima"
msgstr "罗赖马"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "Santa Catarina"
msgstr "圣安娜省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "São Paulo"
msgstr "圣多明戈"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#, fuzzy
msgid "Sergipe"
msgstr "塞尔希培"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Tocantins"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Alberta"
msgstr "艾伯塔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "British Columbia"
msgstr "不列颠哥伦比亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Manitoba"
msgstr "马尼托巴"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "New Brunswick"
msgstr "新不伦瑞克"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Newfoundland and Labrador"
msgstr "纽芬兰与拉布拉多"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Northwest Territories"
msgstr "西北地区"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Nova Scotia"
msgstr "新斯科舍"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Nunavut"
msgstr "努纳武特"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Ontario"
msgstr "安大略省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Prince Edward Island"
msgstr "爱德华王子岛省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Quebec"
msgstr "魁北克省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Saskatchewan"
msgstr "萨斯喀彻温"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
#, fuzzy
msgid "Yukon"
msgstr "育空"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
#, fuzzy
msgid "Alajuela"
msgstr "阿拉辉拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
#, fuzzy
msgid "Cartago"
msgstr "卡塔戈"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
#, fuzzy
msgid "Guanacaste"
msgstr "瓜纳卡斯特"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
#, fuzzy
msgid "Heredia"
msgstr "埃雷迪亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Limón"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
#, fuzzy
msgid "Puntarenas"
msgstr "彭塔雷纳斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
#, fuzzy
msgid "San José"
msgstr "圣马力诺"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Pinar del Río"
msgstr "比那尔德里奥省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "La Habana"
msgstr "哈瓦那省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Ciudad de La Habana"
msgstr "哈瓦那城"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Matanzas"
msgstr "马坦萨斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Cienfuegos"
msgstr "西恩富戈斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Villa Clara"
msgstr "比亚克拉拉省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Sancti Spíritus"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Ciego de Ávila"
msgstr "边缘检测(_T)"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Camagüey"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Las Tunas"
msgstr "拉斯图纳斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Granma"
msgstr "格拉玛省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Holguín"
msgstr "奥尔金"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
#, fuzzy
msgid "Santiago de Cuba"
msgstr "圣地亚哥省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Guantánamo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Alsace"
msgstr "阿尔萨斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Aquitaine"
msgstr "阿基坦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Auvergne"
msgstr "奥弗涅"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Bourgogne"
msgstr "勃艮第"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Bretagne"
msgstr "布列塔尼"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Centre"
msgstr "中部"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Champagne-Ardenne"
msgstr "香槟-阿登"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Corse"
msgstr "科西嘉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Franche-Comte"
msgstr "弗朗什孔泰"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Ile-de-France"
msgstr "法兰西岛"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Languedoc-Roussillon"
msgstr "朗格多克-鲁西永"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Limousin"
msgstr "利穆赞"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Lorraine"
msgstr "洛林"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Midi-Pyrenees"
msgstr "MIDI 事件"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Nord-Pas-de-Calais"
msgstr "北部加来海峡"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Basse-Normandie"
msgstr "下诺曼底"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Haute-Normandie"
msgstr "上诺曼底"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Pays de la Loire"
msgstr "卢瓦尔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Picardie"
msgstr "皮卡第"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Poitou-Charentes"
msgstr "普瓦图-夏朗德"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Provence-Alpes-Cote d'Azur"
msgstr "普罗旺斯-阿尔卑斯-蓝色海岸"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
#, fuzzy
msgid "Rhone-Alpes"
msgstr "滨海阿尔卑斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Baden-Wurttemberg"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Bayern"
msgstr "巴伐利亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Berlin"
msgstr "柏林"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Brandenburg"
msgstr "勃兰登堡"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Bremen"
msgstr "不来梅"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Hamburg"
msgstr "汉堡"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Hessen"
msgstr "黑森"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Mecklenburg-Vorpommern"
msgstr "梅克伦堡-前波美拉尼亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Niedersachsen"
msgstr "下萨克森"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Nordrhein-Westfalen"
msgstr "北莱茵-威斯特法伦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Rhineland-Pfaltz"
msgstr "莱茵兰-普法尔茨"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Saarland"
msgstr "萨尔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Sachsen"
msgstr "萨克森"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Sachsen-Anhalt"
msgstr "萨克森-安哈尔特"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
#, fuzzy
msgid "Schleswig-Holstein"
msgstr "石勒苏益格-荷尔斯泰因"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Thuringen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Andhra Pradesh"
msgstr "安得拉邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Arunachal Pradesh"
msgstr "安得拉邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Assam"
msgstr "阿萨姆邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Bihar"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Chhattisgarh"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "New Delhi"
msgstr "新的种子"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Goa"
msgstr "Goa"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Gujarat"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Haryana"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Himachal Pradesh"
msgstr "安得拉邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Jammu and Kashmir"
msgstr "查谟-克什米尔邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Jharkhand"
msgstr "恰尔康得邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Karnataka"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Kerala"
msgstr "喀拉拉邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Madhya Pradesh"
msgstr "中央邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Maharashtra"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Manipur"
msgstr "曼尼普尔邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Meghalaya"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Mizoram"
msgstr "米佐拉姆邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Nagaland"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Orissa"
msgstr "奥里萨邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Punjab"
msgstr "旁遮普邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Rajasthan"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Sikkim"
msgstr "锡金"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Tamil Nadu"
msgstr "泰米尔纳德邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Tripura"
msgstr "特里普拉邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Uttaranchal"
msgstr "乌塔兰契尔邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "Uttar Pradesh"
msgstr "北方邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
#, fuzzy
msgid "West Bengal"
msgstr "西马绍纳兰"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Aichi"
msgstr "爱知县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Akita"
msgstr "秋田县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Aomori"
msgstr "青森县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Chiba"
msgstr "千叶县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Ehime"
msgstr "爱媛县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Fukui"
msgstr "福井县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Fukuoka"
msgstr "福冈县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Fukushima"
msgstr "福岛县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Gifu"
msgstr "岐阜县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Gunma"
msgstr "群马县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Hiroshima"
msgstr "广岛县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Hokkaidō"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Hyōgo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Ibaraki"
msgstr "茨城县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Ishikawa"
msgstr "石川县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Iwate"
msgstr "岩手县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Kagawa"
msgstr "香川县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Kagoshima"
msgstr "鹿儿岛县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Kanagawa"
msgstr "神奈川县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kōchi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Kumamoto"
msgstr "熊本县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Kyoto"
msgstr "京都府"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Mie"
msgstr "三重县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Miyagi"
msgstr "宫城县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Miyazaki"
msgstr "宫崎县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Nagano"
msgstr "长野县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Nagasaki"
msgstr "长崎县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Nara"
msgstr "奈良县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Niigata"
msgstr "新泻县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ōita"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Okayama"
msgstr "冈山县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Okinawa"
msgstr "冲绳县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Osaka"
msgstr "大阪府"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Saga"
msgstr "佐贺县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Saitama"
msgstr "琦玉县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Shiga"
msgstr "滋贺县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Shimane"
msgstr "岛根县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Shizuoka"
msgstr "静冈县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Tochigi"
msgstr "枥木县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Tokushima"
msgstr "德岛县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Tokyo"
msgstr "东京都"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Tottori"
msgstr "鸟取县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Toyama"
msgstr "富山县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Wakayama"
msgstr "和歌山县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Yamagata"
msgstr "山形县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Yamaguchi"
msgstr "山口县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
#, fuzzy
msgid "Yamanashi"
msgstr "山梨县"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Aguascalientes"
msgstr "阿瓜斯卡连特斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Baja California"
msgstr "下加利福尼亚州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Baja California Sur"
msgstr "南下加利福尼亚州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Campeche"
msgstr "坎佩切州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Chiapas"
msgstr "恰帕斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Chihuahua"
msgstr "奇瓦瓦州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Coahuila"
msgstr "科阿韦拉州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Colima"
msgstr "科利马州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Durango"
msgstr "杜兰戈州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Guanajuato"
msgstr "瓜纳华托州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Guerrero"
msgstr "格雷罗州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Hidalgo"
msgstr "伊达尔戈州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Jalisco"
msgstr "哈利斯科州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "México"
msgstr "墨西哥"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Michoacán"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Morelos"
msgstr "莫雷洛斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Nayarit"
msgstr "纳亚里特州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Nuevo León"
msgstr "索尔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Oaxaca"
msgstr "瓦哈卡州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Puebla"
msgstr "普埃布拉州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Querétaro"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Quintana Roo"
msgstr "金塔纳罗奥州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "San Luis Potosí"
msgstr "圣马力诺共和国"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Sinaloa"
msgstr "锡那罗亚州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Sonora"
msgstr "索诺拉州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Tabasco"
msgstr "塔巴斯科州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Tamaulipas"
msgstr "塔毛利帕斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Tlaxcala"
msgstr "特拉斯卡拉州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Veracruz"
msgstr "韦拉克鲁斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Yucatán"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
#, fuzzy
msgid "Zacatecas"
msgstr "萨卡特卡斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "Western Cape"
msgstr "西开普省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "Northern Cape"
msgstr "北开普省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "Eastern Cape"
msgstr "东开普省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "KwaZulu-Natal"
msgstr "夸祖鲁-纳塔尔省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "Free State"
msgstr "奥兰治自由邦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "North West"
msgstr "西北"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "Gauteng"
msgstr "豪登省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "Mpumalanga"
msgstr "普马兰加省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
#, fuzzy
msgid "Limpopo"
msgstr "林波波省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Alava"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Albacete"
msgstr "阿尔瓦塞特"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Alicante"
msgstr "阿利坎特"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Almeria"
msgstr "阿尔及利亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Asturias"
msgstr "阿斯图利亚斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Avila"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Badajoz"
msgstr "巴达霍斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Barcelona"
msgstr "巴塞罗那"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Burgos"
msgstr "布尔戈斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Caceres"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cadiz"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cantabria"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Castellon"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Ceuta"
msgstr "休达"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Ciudad Real"
msgstr "雷阿尔城"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Cordoba"
msgstr "科尔多瓦省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Cuenca"
msgstr "昆卡"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Girona"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Granada"
msgstr "格拉纳达"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Guadalajara"
msgstr "瓜达拉哈拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Guipuzcoa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Huelva"
msgstr "韦尔瓦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Huesca"
msgstr "韦斯卡"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Islas Baleares"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Jaen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "La Coruna"
msgstr "瓜希拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Leon"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Lleida"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Lugo"
msgstr "卢戈"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Madrid"
msgstr "马德里"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Malaga"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Melilla"
msgstr "梅利利亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Murcia"
msgstr "穆尔西亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Navarra"
msgstr "纳瓦拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Ourense"
msgstr "奥伦塞"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Palencia"
msgstr "帕伦西亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Palmas, Las"
msgstr "拉斯帕尔马斯"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Pontevedra"
msgstr "蓬特韦德拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Rioja, La"
msgstr "拉里奥哈"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Salamanda"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Santa Cruz de Tenerife"
msgstr "圣克鲁斯-德特内里费"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Segovia"
msgstr "塞哥维亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Sevilla"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Soria"
msgstr "索里亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Tarragona"
msgstr "塔拉戈纳"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Teruel"
msgstr "特鲁埃尔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Toledo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Valencia"
msgstr "巴伦西亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Valladolid"
msgstr "巴利亚多利德"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Vizcaya"
msgstr "比斯开"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Zamora"
msgstr "萨莫拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Zaragoza"
msgstr "萨拉戈萨"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Abim"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Adjumani"
msgstr "阿朱马尼"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Amolatar"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Amuria"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Apac"
msgstr "阿帕克"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Arua"
msgstr "阿鲁阿"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Budaka"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Bugiri"
msgstr "布吉里"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bukwa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bulisa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Bundibugyo"
msgstr "本迪布焦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Bushenyi"
msgstr "布谢尼"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Busia"
msgstr "布西亚"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Busiki"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Butaleja"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Dokolo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Gulu"
msgstr "古卢"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Hoima"
msgstr "霍伊马"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Ibanda"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Iganga"
msgstr "伊甘加"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Jinja"
msgstr "金贾"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kaabong"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kabale"
msgstr "卡巴莱"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kabarole"
msgstr "卡巴罗莱"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kaberamaido"
msgstr "卡贝拉马伊多"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kabingo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kalangala"
msgstr "卡兰加拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kaliro"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kampala"
msgstr "坎帕拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kamuli"
msgstr "卡穆利"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kamwenge"
msgstr "卡姆文盖"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kanungu"
msgstr "卡农古"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kapchorwa"
msgstr "卡普乔鲁瓦"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kasese"
msgstr "卡塞塞"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Katakwi"
msgstr "卡塔奎"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kayunga"
msgstr "卡永加"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kibale"
msgstr "卡巴莱"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kiboga"
msgstr "基博加"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kilak"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kiruhura"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kisoro"
msgstr "基索罗"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kitgum"
msgstr "基特古姆"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Koboko"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kotido"
msgstr "科蒂多"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kumi"
msgstr "库米"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Kyenjojo"
msgstr "基恩乔乔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Lira"
msgstr "利拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Luwero"
msgstr "卢韦罗"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Manafwa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Maracha"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Masaka"
msgstr "马萨卡"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Masindi"
msgstr "马辛迪"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Mayuge"
msgstr "马尤盖"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Mbale"
msgstr "姆巴莱"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Mbarara"
msgstr "姆巴拉拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mityana"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Moroto"
msgstr "莫罗托"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Moyo"
msgstr "莫约"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Mpigi"
msgstr "姆皮吉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Mubende"
msgstr "穆本德"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Mukono"
msgstr "穆科诺"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Nakapiripirit"
msgstr "纳卡皮里皮里特"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nakaseke"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Nakasongola"
msgstr "纳卡松戈拉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Nebbi"
msgstr "内比"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Ntungamo"
msgstr "恩通加莫"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Oyam"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Pader"
msgstr "帕德尔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Pallisa"
msgstr "帕利萨"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Rakai"
msgstr "拉卡伊"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Rukungiri"
msgstr "鲁昆吉里"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Sembabule"
msgstr "森巴布莱"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Sironko"
msgstr "锡龙科"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Soroti"
msgstr "索罗提"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Tororo"
msgstr "托罗罗"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Wakiso"
msgstr "瓦基索"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Yumbe"
msgstr "永贝"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
#, fuzzy
msgid "Washington D.C."
msgstr "华盛顿州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Anzoátegui"
msgstr "安索阿特吉州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Apure"
msgstr "阿普雷州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Aragua"
msgstr "阿拉瓜州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Barinas"
msgstr "巴里纳斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Bolívar"
msgstr "博利瓦尔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Carabobo"
msgstr "卡拉沃沃州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Cojedes"
msgstr "科赫德斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Delta Amacuro"
msgstr "阿马库罗三角洲"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Distrito Capital"
msgstr "波哥大首都区"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Falcón"
msgstr "法尔孔州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Guárico"
msgstr "瓜里科州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Lara"
msgstr "拉腊州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Mérida"
msgstr "梅里达州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Miranda"
msgstr "米兰达州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Monagas"
msgstr "莫纳加斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Nueva Esparta"
msgstr "新埃斯帕塔州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Portuguesa"
msgstr "波图格萨州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Sucre"
msgstr "苏克雷"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Táchira"
msgstr "塔奇拉州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Trujillo"
msgstr "特鲁希略州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Vargas"
msgstr "瓦尔加斯州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Yaracuy"
msgstr "亚拉奎州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
#, fuzzy
msgid "Zulia"
msgstr "苏利亚州"

#~ msgid "Billing Boss &copy; 2008 Sage. All rights reserved."
#~ msgstr "版权所有Billing Boss &copy; 2008 Sage. 保留所有权利。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This quote was sent using Billing Boss – an online invoice and payment tool "
#~ "that allows small businesses to create, send and track the status of quotes "
#~ "from the same team that developed Simply Accounting. For more information, "
#~ "please visit www.billingboss.com."
#~ msgstr ""
#~ "这张发票是用Billing Boss发出-与Simply "
#~ "Accounting来自同一小组的网上发票和支付工具,让小企业创建发送与跟踪发票。欲了解更多,请浏览www.billingboss.com."

#~ msgid ""
#~ "(<small>Canadian Dollar</small>) <a href='/beanstream_help.html' "
#~ "target='new'>learn more & sign up</a>"
#~ msgstr ""
#~ "(<small>加币</small>) <a href='/beanstream_help.html' target='new'>了解更多与注册</a>"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘记您的密码?"

#~ msgid "Re-send activation"
#~ msgstr "重新发送激活通知"

#~ msgid "Logged in as"
#~ msgstr "登录为"

#~ msgid "Not logged in"
#~ msgstr "未登录"

#~ msgid ""
#~ "Thanks for signing up!  Please check your e-mail to activate your account."
#~ msgstr "感谢您的注册!请查看您的电邮,并激活您的帐户。"

#~ msgid "Thank you!  Your account is now activated."
#~ msgstr "谢谢您!您的帐户已被激活。"

#~ msgid "This password change request is invalid or has expired"
#~ msgstr "此更改密码请求已过期或无效"

#~ msgid "Password was changed"
#~ msgstr "密码已更改"

#~ msgid "Please enter a valid email address."
#~ msgstr "请输入有效的电邮地址。"

#~ msgid "This account has been disabled."
#~ msgstr "此帐户已停用。"

#~ msgid ""
#~ "This user is already activated. To reset your password, click the 'forgot "
#~ "password' link"
#~ msgstr "此用户已被激活。要重设密码,请点击‘忘记密码’链接"

#~ msgid "Invalid code entered"
#~ msgstr "输入了无效的代码"

#~ msgid "Logged in successfully."
#~ msgstr "成功登录。"

#~ msgid "Your account has been disabled."
#~ msgstr "您的帐户已被停用。"

#~ msgid "Please enter a valid login and password."
#~ msgstr "请输入有效的登录名与密码。"

#~ msgid "You have been logged out."
#~ msgstr "您已经登出。"

#~ msgid "log out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "return to my data"
#~ msgstr "回到我的数据"

#~ msgid "Logged in as %{user} (Log out)"
#~ msgstr "登录为%{user} (Log out)"

#~ msgid "You have been invited by %{link} to join Billing Boss."
#~ msgstr "您被%{link}邀请加入Billing Boss."

#~ msgid ""
#~ "This invoice was sent using Billing Boss – an online invoice and payment "
#~ "tool that allows small businesses to create, send and track the status of "
#~ "invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
#~ "information, please visit %{url_link}."
#~ msgstr ""
#~ "这张发票是用Billing Boss发出-与Simply "
#~ "Accounting来自同一小组的网上发票和支付工具,让小企业创建发送与跟踪发票。欲了解更多,请浏览%{url_link}。"

#~ msgid "(Where customer receipts will be sent)"
#~ msgstr "(客户的收据将会发送到)"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "确认密码"

#~ msgid "Signup Key"
#~ msgstr "注册密钥"

#~ msgid "Terms of Service"
#~ msgstr "服务条款"

#~ msgid "Privacy Policy"
#~ msgstr "隐私政策"

#~ msgid "I accept the %{terms_of_service} and %{privacy_policy}"
#~ msgstr "我接受%{terms_of_service}和%{privacy_policy}"

#~ msgid "Sign me up to receive Billing Boss email updates. (it's free!)"
#~ msgstr "我要登记接收Billing Boss的电邮通知。 (它是免费的!)"

#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "了解更多"

#~ msgid "Please type the code below to confirm the registration"
#~ msgstr "要确认登记请输入以下的代码"

#~ msgid "signup"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新密码"

#~ msgid "Confirm New Password"
#~ msgstr "确认新密码"

#~ msgid "change password"
#~ msgstr "更改密码"

#~ msgid "Back to Home"
#~ msgstr "回到首页"

#~ msgid ""
#~ "An email containing instructions on how to activate your account has been "
#~ "sent to %{login}. Please check your inbox. Please allow up to a few minutes "
#~ "for the email to arrive."
#~ msgstr "一个有关如何激活您的帐户的电邮已被送往%{login}。请检查您的收件箱。此电邮将于几分钟内到达。"

#~ msgid ""
#~ "If you have not received an email from <strong>Billing Boss</strong> on how "
#~ "to activate your account, you can have it resent by entering the email "
#~ "address you used to register and clicking <strong>Continue</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "如果您还没有收到由<strong>Billing "
#~ "Boss</strong>发出有关如何激活您的帐户的电邮,您可以点击<strong>继续</strong>然后输入您用来登记的电邮地址,要求重发"

#~ msgid "E-mail:"
#~ msgstr "电邮:"

#~ msgid "remail activation"
#~ msgstr "重发电邮启动"

#~ msgid "Click here to login"
#~ msgstr "点击这里登录"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the email address you used to register for Billing Boss and "
#~ "click <strong>Change Password</strong>"
#~ msgstr "请输入您用来登记Billing Boss的电邮地址然后点击<strong>更改密码</strong>"

#~ msgid "Invoice has no line items"
#~ msgstr "此发票没有项目"

#~ msgid "Record Payment"
#~ msgstr "纪录付款"

#~ msgid "Thanks for signing up for Billing Boss."
#~ msgstr "感谢您注册为Billing Boss用户。"

#~ msgid "Your Billing Boss account information is below:"
#~ msgstr "您的Billing Boss户口资料如下:"

#~ msgid ""
#~ "Visit %{url} now and create professional looking invoices quickly and easily."
#~ msgstr "现在就到%{url}简单轻松又快速地创建您的专业发票。"

#~ msgid "If you forgot your password, click %{link} to reset it."
#~ msgstr "如果您忘记了密码,请点击此链接%{link}重设。"

#~ msgid ""
#~ "Tell your %{rec}s about Billing Boss. For every %{rec} that enters, you will "
#~ "receive an extra entry*"
#~ msgstr "告诉您的%{rec}关于Billing Boss。您介绍的每一位%{rec} ,您将收到额外的抽奖票数*"

#~ msgid "Tell your %{rec}s now"
#~ msgstr "现在就告诉您的%{rec}"

#~ msgid "*Earn up to a maximum of 15 referral entries"
#~ msgstr "*最多可收到15个推介票"

#~ msgid ""
#~ "You are receiving this e-mail because a user with this e-mail has signed up "
#~ "on our site. If you have not signed up, you may disregard this e-mail."
#~ msgstr "您收到这封电邮是因为您在我们的网站上注册成为用户。如果您没有注册,请忽略此电邮。"

#~ msgid "Thanks for entering the Billing Boss Build your Business Sweepstakes."
#~ msgstr "感谢您进入Billing Boss建立您的业务抽奖。"

#~ msgid ""
#~ "Visit %{link} now and create professional looking invoices quickly and "
#~ "easily."
#~ msgstr "现在就到%{link}简单轻松又快速地创建您的专业发票。"

#~ msgid "Increase your Chances to Win*"
#~ msgstr "提高您的赢取机会*"

#~ msgid "Billing Boss - Invoicing made easy"
#~ msgstr "Billing Boss -开发票简单又轻松"

#~ msgid ""
#~ ", you recently requested a password reset. To reset your password, follow "
#~ "this link:"
#~ msgstr ",您最近要求把密码重设。要重设您的密码，请点击此链接："

#~ msgid ""
#~ "For security reasons, this link will work only once and will expire after 24 "
#~ "hours."
#~ msgstr "考虑到安全问题,此链接只可以用一次,并且将于24小时后无效。"

#~ msgid ", your account has been activated."
#~ msgstr ",您的帐户已被激活。"

#~ msgid "Follow this link to login:"
#~ msgstr "请点击此链接登录:"

#~ msgid ", your account has been activated.  "
#~ msgstr ",您的帐户已被激活。 "

#~ msgid ""
#~ "you recently requested a password reset. To reset your password, follow this "
#~ "link:"
#~ msgstr "您最近要求把密码重设。要重设您的密码，请点击此链接："

#~ msgid "Click here to create an account"
#~ msgstr "点击这里创建一个帐户"

#~ msgid "Please enter your Billing Boss e-mail and password"
#~ msgstr "请输入您的Billing Boss电邮地址和密码"

#~ msgid "State/Province"
#~ msgstr "州/省"

#~ msgid "Postal"
#~ msgstr "邮政"

#~ msgid "Put copy here."
#~ msgstr "副本存这。"

#~ msgid "Please select "
#~ msgstr "请选择 "

#~ msgid "New customer"
#~ msgstr "新客户"

#~ msgid "Use this theme:"
#~ msgstr "使用这个主题："

#~ msgid "Links to sections containing errors have been highlighted in orange."
#~ msgstr "错误链接部分已经以橙色强调。"

#~ msgid "Enter your bookkeeper"
#~ msgstr "输入您的记帐员"

#~ msgid "East Germany"
#~ msgstr "德意志民主共和國"

#~ msgid "Metropolitan France"
#~ msgstr "法国的欧洲部分"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Billing Boss &copy; 2009 Sage."
#~ msgstr "版权所有Billing Boss &copy; 2009 Sage."

#~ msgid "Español Français<br/>한국어 Português"
#~ msgstr "西班牙语 法语<br/>韩语 葡萄牙语"

#~ msgid "See how easy it is to send online invoice. Watch a 2-minute video."
#~ msgstr "要知道多么容易就可以发送网上发票。请收看一段2分钟的录像。"

#~ msgid "Watch Demo"
#~ msgstr "观看示范"
